[
    {
        "publicationNumber": "9703325",
        "doi": "10.1109/CASAP54985.2021.9703428",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "3-5 Nov. 2021",
        "articleNumber": "9703428",
        "articleTitle": "Carbon footprint estimation in Universidad Nacional de Colombia Sede Manizales",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "4",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASAP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089293810,
                "preferredName": "Carlos Mario Gonz\u00e1lez Duque",
                "firstName": "Carlos Mario Gonz\u00e1lez",
                "lastName": "Duque"
            },
            {
                "id": 37089294594,
                "preferredName": "Freddy Leonardo Franco Idarraga",
                "firstName": "Freddy Leonardo Franco",
                "lastName": "Idarraga"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9703325",
        "doi": "10.1109/CASAP54985.2021.9703396",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "3-5 Nov. 2021",
        "articleNumber": "9703396",
        "articleTitle": "Optimal Designing of Air Quality Monitoring Network around a Port, in Bahia State",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "5",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASAP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089294674,
                "preferredName": "Israel Pestana Soares",
                "firstName": "Israel Pestana",
                "lastName": "Soares"
            },
            {
                "id": 37089294249,
                "preferredName": "Daniella Correa Goncalves De Rezende",
                "firstName": "Daniella Correa Goncalves",
                "lastName": "De Rezende"
            },
            {
                "id": 37089295875,
                "preferredName": "Karinnie Nascimento De Almeida",
                "firstName": "Karinnie Nascimento",
                "lastName": "De Almeida"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9703325",
        "doi": "10.1109/CASAP54985.2021.9703440",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "3-5 Nov. 2021",
        "articleNumber": "9703440",
        "articleTitle": "Montecarlo Simulation In COVID-19 Infection Scenarios To Forecast Industrial Labor Suspensions In Mexico",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "5",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASAP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089297523,
                "preferredName": "Nadia P. Valadez-Delapaz",
                "firstName": "Nadia P.",
                "lastName": "Valadez-Delapaz"
            },
            {
                "id": 37089297559,
                "preferredName": "Moises Tapia-Esquivias",
                "firstName": "Moises",
                "lastName": "Tapia-Esquivias"
            },
            {
                "id": 37089295041,
                "preferredName": "Gilberto Gonzalez-Gomez",
                "firstName": "Gilberto",
                "lastName": "Gonzalez-Gomez"
            },
            {
                "id": 37086076987,
                "preferredName": "Salvador M. Malagon-Soldara",
                "firstName": "Salvador M.",
                "lastName": "Malagon-Soldara"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9703325",
        "doi": "10.1109/CASAP54985.2021.9703417",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "3-5 Nov. 2021",
        "articleNumber": "9703417",
        "articleTitle": "Perception of Air Quality in Bogot&#x00C1; and Surrounding Municipalities",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "6",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASAP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089297196,
                "preferredName": "Oscar Giovanny Fonseca Mantilla",
                "firstName": "Oscar Giovanny Fonseca",
                "lastName": "Mantilla"
            },
            {
                "id": 37089294207,
                "preferredName": "Laura Romero Ortiz",
                "firstName": "Laura Romero",
                "lastName": "Ortiz"
            },
            {
                "id": 37089293928,
                "preferredName": "Kamila Giraldo Quintero",
                "firstName": "Kamila Giraldo",
                "lastName": "Quintero"
            },
            {
                "id": 37089295111,
                "preferredName": "Karen Viviana Pinzon Acosta",
                "firstName": "Karen Viviana Pinzon",
                "lastName": "Acosta"
            },
            {
                "id": 37088802717,
                "preferredName": "Jorge Eduardo Pach&#x00F3;n",
                "firstName": "Jorge Eduardo",
                "lastName": "Pach&#x00F3;n"
            },
            {
                "id": 37089297658,
                "preferredName": "Lesly Stephan&#x00ED;a Rivera Tangarife",
                "firstName": "Lesly Stephan&#x00ED;a Rivera",
                "lastName": "Tangarife"
            },
            {
                "id": 37089295855,
                "preferredName": "Ana Mar&#x00ED;a Mora Garc&#x00ED;a",
                "firstName": "Ana Mar&#x00ED;a Mora",
                "lastName": "Garc&#x00ED;a"
            },
            {
                "id": 37089293971,
                "preferredName": "Maria Alejandra Pardo Perez",
                "firstName": "Maria Alejandra Pardo",
                "lastName": "Perez"
            },
            {
                "id": 37089293843,
                "preferredName": "Maria Salom&#x00E9; Mejia Ochoa",
                "firstName": "Maria Salom&#x00E9; Mejia",
                "lastName": "Ochoa"
            },
            {
                "id": 37089297606,
                "preferredName": "Zulma Lizeth Valenzuela Bustacara",
                "firstName": "Zulma Lizeth Valenzuela",
                "lastName": "Bustacara"
            },
            {
                "id": 37089295091,
                "preferredName": "Danna Valentina Casta&#x00F1;eda Var&#x00F3;n",
                "firstName": "Danna Valentina Casta&#x00F1;eda",
                "lastName": "Var&#x00F3;n"
            },
            {
                "id": 37089294048,
                "preferredName": "Ana Mar&#x00ED;a Preciado Poveda",
                "firstName": "Ana Mar&#x00ED;a Preciado",
                "lastName": "Poveda"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9703325",
        "doi": "10.1109/CASAP54985.2021.9703421",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "3-5 Nov. 2021",
        "articleNumber": "9703421",
        "articleTitle": "Strategy of active case \u2013 finding for COVID \u2013 19 in Bogota city, 2020 \u2013 2021",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "5",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASAP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089296498,
                "preferredName": "Sandra G\u00f3mez",
                "firstName": "Sandra",
                "lastName": "G\u00f3mez"
            },
            {
                "id": 37089294346,
                "preferredName": "Sindy S\u00e1nchez",
                "firstName": "Sindy",
                "lastName": "S\u00e1nchez"
            },
            {
                "id": 37089294484,
                "preferredName": "Diana Gonz\u00e1lez",
                "firstName": "Diana",
                "lastName": "Gonz\u00e1lez"
            },
            {
                "id": 37089294734,
                "preferredName": "Mar\u00eda Mar\u00edn",
                "firstName": "Mar\u00eda",
                "lastName": "Mar\u00edn"
            },
            {
                "id": 37089296385,
                "preferredName": "C\u00e9sar Torres",
                "firstName": "C\u00e9sar",
                "lastName": "Torres"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9703325",
        "doi": "10.1109/CASAP54985.2021.9703404",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "3-5 Nov. 2021",
        "articleNumber": "9703404",
        "articleTitle": "Aporte de PM10 y PM2.5 en la calidad del aire de Barranquilla por quemas en el V\u00eda Parque Isla de Salamanca",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "6",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASAP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089293438,
                "preferredName": "Gerjan Bermejo Rolong",
                "firstName": "Gerjan Bermejo",
                "lastName": "Rolong"
            },
            {
                "id": 37089296020,
                "preferredName": "Angel Romo Padilla",
                "firstName": "Angel Romo",
                "lastName": "Padilla"
            },
            {
                "id": 37089295144,
                "preferredName": "Dayana Agudelo Casta\u00f1eda",
                "firstName": "Dayana Agudelo",
                "lastName": "Casta\u00f1eda"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9703325",
        "doi": "10.1109/CASAP54985.2021.9703416",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "3-5 Nov. 2021",
        "articleNumber": "9703416",
        "articleTitle": "Assessment of carbonyl emissions from an automotive diesel engine fuelled with fumigated bioethanol",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "4",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASAP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089294998,
                "preferredName": "Yina F. Jim\u00e9nez-Cer\u00f3n",
                "firstName": "Yina F.",
                "lastName": "Jim\u00e9nez-Cer\u00f3n"
            },
            {
                "id": 37089294965,
                "preferredName": "Rub\u00e9n Palacio",
                "firstName": "Rub\u00e9n",
                "lastName": "Palacio"
            },
            {
                "id": 37089297394,
                "preferredName": "Diana L\u00f3pez",
                "firstName": "Diana",
                "lastName": "L\u00f3pez"
            },
            {
                "id": 37089295260,
                "preferredName": "Juan Carlos Casas-Zapata",
                "firstName": "Juan Carlos",
                "lastName": "Casas-Zapata"
            },
            {
                "id": 37089293764,
                "preferredName": "John Ramiro Agudelo Santamaria",
                "firstName": "John Ramiro Agudelo",
                "lastName": "Santamaria"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9703325",
        "doi": "10.1109/CASAP54985.2021.9703420",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "3-5 Nov. 2021",
        "articleNumber": "9703420",
        "articleTitle": "Back-end system for the air quality analysis of indoor COPD patients houses in Bogot\u00e1",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "4",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASAP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089296583,
                "preferredName": "Natalia Angelica Argote Heredia",
                "firstName": "Natalia Angelica Argote",
                "lastName": "Heredia"
            },
            {
                "id": 37089293451,
                "preferredName": "Juan Camilo Contreras Chacon",
                "firstName": "Juan Camilo Contreras",
                "lastName": "Chacon"
            },
            {
                "id": 37089296003,
                "preferredName": "German E. Campos H. MsC",
                "firstName": "German E. Campos H.",
                "lastName": "MsC"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9703325",
        "doi": "10.1109/CASAP54985.2021.9703384",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "3-5 Nov. 2021",
        "articleNumber": "9703384",
        "articleTitle": "Evaluation of the Ten-Year Plan of Air Decontamination for Bogot\u00e1 (2010-2020) efficiency",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "4",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASAP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089297522,
                "preferredName": "C. Diana Carolina Agudelo",
                "firstName": "C.",
                "lastName": "Diana Carolina Agudelo"
            },
            {
                "id": 37089295876,
                "preferredName": "Ellie Anne L\u00f3pez Barrera",
                "firstName": "Ellie Anne L\u00f3pez",
                "lastName": "Barrera"
            },
            {
                "id": 37089295837,
                "preferredName": "Alejandro Casallas Garc\u00eda",
                "firstName": "Alejandro Casallas",
                "lastName": "Garc\u00eda"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9703325",
        "doi": "10.1109/CASAP54985.2021.9703418",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "3-5 Nov. 2021",
        "articleNumber": "9703418",
        "articleTitle": "Evaluation of Recurring Neuronal Network For Prediction of Risk For Sulfur Oxides (SOx) in The City Of Bogot\u00e1",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "4",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASAP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089295375,
                "preferredName": "Laura Valentina Chaparro Roa",
                "firstName": "Laura Valentina Chaparro",
                "lastName": "Roa"
            },
            {
                "id": 37089294469,
                "preferredName": "Janaai Daniela Bustos Quevedo",
                "firstName": "Janaai Daniela Bustos",
                "lastName": "Quevedo"
            },
            {
                "id": 37089295876,
                "preferredName": "Ellie Anne Lopez Barrera",
                "firstName": "Ellie Anne Lopez",
                "lastName": "Barrera"
            },
            {
                "id": 37089293897,
                "preferredName": "Alejandro Casallas",
                "firstName": "Alejandro",
                "lastName": "Casallas"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9703325",
        "doi": "10.1109/CASAP54985.2021.9703422",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "3-5 Nov. 2021",
        "articleNumber": "9703422",
        "articleTitle": "Evaluation Of Particulate Matter Emissions In Railroads Equiped With A Sprinkling System For The Aspersion Of Polymers During Transportation",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "3",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASAP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089294674,
                "preferredName": "Israel Pestana Soares",
                "firstName": "Israel Pestana",
                "lastName": "Soares"
            },
            {
                "id": 37089294529,
                "preferredName": "Daniella Correa Goncalves de Rezende",
                "firstName": "Daniella Correa Goncalves de",
                "lastName": "Rezende"
            },
            {
                "id": 37089295100,
                "preferredName": "Karinnie Nascimento de Almeida",
                "firstName": "Karinnie Nascimento de",
                "lastName": "Almeida"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9703325",
        "doi": "10.1109/CASAP54985.2021.9703424",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "3-5 Nov. 2021",
        "articleNumber": "9703424",
        "articleTitle": "Daily Variations of Polycyclic Aromatic Hydrocarbons concentrations at two sites of Medell\u00edn-Colombia",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "4",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASAP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089296312,
                "preferredName": "Carlos Ramos-Contreras",
                "firstName": "Carlos",
                "lastName": "Ramos-Contreras"
            },
            {
                "id": 37089293454,
                "preferredName": "Jaime Cardona-Mart\u00ednez",
                "firstName": "Jaime",
                "lastName": "Cardona-Mart\u00ednez"
            },
            {
                "id": 37089297654,
                "preferredName": "Jos\u00e9 Gonz\u00e1lez-Manosalva",
                "firstName": "Jos\u00e9",
                "lastName": "Gonz\u00e1lez-Manosalva"
            },
            {
                "id": 37089293684,
                "preferredName": "Francisco Molina-P\u00e9rez",
                "firstName": "Francisco",
                "lastName": "Molina-P\u00e9rez"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9703325",
        "doi": "10.1109/CASAP54985.2021.9703426",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "3-5 Nov. 2021",
        "articleNumber": "9703426",
        "articleTitle": "Awareness course on air pollutants PM2.5 \u2013 PM10 and their impact on health in the city of Manizales, Colombia",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "4",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASAP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089295935,
                "preferredName": "Maribel Mu\u00f1oz Roncancio",
                "firstName": "Maribel Mu\u00f1oz",
                "lastName": "Roncancio"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9703325",
        "doi": "10.1109/CASAP54985.2021.9703430",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "3-5 Nov. 2021",
        "articleNumber": "9703430",
        "articleTitle": "Wind-Fence Efficiency Controling Particulate Matter Emissions from Coal Stockpiles in an Industrial Site",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "4",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASAP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089294674,
                "preferredName": "Israel Pestana Soares",
                "firstName": "Israel Pestana",
                "lastName": "Soares"
            },
            {
                "id": 37089294249,
                "preferredName": "Daniella Correa Gon&#x00E7;alves De Rezende",
                "firstName": "Daniella Correa Gon&#x00E7;alves",
                "lastName": "De Rezende"
            },
            {
                "id": 37089295875,
                "preferredName": "Karinnie Nascimento De Almeida",
                "firstName": "Karinnie Nascimento",
                "lastName": "De Almeida"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9703325",
        "doi": "10.1109/CASAP54985.2021.9703394",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "3-5 Nov. 2021",
        "articleNumber": "9703394",
        "articleTitle": "Citizen Participation and Shared Social Responsibility as Axes of the Governance of Air Quality in Bogot\u00c1",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "5",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASAP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089294690,
                "preferredName": "Alejandro Parra Saad",
                "firstName": "Alejandro Parra",
                "lastName": "Saad"
            },
            {
                "id": 37089293445,
                "preferredName": "Jorge Eduardo Pach\u00f3n Quinche",
                "firstName": "Jorge Eduardo Pach\u00f3n",
                "lastName": "Quinche"
            },
            {
                "id": 37089297658,
                "preferredName": "Lesly Stephania Rivera Tangarife",
                "firstName": "Lesly Stephania Rivera",
                "lastName": "Tangarife"
            },
            {
                "id": 37089295855,
                "preferredName": "Ana Mar\u00eda Mora Garc\u00eda",
                "firstName": "Ana Mar\u00eda Mora",
                "lastName": "Garc\u00eda"
            },
            {
                "id": 37089295111,
                "preferredName": "Karen Viviana Pinz\u00f3n Acosta",
                "firstName": "Karen Viviana Pinz\u00f3n",
                "lastName": "Acosta"
            },
            {
                "id": 37089294048,
                "preferredName": "Ana Mar\u00eda Preciado Poveda",
                "firstName": "Ana Mar\u00eda Preciado",
                "lastName": "Poveda"
            },
            {
                "id": 37089295091,
                "preferredName": "Danna Valentina Casta\u00f1eda Var\u00f3n",
                "firstName": "Danna Valentina Casta\u00f1eda",
                "lastName": "Var\u00f3n"
            },
            {
                "id": 37089297606,
                "preferredName": "Zulma Lizeth Valenzuela Bustacara",
                "firstName": "Zulma Lizeth Valenzuela",
                "lastName": "Bustacara"
            },
            {
                "id": 37089293971,
                "preferredName": "Mar\u00eda Alejandra Pardo P\u00e9rez",
                "firstName": "Mar\u00eda Alejandra Pardo",
                "lastName": "P\u00e9rez"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9703325",
        "doi": "10.1109/CASAP54985.2021.9703432",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "3-5 Nov. 2021",
        "articleNumber": "9703432",
        "articleTitle": "Atmospheric effects of urban representation improvements in weather model",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "4",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASAP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089297333,
                "preferredName": "Otavio Medeiros Sobrinho",
                "firstName": "Otavio Medeiros",
                "lastName": "Sobrinho"
            },
            {
                "id": 37089297190,
                "preferredName": "Marcos Vinicius Bueno De Morais",
                "firstName": "Marcos Vinicius Bueno",
                "lastName": "De Morais"
            },
            {
                "id": 37088721309,
                "preferredName": "Leila Droprinchinski Martins",
                "firstName": "Leila Droprinchinski",
                "lastName": "Martins"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9703325",
        "doi": "10.1109/CASAP54985.2021.9703434",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "3-5 Nov. 2021",
        "articleNumber": "9703434",
        "articleTitle": "Recommendations for the management of hospital hazardous waste under principles of the circular economy in 8 public hospitals in Honduras",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "6",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASAP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089297014,
                "preferredName": "Jos\u00e9 Emilio Medina Mora",
                "firstName": "Jos\u00e9 Emilio Medina",
                "lastName": "Mora"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9703325",
        "doi": "10.1109/CASAP54985.2021.9703398",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "3-5 Nov. 2021",
        "articleNumber": "9703398",
        "articleTitle": "Life-cycle assessment of the batteries used in electric motorcycles in Ecuador",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "4",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASAP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089295124,
                "preferredName": "Zamir Mera",
                "firstName": "Zamir",
                "lastName": "Mera"
            },
            {
                "id": 37089296477,
                "preferredName": "Manuel Pastaz",
                "firstName": "Manuel",
                "lastName": "Pastaz"
            },
            {
                "id": 37089296400,
                "preferredName": "Olger Camuendo",
                "firstName": "Olger",
                "lastName": "Camuendo"
            },
            {
                "id": 37089193114,
                "preferredName": "Ramiro Rosero",
                "firstName": "Ramiro",
                "lastName": "Rosero"
            },
            {
                "id": 37089294996,
                "preferredName": "Fausto Tapia",
                "firstName": "Fausto",
                "lastName": "Tapia"
            },
            {
                "id": 37089294896,
                "preferredName": "Fredy Rosero",
                "firstName": "Fredy",
                "lastName": "Rosero"
            },
            {
                "id": 37089295079,
                "preferredName": "Olger Arellano",
                "firstName": "Olger",
                "lastName": "Arellano"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9703325",
        "doi": "10.1109/CASAP54985.2021.9703326",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "3-5 Nov. 2021",
        "articleNumber": "9703326",
        "articleTitle": "The Health and Environment Portal integrates the management and social appropriation of knowledge in a territory",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "3",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASAP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089295106,
                "preferredName": "Nora Adriana Montealegre Hern\u00e1ndez",
                "firstName": "Nora Adriana Montealegre",
                "lastName": "Hern\u00e1ndez"
            },
            {
                "id": 37089296445,
                "preferredName": "Juan Gabriel Pi\u00f1eros Jim\u00e9nez",
                "firstName": "Juan Gabriel Pi\u00f1eros",
                "lastName": "Jim\u00e9nez"
            },
            {
                "id": 37089293406,
                "preferredName": "Juan Pablo Holgu\u00edn Mar\u00edn",
                "firstName": "Juan Pablo Holgu\u00edn",
                "lastName": "Mar\u00edn"
            },
            {
                "id": 37089293488,
                "preferredName": "Yeisson Guti\u00e9rrez Cano",
                "firstName": "Yeisson Guti\u00e9rrez",
                "lastName": "Cano"
            },
            {
                "id": 37089294872,
                "preferredName": "Alfonso Hel\u00ed Mar\u00edn",
                "firstName": "Alfonso Hel\u00ed",
                "lastName": "Mar\u00edn"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9703325",
        "doi": "10.1109/CASAP54985.2021.9703330",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "3-5 Nov. 2021",
        "articleNumber": "9703330",
        "articleTitle": "Morbidity ratio associated with Acute Respiratory Infections (ARI) and intramural microbiological quality in a home located in Tausa",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "4",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASAP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089294162,
                "preferredName": "Daniela Mora Montenegro",
                "firstName": "Daniela Mora",
                "lastName": "Montenegro"
            },
            {
                "id": 37089294820,
                "preferredName": "Santiago Naranjo Posada",
                "firstName": "Santiago Naranjo",
                "lastName": "Posada"
            },
            {
                "id": 37089296393,
                "preferredName": "Francy Mendez Casalla",
                "firstName": "Francy Mendez",
                "lastName": "Casalla"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9703325",
        "doi": "10.1109/CASAP54985.2021.9703401",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "3-5 Nov. 2021",
        "articleNumber": "9703401",
        "articleTitle": "Intrusion Of Sulfur Dioxide By Eruptive Episode Of The Soufriere Volcano In The Colombian Amazon And Orinoquia",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "4",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASAP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089295841,
                "preferredName": "Aldair Jos\u00e9 Valle Garc\u00eda",
                "firstName": "Aldair Jos\u00e9 Valle",
                "lastName": "Garc\u00eda"
            },
            {
                "id": 37089294710,
                "preferredName": "Sheimy Paola Lozano Bustamante",
                "firstName": "Sheimy Paola Lozano",
                "lastName": "Bustamante"
            },
            {
                "id": 37089294643,
                "preferredName": "Yiniva Camargo Caicedo",
                "firstName": "Yiniva Camargo",
                "lastName": "Caicedo"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9703325",
        "doi": "10.1109/CASAP54985.2021.9703436",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "3-5 Nov. 2021",
        "articleNumber": "9703436",
        "articleTitle": "Intervention plan in the air quality of the southwestern area of Bogot\u00e1",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "7",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASAP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089294351,
                "preferredName": "Sergio Luis M\u00e9ndez Hoyos",
                "firstName": "Sergio Luis M\u00e9ndez",
                "lastName": "Hoyos"
            },
            {
                "id": 37089295053,
                "preferredName": "Lorena Catalina Bonilla Pati\u00f1o",
                "firstName": "Lorena Catalina Bonilla",
                "lastName": "Pati\u00f1o"
            },
            {
                "id": 37089294298,
                "preferredName": "Sandra Bibiana Ria\u00f1o Alarc\u00f3n",
                "firstName": "Sandra Bibiana Ria\u00f1o",
                "lastName": "Alarc\u00f3n"
            },
            {
                "id": 37089296024,
                "preferredName": "Karen Johana Blanco Fajardo",
                "firstName": "Karen Johana Blanco",
                "lastName": "Fajardo"
            },
            {
                "id": 37089297397,
                "preferredName": "Luis Carlos Galindo Bernal",
                "firstName": "Luis Carlos Galindo",
                "lastName": "Bernal"
            },
            {
                "id": 37089293830,
                "preferredName": "Diana Lucelly Gomez Gomez",
                "firstName": "Diana Lucelly Gomez",
                "lastName": "Gomez"
            },
            {
                "id": 37089293709,
                "preferredName": "Luisa Fernanda Osorio Mar\u00edn",
                "firstName": "Luisa Fernanda Osorio",
                "lastName": "Mar\u00edn"
            },
            {
                "id": 37089293969,
                "preferredName": "Mary Alejandra Mendoza P\u00e9rez",
                "firstName": "Mary Alejandra Mendoza",
                "lastName": "P\u00e9rez"
            },
            {
                "id": 37089294647,
                "preferredName": "Carlos Eduardo Amaris de Le\u00f3n",
                "firstName": "Carlos Eduardo Amaris",
                "lastName": "de Le\u00f3n"
            },
            {
                "id": 37089297085,
                "preferredName": "Joan Esteban Clavijo Gomez",
                "firstName": "Joan Esteban Clavijo",
                "lastName": "Gomez"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9703325",
        "doi": "10.1109/CASAP54985.2021.9703328",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "3-5 Nov. 2021",
        "articleNumber": "9703328",
        "articleTitle": "Design of a monitoring network to assess the impact of a coke plant using ANSYS CFD",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "5",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASAP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089293619,
                "preferredName": "Micaela B.Del Sole",
                "firstName": "Micaela B.Del",
                "lastName": "Sole"
            },
            {
                "id": 37089296033,
                "preferredName": "Santiago Aguilar Ferraro",
                "firstName": "Santiago Aguilar",
                "lastName": "Ferraro"
            },
            {
                "id": 37089293930,
                "preferredName": "Daniela Guiliani",
                "firstName": "Daniela",
                "lastName": "Guiliani"
            },
            {
                "id": 37089295729,
                "preferredName": "Jorge E. Colman Lerner",
                "firstName": "Jorge E. Colman",
                "lastName": "Lerner"
            },
            {
                "id": 37089401496,
                "preferredName": "Andr\u00e9s Porta",
                "firstName": "Andr\u00e9s",
                "lastName": "Porta"
            },
            {
                "id": 37089295739,
                "preferredName": "Erica Y. Sanchez",
                "firstName": "Erica Y.",
                "lastName": "Sanchez"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9703325",
        "doi": "10.1109/CASAP54985.2021.9703332",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "3-5 Nov. 2021",
        "articleNumber": "9703332",
        "articleTitle": "Citizen participation as a strengthening strategy of the governance of air quality in the North Sabana",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "5",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASAP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089295054,
                "preferredName": "Sof\u00eda Ayala Pe\u00f1a",
                "firstName": "Sof\u00eda Ayala",
                "lastName": "Pe\u00f1a"
            },
            {
                "id": 37089297264,
                "preferredName": "Nicolas Santiago Cruz",
                "firstName": "Nicolas Santiago",
                "lastName": "Cruz"
            },
            {
                "id": 37089293755,
                "preferredName": "David Santiago Bulla",
                "firstName": "David Santiago",
                "lastName": "Bulla"
            },
            {
                "id": 37089293445,
                "preferredName": "Jorge Eduardo Pach\u00f3n Quinche",
                "firstName": "Jorge Eduardo Pach\u00f3n",
                "lastName": "Quinche"
            },
            {
                "id": 37089294690,
                "preferredName": "Alejandro Parra Saad",
                "firstName": "Alejandro Parra",
                "lastName": "Saad"
            },
            {
                "id": 37089295046,
                "preferredName": "Beatriz Elena Ortiz Guti\u00e9rrez",
                "firstName": "Beatriz Elena Ortiz",
                "lastName": "Guti\u00e9rrez"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9703325",
        "doi": "10.1109/CASAP54985.2021.9703403",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "3-5 Nov. 2021",
        "articleNumber": "9703403",
        "articleTitle": "Assessment of the institutional capacity to respond to poor air quality in the municipality of Soacha",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "3",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASAP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089294372,
                "preferredName": "Milena Xiomara Guerrero Rodriguez",
                "firstName": "Milena Xiomara Guerrero",
                "lastName": "Rodriguez"
            },
            {
                "id": 37089293648,
                "preferredName": "David Ernersto Guevara Plazas",
                "firstName": "David Ernersto Guevara",
                "lastName": "Plazas"
            },
            {
                "id": 37089293445,
                "preferredName": "Jorge Eduardo Pach\u00f3n Quinche",
                "firstName": "Jorge Eduardo Pach\u00f3n",
                "lastName": "Quinche"
            },
            {
                "id": 37089294690,
                "preferredName": "Alejandro Parra Saad",
                "firstName": "Alejandro Parra",
                "lastName": "Saad"
            },
            {
                "id": 37089295046,
                "preferredName": "Beatriz Elena Ortiz Guti\u00e9rrez",
                "firstName": "Beatriz Elena Ortiz",
                "lastName": "Guti\u00e9rrez"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9703325",
        "doi": "10.1109/CASAP54985.2021.9703438",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "3-5 Nov. 2021",
        "articleNumber": "9703438",
        "articleTitle": "Dispersion Modelling of Odour Compounds Emitted by a Solid Waste Landfill in Vit\u00f3ria - Espirito Santo, Brazil",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "3",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASAP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089294674,
                "preferredName": "Israel Pestana Soares",
                "firstName": "Israel Pestana",
                "lastName": "Soares"
            },
            {
                "id": 37089294529,
                "preferredName": "Daniella Correa Gon\u00e7alves de Rezende",
                "firstName": "Daniella Correa Gon\u00e7alves de",
                "lastName": "Rezende"
            },
            {
                "id": 37089295100,
                "preferredName": "Karinnie Nascimento de Almeida",
                "firstName": "Karinnie Nascimento de",
                "lastName": "Almeida"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9703325",
        "doi": "10.1109/CASAP54985.2021.9703405",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "3-5 Nov. 2021",
        "articleNumber": "9703405",
        "articleTitle": "Building Downwash Effects on Vessel\u2019s Air Quality in Internal and External Areas",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "5",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASAP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089294674,
                "preferredName": "Israel Pestana Soares",
                "firstName": "Israel Pestana",
                "lastName": "Soares"
            },
            {
                "id": 37089294529,
                "preferredName": "Daniella Correa Gon\u00e7alves de Rezende",
                "firstName": "Daniella Correa Gon\u00e7alves de",
                "lastName": "Rezende"
            },
            {
                "id": 37089295100,
                "preferredName": "Karinnie Nascimento de Almeida",
                "firstName": "Karinnie Nascimento de",
                "lastName": "Almeida"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9703325",
        "doi": "10.1109/CASAP54985.2021.9703407",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "3-5 Nov. 2021",
        "articleNumber": "9703407",
        "articleTitle": "Methodological update of bottom-up emissions estimation for on-road mobile sources in Bogot\u00e1",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "4",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASAP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089296703,
                "preferredName": "Edison Y. Ortiz",
                "firstName": "Edison Y.",
                "lastName": "Ortiz"
            },
            {
                "id": 37089295711,
                "preferredName": "Karen J. Blanco",
                "firstName": "Karen J.",
                "lastName": "Blanco"
            },
            {
                "id": 37089293731,
                "preferredName": "Hugo E. S\u00e1enz",
                "firstName": "Hugo E.",
                "lastName": "S\u00e1enz"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9703325",
        "doi": "10.1109/CASAP54985.2021.9703409",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "3-5 Nov. 2021",
        "articleNumber": "9703409",
        "articleTitle": "Impact of traffic variability on the concentration of particulate matter in Santiago de Cali",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "4",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASAP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089297113,
                "preferredName": "Ghisliane Echeverry Prieto",
                "firstName": "Ghisliane Echeverry",
                "lastName": "Prieto"
            },
            {
                "id": 37089296395,
                "preferredName": "N\u00e9stor Y. Rojas",
                "firstName": "N\u00e9stor Y.",
                "lastName": "Rojas"
            },
            {
                "id": 37089295480,
                "preferredName": "Janeth Mosquera Becerra",
                "firstName": "Janeth Mosquera",
                "lastName": "Becerra"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9703325",
        "doi": "10.1109/CASAP54985.2021.9703413",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "3-5 Nov. 2021",
        "articleNumber": "9703413",
        "articleTitle": "Preliminary study of growth and CO2 capture by indoor plants (Sansevieria trifasciata)",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "4",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASAP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089294460,
                "preferredName": "Jhoan Sebasti\u00e1n Noguera Llanos",
                "firstName": "Jhoan Sebasti\u00e1n Noguera",
                "lastName": "Llanos"
            },
            {
                "id": 37089295291,
                "preferredName": "Fernando Puentes Garc\u00eda",
                "firstName": "Fernando Puentes",
                "lastName": "Garc\u00eda"
            },
            {
                "id": 37089294005,
                "preferredName": "Nicol\u00e1s Mauricio Solano Garc\u00eda",
                "firstName": "Nicol\u00e1s Mauricio Solano",
                "lastName": "Garc\u00eda"
            },
            {
                "id": 37089297215,
                "preferredName": "Martha Cervantes D\u00edaz",
                "firstName": "Martha Cervantes",
                "lastName": "D\u00edaz"
            },
            {
                "id": 37089294543,
                "preferredName": "M\u00f3nica V. Sandoval Rinc\u00f3n",
                "firstName": "M\u00f3nica V. Sandoval",
                "lastName": "Rinc\u00f3n"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9703325",
        "doi": "10.1109/CASAP54985.2021.9703377",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "3-5 Nov. 2021",
        "articleNumber": "9703377",
        "articleTitle": "Evaluation of particulate matter microsensors to build the low-cost sensors collaborative network of Bogot\u00e1",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "5",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASAP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089293425,
                "preferredName": "Fredy Escobar-Diaz",
                "firstName": "Fredy",
                "lastName": "Escobar-Diaz"
            },
            {
                "id": 37089295098,
                "preferredName": "Camila Buitrago",
                "firstName": "Camila",
                "lastName": "Buitrago"
            },
            {
                "id": 37089295404,
                "preferredName": "Leonardo Qui\u00f1ones",
                "firstName": "Leonardo",
                "lastName": "Qui\u00f1ones"
            },
            {
                "id": 37089296732,
                "preferredName": "Freddy Grajales",
                "firstName": "Freddy",
                "lastName": "Grajales"
            },
            {
                "id": 37089297335,
                "preferredName": "Tatiana Mejia",
                "firstName": "Tatiana",
                "lastName": "Mejia"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9703325",
        "doi": "10.1109/CASAP54985.2021.9703381",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "3-5 Nov. 2021",
        "articleNumber": "9703381",
        "articleTitle": "Combination of GEOS-CF model with Machine Learning as a tool for forecasting regional pollution in Bogot\u00e1",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "4",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASAP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089296703,
                "preferredName": "Edison Y. Ortiz",
                "firstName": "Edison Y.",
                "lastName": "Ortiz"
            },
            {
                "id": 37086277721,
                "preferredName": "Christoph A. Keller",
                "firstName": "Christoph A.",
                "lastName": "Keller"
            },
            {
                "id": 37089295732,
                "preferredName": "Beatriz Cardenas",
                "firstName": "Beatriz",
                "lastName": "Cardenas"
            },
            {
                "id": 37089293731,
                "preferredName": "Hugo E. S\u00e1enz",
                "firstName": "Hugo E.",
                "lastName": "S\u00e1enz"
            },
            {
                "id": 37089297173,
                "preferredName": "Ken. Wakabayashi",
                "firstName": "Ken.",
                "lastName": "Wakabayashi"
            },
            {
                "id": 37089296335,
                "preferredName": "Jessica Seddon",
                "firstName": "Jessica",
                "lastName": "Seddon"
            },
            {
                "id": 37089294193,
                "preferredName": "Eduardo Castillero",
                "firstName": "Eduardo",
                "lastName": "Castillero"
            },
            {
                "id": 37089295924,
                "preferredName": "Armando Retama",
                "firstName": "Armando",
                "lastName": "Retama"
            },
            {
                "id": 37089294989,
                "preferredName": "Luiz A. Hernandez",
                "firstName": "Luiz A.",
                "lastName": "Hernandez"
            },
            {
                "id": 37089296732,
                "preferredName": "Freddy Grajales",
                "firstName": "Freddy",
                "lastName": "Grajales"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9703325",
        "doi": "10.1109/CASAP54985.2021.9703415",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "3-5 Nov. 2021",
        "articleNumber": "9703415",
        "articleTitle": "Esquema de Gobernanza del Aire para la Ciudadan\u00eda: caso MeCAB/ Air Governance Scheme for Citizens: MeCAB case",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "2",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASAP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089294245,
                "preferredName": "Luisa Natalia Gaona",
                "firstName": "Luisa Natalia",
                "lastName": "Gaona"
            },
            {
                "id": 37089294010,
                "preferredName": "Daniela Garc\u00eda Aguirre",
                "firstName": "Daniela Garc\u00eda",
                "lastName": "Aguirre"
            },
            {
                "id": 37089296686,
                "preferredName": "Miguel Quirama-Aguilar",
                "firstName": "Miguel",
                "lastName": "Quirama-Aguilar"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9703325",
        "doi": "10.1109/CASAP54985.2021.9703379",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "3-5 Nov. 2021",
        "articleNumber": "9703379",
        "articleTitle": "WRF model set-up analysis for air quality simulations in the Metropolitan Area of Buenos Aires",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "4",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASAP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089294771,
                "preferredName": "Solange E. Luque",
                "firstName": "Solange E.",
                "lastName": "Luque"
            },
            {
                "id": 37089296503,
                "preferredName": "Llu\u00eds Fita",
                "firstName": "Llu\u00eds",
                "lastName": "Fita"
            },
            {
                "id": 37089296297,
                "preferredName": "Andrea L. Pineda Rojas",
                "firstName": "Andrea L. Pineda",
                "lastName": "Rojas"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9703325",
        "doi": "10.1109/CASAP54985.2021.9703383",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "3-5 Nov. 2021",
        "articleNumber": "9703383",
        "articleTitle": "Mathematical modeling of ventilation in classrooms as decrease in the risk of contagion by COVID-19",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "4",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASAP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37088802717,
                "preferredName": "Jorge E. Pach\u00f3n",
                "firstName": "Jorge E.",
                "lastName": "Pach\u00f3n"
            },
            {
                "id": 37089296395,
                "preferredName": "N\u00e9stor Y. Rojas",
                "firstName": "N\u00e9stor Y.",
                "lastName": "Rojas"
            },
            {
                "id": 37089295144,
                "preferredName": "Dayana Agudelo Casta\u00f1eda",
                "firstName": "Dayana Agudelo",
                "lastName": "Casta\u00f1eda"
            },
            {
                "id": 37089295358,
                "preferredName": "Laura Rodr\u00edguez Villamizar",
                "firstName": "Laura Rodr\u00edguez",
                "lastName": "Villamizar"
            },
            {
                "id": 37089297294,
                "preferredName": "Omar Ram\u00edrez",
                "firstName": "Omar",
                "lastName": "Ram\u00edrez"
            },
            {
                "id": 37089295495,
                "preferredName": "Laura Vanessa Dimas",
                "firstName": "Laura Vanessa",
                "lastName": "Dimas"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9703325",
        "doi": "10.1109/CASAP54985.2021.9703385",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "3-5 Nov. 2021",
        "articleNumber": "9703385",
        "articleTitle": "Growth analysis and CO2 absorption capability of Epipremnum aureum",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "4",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASAP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089297251,
                "preferredName": "Yuly Marcela Mu\u00f1oz Estupi\u00f1an",
                "firstName": "Yuly Marcela Mu\u00f1oz",
                "lastName": "Estupi\u00f1an"
            },
            {
                "id": 37089294569,
                "preferredName": "Claudia Patricia Tavera Ruiz",
                "firstName": "Claudia Patricia Tavera",
                "lastName": "Ruiz"
            },
            {
                "id": 37089294005,
                "preferredName": "Nicol\u00e1s Mauricio Solano Garc\u00eda",
                "firstName": "Nicol\u00e1s Mauricio Solano",
                "lastName": "Garc\u00eda"
            },
            {
                "id": 37089294543,
                "preferredName": "M\u00f3nica Viviana Sandoval Rinc\u00f3n",
                "firstName": "M\u00f3nica Viviana Sandoval",
                "lastName": "Rinc\u00f3n"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9703325",
        "doi": "10.1109/CASAP54985.2021.9703423",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "3-5 Nov. 2021",
        "articleNumber": "9703423",
        "articleTitle": "Environmental Perception of Air Quality in the Community Near the Los Angeles Neiva-Huila Landfill",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "4",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASAP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089297395,
                "preferredName": "Damaris Valdes Lopez",
                "firstName": "Damaris Valdes",
                "lastName": "Lopez"
            },
            {
                "id": 37089294208,
                "preferredName": "Leidy Trujillo Ortiz",
                "firstName": "Leidy Trujillo",
                "lastName": "Ortiz"
            },
            {
                "id": 37089295147,
                "preferredName": "&#x00C1;ngela Garc&#x00ED;a G&#x00F3;mez",
                "firstName": "&#x00C1;ngela Garc&#x00ED;a",
                "lastName": "G&#x00F3;mez"
            },
            {
                "id": 37089295749,
                "preferredName": "Zully Cuella L&#x00F3;pez",
                "firstName": "Zully Cuella",
                "lastName": "L&#x00F3;pez"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9703325",
        "doi": "10.1109/CASAP54985.2021.9703425",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "3-5 Nov. 2021",
        "articleNumber": "9703425",
        "articleTitle": "Spatial and temporal characterization of vehicular emissions in Ecuador using VEIN",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "5",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASAP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089294578,
                "preferredName": "Sergio Ibarra-Espinosa",
                "firstName": "Sergio",
                "lastName": "Ibarra-Espinosa"
            },
            {
                "id": 37089295124,
                "preferredName": "Zamir Mera",
                "firstName": "Zamir",
                "lastName": "Mera"
            },
            {
                "id": 37089193114,
                "preferredName": "Ramiro Rosero",
                "firstName": "Ramiro",
                "lastName": "Rosero"
            },
            {
                "id": 37089297223,
                "preferredName": "Maria Valeria D\u00edaz",
                "firstName": "Maria Valeria",
                "lastName": "D\u00edaz"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9703325",
        "doi": "10.1109/CASAP54985.2021.9703393",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "3-5 Nov. 2021",
        "articleNumber": "9703393",
        "articleTitle": "Preparation of the emissions inventory and modeling of the dispersion of criteria pollutants from mobile sources in the municipality of Pamplona, Norte de Santander",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "4",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASAP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089296361,
                "preferredName": "Paula Andrea Monroy",
                "firstName": "Paula Andrea",
                "lastName": "Monroy"
            },
            {
                "id": 37089293743,
                "preferredName": "Juan Carlos Rojas Vargas",
                "firstName": "Juan Carlos Rojas",
                "lastName": "Vargas"
            },
            {
                "id": 37089295210,
                "preferredName": "Esteban Guillermo Gonzalez",
                "firstName": "Esteban Guillermo",
                "lastName": "Gonzalez"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9703325",
        "doi": "10.1109/CASAP54985.2021.9703427",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "3-5 Nov. 2021",
        "articleNumber": "9703427",
        "articleTitle": "Cancer risk assessment induced by PAH and aldehydes from an automotive diesel engine fueled with renewable fuel blends",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "4",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASAP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089295186,
                "preferredName": "Silvana Arias Arias",
                "firstName": "Silvana Arias",
                "lastName": "Arias"
            },
            {
                "id": 37089293764,
                "preferredName": "John Ramiro Agudelo Santamar&#x00ED;a",
                "firstName": "John Ramiro Agudelo",
                "lastName": "Santamar&#x00ED;a"
            },
            {
                "id": 37089297505,
                "preferredName": "Francisco Jos&#x00E9; Molina",
                "firstName": "Francisco Jos&#x00E9;",
                "lastName": "Molina"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9703325",
        "doi": "10.1109/CASAP54985.2021.9703431",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "3-5 Nov. 2021",
        "articleNumber": "9703431",
        "articleTitle": "Effect of meteorological variables and particulate matter sedimentation on the energy efficiency of solar panels",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "4",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASAP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089295459,
                "preferredName": "Sebasti\u00e1n Castillo Franco",
                "firstName": "Sebasti\u00e1n Castillo",
                "lastName": "Franco"
            },
            {
                "id": 37089297346,
                "preferredName": "Maximiliano Bueno Lopez",
                "firstName": "Maximiliano Bueno",
                "lastName": "Lopez"
            },
            {
                "id": 37089297302,
                "preferredName": "Nazly S\u00e1nchez Pe\u00f1a",
                "firstName": "Nazly S\u00e1nchez",
                "lastName": "Pe\u00f1a"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9703325",
        "doi": "10.1109/CASAP54985.2021.9703395",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "3-5 Nov. 2021",
        "articleNumber": "9703395",
        "articleTitle": "Spatial-Temporal Estimation And Disaggregation Of Criteria Pollutants And Black Carbon Emissions From Stationary Industrial Sources In Bogot\u00e1",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "4",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASAP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089293513,
                "preferredName": "J. Andrea V\u00e1squez",
                "firstName": "J. Andrea",
                "lastName": "V\u00e1squez"
            },
            {
                "id": 37089296703,
                "preferredName": "Edison Y. Ortiz",
                "firstName": "Edison Y.",
                "lastName": "Ortiz"
            },
            {
                "id": 37089293731,
                "preferredName": "Hugo Saenz",
                "firstName": "Hugo",
                "lastName": "Saenz"
            },
            {
                "id": 37089295711,
                "preferredName": "Karen Blanco",
                "firstName": "Karen",
                "lastName": "Blanco"
            },
            {
                "id": 37089293830,
                "preferredName": "Diana G\u00f3mez",
                "firstName": "Diana",
                "lastName": "G\u00f3mez"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9703325",
        "doi": "10.1109/CASAP54985.2021.9703429",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "3-5 Nov. 2021",
        "articleNumber": "9703429",
        "articleTitle": "Evaluation of contingency states due to poor air quality in municipalities of the West Savannah of Bogot\u00e1",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "4",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASAP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089297087,
                "preferredName": "Jeison Alexander Pacanchique Sanchez",
                "firstName": "Jeison Alexander Pacanchique",
                "lastName": "Sanchez"
            },
            {
                "id": 37089294109,
                "preferredName": "Laura Vanessa Dimas Vanegas",
                "firstName": "Laura Vanessa Dimas",
                "lastName": "Vanegas"
            },
            {
                "id": 37089293918,
                "preferredName": "Eliana Gabriela Nieto Cabra",
                "firstName": "Eliana Gabriela Nieto",
                "lastName": "Cabra"
            },
            {
                "id": 37089293445,
                "preferredName": "Jorge Eduardo Pach\u00f3n Quinche",
                "firstName": "Jorge Eduardo Pach\u00f3n",
                "lastName": "Quinche"
            },
            {
                "id": 37089294690,
                "preferredName": "Alejandro Parra Saad",
                "firstName": "Alejandro Parra",
                "lastName": "Saad"
            },
            {
                "id": 37089295046,
                "preferredName": "Beatriz Elena Ortiz Guti\u00e9rrez",
                "firstName": "Beatriz Elena Ortiz",
                "lastName": "Guti\u00e9rrez"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9703325",
        "doi": "10.1109/CASAP54985.2021.9703433",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "3-5 Nov. 2021",
        "articleNumber": "9703433",
        "articleTitle": "Incidence of changes in land use on nitrogen dynamics using the LOTOS-EUROS model for the Aburr\u00e1 Valley",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "4",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASAP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089295858,
                "preferredName": "Andr\u00e9s S\u00e1nchez-Aguirre",
                "firstName": "Andr\u00e9s",
                "lastName": "S\u00e1nchez-Aguirre"
            },
            {
                "id": 37089294405,
                "preferredName": "Juliana Zapata-Correa",
                "firstName": "Juliana",
                "lastName": "Zapata-Correa"
            },
            {
                "id": 37089220419,
                "preferredName": "Santiago L\u00f3pez-Restrepo",
                "firstName": "Santiago",
                "lastName": "L\u00f3pez-Restrepo"
            },
            {
                "id": 37089295256,
                "preferredName": "Andr\u00e9s Yarce-Botero",
                "firstName": "Andr\u00e9s",
                "lastName": "Yarce-Botero"
            },
            {
                "id": 37086494639,
                "preferredName": "Nicol\u00e1s Pinel",
                "firstName": "Nicol\u00e1s",
                "lastName": "Pinel"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9703325",
        "doi": "10.1109/CASAP54985.2021.9703397",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "3-5 Nov. 2021",
        "articleNumber": "9703397",
        "articleTitle": "Evaluation of particulate matter microsensors to build the low-cost sensors collaborative network of Bogot\u00e1",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "5",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASAP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089293425,
                "preferredName": "Fredy Escobar-Diaz",
                "firstName": "Fredy",
                "lastName": "Escobar-Diaz"
            },
            {
                "id": 37089295098,
                "preferredName": "Camila Buitrago",
                "firstName": "Camila",
                "lastName": "Buitrago"
            },
            {
                "id": 37089295404,
                "preferredName": "Leonardo Qui\u00f1ones",
                "firstName": "Leonardo",
                "lastName": "Qui\u00f1ones"
            },
            {
                "id": 37089296732,
                "preferredName": "Freddy Grajales",
                "firstName": "Freddy",
                "lastName": "Grajales"
            },
            {
                "id": 37089297335,
                "preferredName": "Tatiana Mejia",
                "firstName": "Tatiana",
                "lastName": "Mejia"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9703325",
        "doi": "10.1109/CASAP54985.2021.9703400",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "3-5 Nov. 2021",
        "articleNumber": "9703400",
        "articleTitle": "Calibration of Low-Cost Sensor for Particulate Matter in an urban area of the Aburr\u00e1 Valley",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "4",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASAP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089295359,
                "preferredName": "Jenny Roc\u00edo R\u00edos Mart\u00ednez",
                "firstName": "Jenny Roc\u00edo R\u00edos",
                "lastName": "Mart\u00ednez"
            },
            {
                "id": 37089296747,
                "preferredName": "Yris Olaya Morales",
                "firstName": "Yris Olaya",
                "lastName": "Morales"
            },
            {
                "id": 37089294151,
                "preferredName": "Duvan Ariel Nieves Ruiz",
                "firstName": "Duvan Ariel Nieves",
                "lastName": "Ruiz"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9703325",
        "doi": "10.1109/CASAP54985.2021.9703435",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "3-5 Nov. 2021",
        "articleNumber": "9703435",
        "articleTitle": "Arborization strategies to reduce PM10 in the southwestern polygon of Bogot\u00e1, Colombia",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "5",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASAP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089294124,
                "preferredName": "Nicol Alexa Moreno Cort\u00e9s",
                "firstName": "Nicol Alexa Moreno",
                "lastName": "Cort\u00e9s"
            },
            {
                "id": 37089295155,
                "preferredName": "Daniel Alejandro Arias Sanchez",
                "firstName": "Daniel Alejandro Arias",
                "lastName": "Sanchez"
            },
            {
                "id": 37089295837,
                "preferredName": "Alejandro Casallas Garcia",
                "firstName": "Alejandro Casallas",
                "lastName": "Garcia"
            },
            {
                "id": 37089296829,
                "preferredName": "Ellie Anne Lopez-Barrera",
                "firstName": "Ellie Anne",
                "lastName": "Lopez-Barrera"
            },
            {
                "id": 37089296239,
                "preferredName": "Camila Andrea Jimenez Saenz",
                "firstName": "Camila Andrea Jimenez",
                "lastName": "Saenz"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9703325",
        "doi": "10.1109/CASAP54985.2021.9703399",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "3-5 Nov. 2021",
        "articleNumber": "9703399",
        "articleTitle": "Experimental comparison of carbonyl compounds from a diesel engine fueled with pentanol in blended and fumigation modes",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "4",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASAP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089294998,
                "preferredName": "Yina F. Jim&#x00E9;nez-Cer&#x00F3;n",
                "firstName": "Yina F.",
                "lastName": "Jim&#x00E9;nez-Cer&#x00F3;n"
            },
            {
                "id": 37089295186,
                "preferredName": "Silvana Arias",
                "firstName": "Silvana",
                "lastName": "Arias"
            },
            {
                "id": 37089294965,
                "preferredName": "Rub&#x00E9;n Palacio",
                "firstName": "Rub&#x00E9;n",
                "lastName": "Palacio"
            },
            {
                "id": 37089297394,
                "preferredName": "Diana L&#x00F3;pez",
                "firstName": "Diana",
                "lastName": "L&#x00F3;pez"
            },
            {
                "id": 37089295260,
                "preferredName": "Juan Carlos Casas-Zapata",
                "firstName": "Juan Carlos",
                "lastName": "Casas-Zapata"
            },
            {
                "id": 37089293764,
                "preferredName": "John Ramiro Agudelo Santamaria",
                "firstName": "John Ramiro Agudelo",
                "lastName": "Santamaria"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9703325",
        "doi": "10.1109/CASAP54985.2021.9703327",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "3-5 Nov. 2021",
        "articleNumber": "9703327",
        "articleTitle": "Technical determination of environmental injustices associated with air pollution in the city of Bogot\u00e1",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "3",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASAP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089297412,
                "preferredName": "Liz Montero G\u00f3mez",
                "firstName": "Liz Montero",
                "lastName": "G\u00f3mez"
            },
            {
                "id": 37089296686,
                "preferredName": "Miguel Quirama-Aguilar",
                "firstName": "Miguel",
                "lastName": "Quirama-Aguilar"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9703325",
        "doi": "10.1109/CASAP54985.2021.9703331",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "3-5 Nov. 2021",
        "articleNumber": "9703331",
        "articleTitle": "Spatial and Temporal Distribution of Emissions from Formal Public Transportation Vehicles in Barranquilla, Year 2017",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "4",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASAP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089295936,
                "preferredName": "Marisol Vargas Roncancio",
                "firstName": "Marisol Vargas",
                "lastName": "Roncancio"
            },
            {
                "id": 37089295252,
                "preferredName": "Boris Rene Galvis Remolina",
                "firstName": "Boris Rene Galvis",
                "lastName": "Remolina"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9703325",
        "doi": "10.1109/CASAP54985.2021.9703437",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "3-5 Nov. 2021",
        "articleNumber": "9703437",
        "articleTitle": "Study Of Volatile Organic Compounds (VOC) as Atmospheric Pollution in Rural Areas",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "5",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASAP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089294780,
                "preferredName": "Jarol Derley Ram\u00f3n Valencia",
                "firstName": "Jarol Derley Ram\u00f3n",
                "lastName": "Valencia"
            },
            {
                "id": 37089297418,
                "preferredName": "Belcy Hernandez Tabaco",
                "firstName": "Belcy Hernandez",
                "lastName": "Tabaco"
            },
            {
                "id": 37089294766,
                "preferredName": "Carlos Alexis Bonilla Granados",
                "firstName": "Carlos Alexis Bonilla",
                "lastName": "Granados"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9703325",
        "doi": "10.1109/CASAP54985.2021.9703329",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "3-5 Nov. 2021",
        "articleNumber": "9703329",
        "articleTitle": "Covid-19 and Air Pollution Impacts at the Beginning of \u201cConfinement\u201d in Paraguay",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "4",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASAP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089297353,
                "preferredName": "Carolina Recalde",
                "firstName": "Carolina",
                "lastName": "Recalde"
            },
            {
                "id": 37089294015,
                "preferredName": "Genaro Coronel",
                "firstName": "Genaro",
                "lastName": "Coronel"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9703325",
        "doi": "10.1109/CASAP54985.2021.9703439",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "3-5 Nov. 2021",
        "articleNumber": "9703439",
        "articleTitle": "Morphological characterization of airborne particles from Medellin metropolitan area",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "5",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASAP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089296109,
                "preferredName": "Daniela Uribe Zuluaga",
                "firstName": "Daniela Uribe",
                "lastName": "Zuluaga"
            },
            {
                "id": 37089293764,
                "preferredName": "John Ramiro Agudelo Santamaria",
                "firstName": "John Ramiro Agudelo",
                "lastName": "Santamaria"
            },
            {
                "id": 37089295234,
                "preferredName": "Mar\u00eda Luisa Botero",
                "firstName": "Mar\u00eda Luisa",
                "lastName": "Botero"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9703325",
        "doi": "10.1109/CASAP54985.2021.9703406",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "3-5 Nov. 2021",
        "articleNumber": "9703406",
        "articleTitle": "Evaluation of the level of personal exposure to particulate matter PM 2.5 in short trips of school buses with Diesel engine",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "6",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASAP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089296475,
                "preferredName": "Baracaldo Espinosa Magaly Angela",
                "firstName": "Baracaldo Espinosa Magaly",
                "lastName": "Angela"
            },
            {
                "id": 37089293495,
                "preferredName": "Torres Marulanda Camila",
                "firstName": "Torres Marulanda",
                "lastName": "Camila"
            },
            {
                "id": 37089297308,
                "preferredName": "Quirama Aguilar Diego Miguel",
                "firstName": "Quirama Aguilar Diego",
                "lastName": "Miguel"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9703325",
        "doi": "10.1109/CASAP54985.2021.9703410",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "3-5 Nov. 2021",
        "articleNumber": "9703410",
        "articleTitle": "Operational air quality forecast based on WRF-Chem model: Evaluation of the impact of biomass burning on the atmospheric pollution in Bogot\u00e1",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "4",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASAP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089296098,
                "preferredName": "Thorsten Beisiegel",
                "firstName": "Thorsten",
                "lastName": "Beisiegel"
            },
            {
                "id": 37089295834,
                "preferredName": "Carlos Mario Gonz\u00e1lez",
                "firstName": "Carlos Mario",
                "lastName": "Gonz\u00e1lez"
            },
            {
                "id": 37089296703,
                "preferredName": "Edison Ort\u00edz",
                "firstName": "Edison",
                "lastName": "Ort\u00edz"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9703325",
        "doi": "10.1109/CASAP54985.2021.9703408",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "3-5 Nov. 2021",
        "articleNumber": "9703408",
        "articleTitle": "Monitoring of the state of the meteorological network that serves the National Natural Parks, to follow the atmospheric conditions that accompany the parks located in the department of La Guajira",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "4",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASAP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089297562,
                "preferredName": "Mar\u00eda Alejandra Lozano Useche",
                "firstName": "Mar\u00eda Alejandra Lozano",
                "lastName": "Useche"
            },
            {
                "id": 37089295120,
                "preferredName": "V\u00edctor Leonardo L\u00f3pez Jim\u00e9nez",
                "firstName": "V\u00edctor Leonardo L\u00f3pez",
                "lastName": "Jim\u00e9nez"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9703325",
        "doi": "10.1109/CASAP54985.2021.9703412",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "3-5 Nov. 2021",
        "articleNumber": "9703412",
        "articleTitle": "Comparison of emission models and top-down/bottom-up approaches on the estimation of vehicular emissions, and its use in air quality modeling in the city of Manizales",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "4",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASAP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089295705,
                "preferredName": "Felipe Cifuentes",
                "firstName": "Felipe",
                "lastName": "Cifuentes"
            },
            {
                "id": 37089295834,
                "preferredName": "Carlos M. Gonz\u00e1lez",
                "firstName": "Carlos M.",
                "lastName": "Gonz\u00e1lez"
            },
            {
                "id": 37089296762,
                "preferredName": "Erika M. Trejos",
                "firstName": "Erika M.",
                "lastName": "Trejos"
            },
            {
                "id": 37089294551,
                "preferredName": "Luis D. L\u00f3pez",
                "firstName": "Luis D.",
                "lastName": "L\u00f3pez"
            },
            {
                "id": 37089294943,
                "preferredName": "Francisco J. Sandoval",
                "firstName": "Francisco J.",
                "lastName": "Sandoval"
            },
            {
                "id": 37089294450,
                "preferredName": "Oscar A. Cuellar",
                "firstName": "Oscar A.",
                "lastName": "Cuellar"
            },
            {
                "id": 37089296646,
                "preferredName": "Sonia C. Mangones",
                "firstName": "Sonia C.",
                "lastName": "Mangones"
            },
            {
                "id": 37089296395,
                "preferredName": "Nestor Y. Rojas",
                "firstName": "Nestor Y.",
                "lastName": "Rojas"
            },
            {
                "id": 37086319423,
                "preferredName": "Beatriz H. Aristizabal",
                "firstName": "Beatriz H.",
                "lastName": "Aristizabal"
            },
            {
                "id": 37089296329,
                "preferredName": "Mauricio Velasco",
                "firstName": "Mauricio",
                "lastName": "Velasco"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9703325",
        "doi": "10.1109/CASAP54985.2021.9703414",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "3-5 Nov. 2021",
        "articleNumber": "9703414",
        "articleTitle": "Design of a 3D convolutional neural network model to forecast PM2.5 and O3 concentrations in Colombia",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "5",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASAP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089293897,
                "preferredName": "Alejandro Casallas",
                "firstName": "Alejandro",
                "lastName": "Casallas"
            },
            {
                "id": 37089294530,
                "preferredName": "Camilo Ferro",
                "firstName": "Camilo",
                "lastName": "Ferro"
            },
            {
                "id": 37089296715,
                "preferredName": "Nathalia Celis",
                "firstName": "Nathalia",
                "lastName": "Celis"
            },
            {
                "id": 37089294994,
                "preferredName": "Caroline Mogollon-Sotelo",
                "firstName": "Caroline",
                "lastName": "Mogollon-Sotelo"
            },
            {
                "id": 37089297592,
                "preferredName": "Luis Carlos Belalcazar",
                "firstName": "Luis Carlos",
                "lastName": "Belalcazar"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9703325",
        "doi": "10.1109/CASAP54985.2021.9703378",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "3-5 Nov. 2021",
        "articleNumber": "9703378",
        "articleTitle": "Technological application for the post-pandemic reopening of COVID 19 in educational institutions based on a geospatial model",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "4",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASAP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089296190,
                "preferredName": "Paula Alejandra Farias Arrieta",
                "firstName": "Paula Alejandra Farias",
                "lastName": "Arrieta"
            },
            {
                "id": 37089296467,
                "preferredName": "Mayerling Sanabria Buitrago",
                "firstName": "Mayerling Sanabria",
                "lastName": "Buitrago"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9703325",
        "doi": "10.1109/CASAP54985.2021.9703382",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "3-5 Nov. 2021",
        "articleNumber": "9703382",
        "articleTitle": "Identification and Characterization of Intra-Urban Heat Islets in Bogot\u00e1, Colombia",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "4",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASAP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089296343,
                "preferredName": "Ana Mar\u00eda Giraldo",
                "firstName": "Ana Mar\u00eda",
                "lastName": "Giraldo"
            },
            {
                "id": 37089293759,
                "preferredName": "Sara Mustafa",
                "firstName": "Sara",
                "lastName": "Mustafa"
            },
            {
                "id": 37089293897,
                "preferredName": "Alejandro Casallas",
                "firstName": "Alejandro",
                "lastName": "Casallas"
            },
            {
                "id": 37089294384,
                "preferredName": "Miguel Quirama",
                "firstName": "Miguel",
                "lastName": "Quirama"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9703325",
        "doi": "10.1109/CASAP54985.2021.9703419",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "3-5 Nov. 2021",
        "articleNumber": "9703419",
        "articleTitle": "Welcome",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "c1",
        "endPage": "c1",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASAP)",
        "authors": []
    },
    {
        "publicationNumber": "9703325",
        "doi": "10.1109/CASAP54985.2021.9703380",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "3-5 Nov. 2021",
        "articleNumber": "9703380",
        "articleTitle": "Organization",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "c1",
        "endPage": "c1",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASAP)",
        "authors": []
    },
    {
        "publicationNumber": "9703325",
        "doi": "10.1109/CASAP54985.2021.9703411",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "3-5 Nov. 2021",
        "articleNumber": "9703411",
        "articleTitle": "[Front cover]",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "c1",
        "endPage": "c1",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASAP)",
        "authors": []
    },
    {
        "publicationNumber": "9703325",
        "doi": "10.1109/CASAP54985.2021.9703402",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "3-5 Nov. 2021",
        "articleNumber": "9703402",
        "articleTitle": "[Copyright notice]",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "c1",
        "endPage": "c1",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASAP)",
        "authors": []
    }
]