[
    {
        "publicationNumber": "10004206",
        "doi": "10.1109/CONTIE56301.2022.10004422",
        "publicationYear": "2022",
        "publicationDate": "25-28 Oct. 2022",
        "articleNumber": "10004422",
        "articleTitle": "Eye tracking for detection of ADHD patterns in children between 6 to 8 years-old",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "7",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2022 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089674178,
                "preferredName": "Maria Isabel Cordero Zu\u00f1iga",
                "firstName": "Maria Isabel Cordero",
                "lastName": "Zu\u00f1iga"
            },
            {
                "id": 37088842202,
                "preferredName": "Eduardo Emmanuel Rodr\u00edguez L\u00f3pez",
                "firstName": "Eduardo Emmanuel Rodr\u00edguez",
                "lastName": "L\u00f3pez"
            },
            {
                "id": 37396712900,
                "preferredName": "Francisco Javier \u00c1lvarez Rodr\u00edguez",
                "firstName": "Francisco Javier \u00c1lvarez",
                "lastName": "Rodr\u00edguez"
            },
            {
                "id": 37089674889,
                "preferredName": "Aurora Torres Soto",
                "firstName": "Aurora Torres",
                "lastName": "Soto"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "10004206",
        "doi": "10.1109/CONTIE56301.2022.10004438",
        "publicationYear": "2022",
        "publicationDate": "25-28 Oct. 2022",
        "articleNumber": "10004438",
        "articleTitle": "Costa Rican Sign Language Recognition using MediaPipe",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "6",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2022 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37087410190,
                "preferredName": "Juan Zamora-Mora",
                "firstName": "Juan",
                "lastName": "Zamora-Mora"
            },
            {
                "id": 38466472000,
                "preferredName": "Mario Chac\u00f3n-Rivas",
                "firstName": "Mario",
                "lastName": "Chac\u00f3n-Rivas"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "10004206",
        "doi": "10.1109/CONTIE56301.2022.10004425",
        "publicationYear": "2022",
        "publicationDate": "25-28 Oct. 2022",
        "articleNumber": "10004425",
        "articleTitle": "Preparing for accessibility of students with disabilities to Higher Education",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "6",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2022 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089675308,
                "preferredName": "Blanca Nieves Rivas Almaguer",
                "firstName": "Blanca",
                "lastName": "Nieves Rivas Almaguer"
            },
            {
                "id": 37089670992,
                "preferredName": "Rosa Mar\u00eda Hern\u00e1ndez L\u00f3pez",
                "firstName": "Rosa",
                "lastName": "Mar\u00eda Hern\u00e1ndez L\u00f3pez"
            },
            {
                "id": 37089674437,
                "preferredName": "Michel Enrique Gamboa Graus",
                "firstName": "Michel",
                "lastName": "Enrique Gamboa Graus"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "10004206",
        "doi": "10.1109/CONTIE56301.2022.10004427",
        "publicationYear": "2022",
        "publicationDate": "25-28 Oct. 2022",
        "articleNumber": "10004427",
        "articleTitle": "Meeting of students with disabilities for a more accessible and inclusive university : Encuentro entre estudiantes con discapacidad por una universidad m\u00e1s accesible e inclusiva",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "6",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2022 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089675058,
                "preferredName": "Rosa Mar\u00eda Hern\u00e1ndez L\u00f3pez",
                "firstName": "Rosa Mar\u00eda Hern\u00e1ndez",
                "lastName": "L\u00f3pez"
            },
            {
                "id": 37089673582,
                "preferredName": "Michel Enrique Gamboa Graus",
                "firstName": "Michel Enrique Gamboa",
                "lastName": "Graus"
            },
            {
                "id": 37089673472,
                "preferredName": "Blanca Nieves Rivas Almaguer",
                "firstName": "Blanca Nieves Rivas",
                "lastName": "Almaguer"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "10004206",
        "doi": "10.1109/CONTIE56301.2022.10004431",
        "publicationYear": "2022",
        "publicationDate": "25-28 Oct. 2022",
        "articleNumber": "10004431",
        "articleTitle": "Comparison of specialized fonts for dyslexic children and spacing as factor of legibility",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "5",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2022 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37087408565,
                "preferredName": "Juan P. Cardona",
                "firstName": "Juan P.",
                "lastName": "Cardona"
            },
            {
                "id": 37411179500,
                "preferredName": "Francisco Alvarez",
                "firstName": "Francisco",
                "lastName": "Alvarez"
            },
            {
                "id": 37086200447,
                "preferredName": "Cesar Velazquez",
                "firstName": "Cesar",
                "lastName": "Velazquez"
            },
            {
                "id": 37087406228,
                "preferredName": "Guillermo Dominguez",
                "firstName": "Guillermo",
                "lastName": "Dominguez"
            },
            {
                "id": 37827670100,
                "preferredName": "Jaime Mu\u00f1oz",
                "firstName": "Jaime",
                "lastName": "Mu\u00f1oz"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "10004206",
        "doi": "10.1109/CONTIE56301.2022.10004433",
        "publicationYear": "2022",
        "publicationDate": "25-28 Oct. 2022",
        "articleNumber": "10004433",
        "articleTitle": "Labor inclusion of people with Down Syndrome through technology",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "6",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2022 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37086209358,
                "preferredName": "M\u00f3nica A. Carre\u00f1o-Le\u00f3n",
                "firstName": "M\u00f3nica A.",
                "lastName": "Carre\u00f1o-Le\u00f3n"
            },
            {
                "id": 37088842336,
                "preferredName": "J. Andr\u00e9s Sandoval-Bringas",
                "firstName": "J.",
                "lastName": "Andr\u00e9s Sandoval-Bringas"
            },
            {
                "id": 37086207074,
                "preferredName": "Italia Estrada Cota",
                "firstName": "Italia Estrada",
                "lastName": "Cota"
            },
            {
                "id": 37086199406,
                "preferredName": "Alejandro Leyva Carrillo",
                "firstName": "Alejandro Leyva",
                "lastName": "Carrillo"
            },
            {
                "id": 37087405726,
                "preferredName": "M. Andrea Sandoval-Carre\u00f1o",
                "firstName": "M. Andrea",
                "lastName": "Sandoval-Carre\u00f1o"
            },
            {
                "id": 37087408520,
                "preferredName": "Israel Dur\u00e1n-Encinas",
                "firstName": "Israel",
                "lastName": "Dur\u00e1n-Encinas"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "10004206",
        "doi": "10.1109/CONTIE56301.2022.10004437",
        "publicationYear": "2022",
        "publicationDate": "25-28 Oct. 2022",
        "articleNumber": "10004437",
        "articleTitle": "Experience in teaching programming related subjects to university students with Asperger syndrome",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "5",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2022 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37088843849,
                "preferredName": "Samuel Montan\u00e9 Ba\u00f1os",
                "firstName": "Samuel Montan\u00e9",
                "lastName": "Ba\u00f1os"
            },
            {
                "id": 37088843645,
                "preferredName": "Brenda C. Lara Rubio",
                "firstName": "Brenda C. Lara",
                "lastName": "Rubio"
            },
            {
                "id": 37088844379,
                "preferredName": "Israel Dur\u00e1n Encinas",
                "firstName": "Israel Dur\u00e1n",
                "lastName": "Encinas"
            },
            {
                "id": 37088845156,
                "preferredName": "Jonathan G. Soto Mu\u00f1oz",
                "firstName": "Jonathan G. Soto",
                "lastName": "Mu\u00f1oz"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "10004206",
        "doi": "10.1109/CONTIE56301.2022.10004408",
        "publicationYear": "2022",
        "publicationDate": "25-28 Oct. 2022",
        "articleNumber": "10004408",
        "articleTitle": "Mobile Application Prototype: Cuisenaire rods a technological tool to support the learning-teaching process of mathematics in children",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "6",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2022 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37087409613,
                "preferredName": "Ricardo L. Ignacio S\u00e1nchez",
                "firstName": "Ricardo L.",
                "lastName": "Ignacio S\u00e1nchez"
            },
            {
                "id": 37087408520,
                "preferredName": "Israel Duran Encinas",
                "firstName": "Israel",
                "lastName": "Duran Encinas"
            },
            {
                "id": 37087406398,
                "preferredName": "Jes\u00fas A. Z\u00fa\u00f1iga Arce",
                "firstName": "Jes\u00fas A.",
                "lastName": "Z\u00fa\u00f1iga Arce"
            },
            {
                "id": 37087408897,
                "preferredName": "Arturo I. De Casso Verdugo",
                "firstName": "Arturo I.",
                "lastName": "De Casso Verdugo"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "10004206",
        "doi": "10.1109/CONTIE56301.2022.10004412",
        "publicationYear": "2022",
        "publicationDate": "25-28 Oct. 2022",
        "articleNumber": "10004412",
        "articleTitle": "Unidigital Project: The Accessible University of the 21th Century : Index TermTowards the digital transformation of the Spanish University System",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "4",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2022 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089670951,
                "preferredName": "JM Fern\u00e1ndez Gil",
                "firstName": "JM",
                "lastName": "Fern\u00e1ndez Gil"
            },
            {
                "id": 37089670230,
                "preferredName": "S Soriano \u00dabeda",
                "firstName": "S",
                "lastName": "Soriano \u00dabeda"
            },
            {
                "id": 37086204850,
                "preferredName": "R Molina Carmona",
                "firstName": "R",
                "lastName": "Molina Carmona"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "10004206",
        "doi": "10.1109/CONTIE56301.2022.10004414",
        "publicationYear": "2022",
        "publicationDate": "25-28 Oct. 2022",
        "articleNumber": "10004414",
        "articleTitle": "Factors That Promoted The Non-Inclusion Of Basic Education Students In Presence In A Post-Pandemic Context : Case: Factors identified in the Technical Secondary School no.51 of the municipality of Tepic, Nayarit",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "7",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2022 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089300185,
                "preferredName": "Sonia Yadira Tapia Ponce",
                "firstName": "Sonia Yadira Tapia",
                "lastName": "Ponce"
            },
            {
                "id": 37089670236,
                "preferredName": "Marco Antonio Fern\u00e1ndez Zepeda",
                "firstName": "Marco Antonio Fern\u00e1ndez",
                "lastName": "Zepeda"
            },
            {
                "id": 37089302944,
                "preferredName": "M\u00f3nica Salcedo Rosales",
                "firstName": "M\u00f3nica Salcedo",
                "lastName": "Rosales"
            },
            {
                "id": 37089298962,
                "preferredName": "Sergio Agust\u00edn Olivares Granados",
                "firstName": "Sergio Agust\u00edn Olivares",
                "lastName": "Granados"
            },
            {
                "id": 37089299219,
                "preferredName": "Janoe Antonio Gonz\u00e1lez Reyes",
                "firstName": "Janoe Antonio Gonz\u00e1lez",
                "lastName": "Reyes"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "10004206",
        "doi": "10.1109/CONTIE56301.2022.10004420",
        "publicationYear": "2022",
        "publicationDate": "25-28 Oct. 2022",
        "articleNumber": "10004420",
        "articleTitle": "Design of a Domain-Specific Language in Kotlin for Vocabulary Appropriation Tests in Peabody III",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "5",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2022 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37088842553,
                "preferredName": "Arturo De Casso",
                "firstName": "Arturo",
                "lastName": "De Casso"
            },
            {
                "id": 37086211752,
                "preferredName": "M\u00f3nica Carre\u00f1o",
                "firstName": "M\u00f3nica",
                "lastName": "Carre\u00f1o"
            },
            {
                "id": 37088843545,
                "preferredName": "Carlos Sandoval",
                "firstName": "Carlos",
                "lastName": "Sandoval"
            },
            {
                "id": 37086205486,
                "preferredName": "Andr\u00e9s Sandoval",
                "firstName": "Andr\u00e9s",
                "lastName": "Sandoval"
            },
            {
                "id": 37088843931,
                "preferredName": "Israel Dur\u00e1n",
                "firstName": "Israel",
                "lastName": "Dur\u00e1n"
            },
            {
                "id": 37088843734,
                "preferredName": "Jonathan Soto",
                "firstName": "Jonathan",
                "lastName": "Soto"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "10004206",
        "doi": "10.1109/CONTIE56301.2022.10004418",
        "publicationYear": "2022",
        "publicationDate": "25-28 Oct. 2022",
        "articleNumber": "10004418",
        "articleTitle": "Trend prediction technique for Computer Visual Syndrome (CVS) with eye tracking as support",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "6",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2022 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089673995,
                "preferredName": "Sergio Adal Ruiz Campos",
                "firstName": "Sergio",
                "lastName": "Adal Ruiz Campos"
            },
            {
                "id": 37089670526,
                "preferredName": "Eduardo Emmanuel Rodr\u00edguez L\u00f3pez",
                "firstName": "Eduardo",
                "lastName": "Emmanuel Rodr\u00edguez L\u00f3pez"
            },
            {
                "id": 37089599851,
                "preferredName": "Francisco Javier \u00c1lvarez Rodr\u00edguez",
                "firstName": "Francisco",
                "lastName": "Javier \u00c1lvarez Rodr\u00edguez"
            },
            {
                "id": 37087885049,
                "preferredName": "Aurora Torres Soto",
                "firstName": "Aurora",
                "lastName": "Torres Soto"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "10004206",
        "doi": "10.1109/CONTIE56301.2022.10004424",
        "publicationYear": "2022",
        "publicationDate": "25-28 Oct. 2022",
        "articleNumber": "10004424",
        "articleTitle": "Implementation of a website accessibility checker and tracker : Results obtained in the pilot phase with users unfamiliar with accessibility",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "6",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2022 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089669695,
                "preferredName": "Fern\u00e1ndez Gil J M",
                "firstName": "Fern\u00e1ndez Gil J",
                "lastName": "M"
            },
            {
                "id": 37089673343,
                "preferredName": "Soriano \u00dabeda S",
                "firstName": "Soriano \u00dabeda",
                "lastName": "S"
            },
            {
                "id": 37089672847,
                "preferredName": "Palomares Crespo C",
                "firstName": "Palomares Crespo",
                "lastName": "C"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "10004206",
        "doi": "10.1109/CONTIE56301.2022.10004430",
        "publicationYear": "2022",
        "publicationDate": "25-28 Oct. 2022",
        "articleNumber": "10004430",
        "articleTitle": "Technological platform for the transdisciplinary follow-up of university students with some type of condition and/or disability",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "5",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2022 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37086211598,
                "preferredName": "J. Andr\u00e9s Sandoval-Bringas",
                "firstName": "J. Andr\u00e9s",
                "lastName": "Sandoval-Bringas"
            },
            {
                "id": 37086209358,
                "preferredName": "M\u00f3nica A. Carre\u00f1o-Le\u00f3n",
                "firstName": "M\u00f3nica A.",
                "lastName": "Carre\u00f1o-Le\u00f3n"
            },
            {
                "id": 37086207074,
                "preferredName": "Italia Estrada Cota",
                "firstName": "Italia Estrada",
                "lastName": "Cota"
            },
            {
                "id": 37086199406,
                "preferredName": "Alejandro Leyva Carrillo",
                "firstName": "Alejandro Leyva",
                "lastName": "Carrillo"
            },
            {
                "id": 37087405726,
                "preferredName": "M. Andrea Sandoval-Carre\u00f1o",
                "firstName": "M. Andrea",
                "lastName": "Sandoval-Carre\u00f1o"
            },
            {
                "id": 37089696382,
                "preferredName": "Teresita Alvarez Robles",
                "firstName": "Teresita Alvarez",
                "lastName": "Robles"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "10004206",
        "doi": "10.1109/CONTIE56301.2022.10004428",
        "publicationYear": "2022",
        "publicationDate": "25-28 Oct. 2022",
        "articleNumber": "10004428",
        "articleTitle": "Evaluation of remedial intervention with Automatization approach for dyslexic children",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "4",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2022 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37087408565,
                "preferredName": "Juan P. Cardona",
                "firstName": "Juan P.",
                "lastName": "Cardona"
            },
            {
                "id": 37411179500,
                "preferredName": "Francisco Alvarez",
                "firstName": "Francisco",
                "lastName": "Alvarez"
            },
            {
                "id": 37086200447,
                "preferredName": "Cesar Velazquez",
                "firstName": "Cesar",
                "lastName": "Velazquez"
            },
            {
                "id": 37087406228,
                "preferredName": "Guillermo Dominguez",
                "firstName": "Guillermo",
                "lastName": "Dominguez"
            },
            {
                "id": 37827670100,
                "preferredName": "Jaime Mu\u00f1oz",
                "firstName": "Jaime",
                "lastName": "Mu\u00f1oz"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "10004206",
        "doi": "10.1109/CONTIE56301.2022.10004436",
        "publicationYear": "2022",
        "publicationDate": "25-28 Oct. 2022",
        "articleNumber": "10004436",
        "articleTitle": "Design of a learning environment based on augmented reality from a gamified pedagogical approach for students with mild and moderate intellectual cognitive impairment in upper secondary education",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "7",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2022 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089671953,
                "preferredName": "Donnovan Escobedo",
                "firstName": "Donnovan",
                "lastName": "Escobedo"
            },
            {
                "id": 37411179500,
                "preferredName": "Francisco \u00c1lvarez",
                "firstName": "Francisco",
                "lastName": "\u00c1lvarez"
            },
            {
                "id": 37089673778,
                "preferredName": "Eder Guzm\u00e1n",
                "firstName": "Eder",
                "lastName": "Guzm\u00e1n"
            },
            {
                "id": 37089670262,
                "preferredName": "Raul Velasquez",
                "firstName": "Raul",
                "lastName": "Velasquez"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "10004206",
        "doi": "10.1109/CONTIE56301.2022.10004409",
        "publicationYear": "2022",
        "publicationDate": "25-28 Oct. 2022",
        "articleNumber": "10004409",
        "articleTitle": "Accessibility evaluation for deaf users an approach",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "5",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2022 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089670298,
                "preferredName": "Manuel Mart\u00ednez Guti\u00e9rrez",
                "firstName": "Manuel Mart\u00ednez",
                "lastName": "Guti\u00e9rrez"
            },
            {
                "id": 37088842449,
                "preferredName": "Jos\u00e9 Rafael Rojano C\u00e1ceres",
                "firstName": "Jos\u00e9 Rafael Rojano",
                "lastName": "C\u00e1ceres"
            },
            {
                "id": 38272869500,
                "preferredName": "Jaime Mu\u00f1oz-Arteaga",
                "firstName": "Jaime",
                "lastName": "Mu\u00f1oz-Arteaga"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "10004206",
        "doi": "10.1109/CONTIE56301.2022.10004417",
        "publicationYear": "2022",
        "publicationDate": "25-28 Oct. 2022",
        "articleNumber": "10004417",
        "articleTitle": "Prototype of a video game for visual disabilities people",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "5",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2022 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37087405541,
                "preferredName": "Italia Estrada Cota",
                "firstName": "Italia",
                "lastName": "Estrada Cota"
            },
            {
                "id": 37088842336,
                "preferredName": "Jes\u00fas Andr\u00e9s Sandoval-Bringas",
                "firstName": "Jes\u00fas",
                "lastName": "Andr\u00e9s Sandoval-Bringas"
            },
            {
                "id": 37088842615,
                "preferredName": "M\u00f3nica Adriana Carre\u00f1o-Le\u00f3n",
                "firstName": "M\u00f3nica",
                "lastName": "Adriana Carre\u00f1o-Le\u00f3n"
            },
            {
                "id": 37088845287,
                "preferredName": "Amado Alejandro Leyva-Carrillo",
                "firstName": "Amado",
                "lastName": "Alejandro Leyva-Carrillo"
            },
            {
                "id": 37089674748,
                "preferredName": "Ariel Osiris Gonz\u00e1lez Castro",
                "firstName": "Ariel",
                "lastName": "Osiris Gonz\u00e1lez Castro"
            },
            {
                "id": 37089674275,
                "preferredName": "Kevin Liz\u00e1rraga Garc\u00eda",
                "firstName": "Kevin",
                "lastName": "Liz\u00e1rraga Garc\u00eda"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "10004206",
        "doi": "10.1109/CONTIE56301.2022.10004421",
        "publicationYear": "2022",
        "publicationDate": "25-28 Oct. 2022",
        "articleNumber": "10004421",
        "articleTitle": "UABCS: teaching perception towards university students with Asperger Syndrome",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "6",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2022 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37088845287,
                "preferredName": "Amado Alejandro Leyva-Carrillo",
                "firstName": "Amado",
                "lastName": "Alejandro Leyva-Carrillo"
            },
            {
                "id": 37086209358,
                "preferredName": "M\u00f3nica A. Carre\u00f1o-Le\u00f3n",
                "firstName": "M\u00f3nica A.",
                "lastName": "Carre\u00f1o-Le\u00f3n"
            },
            {
                "id": 37086211598,
                "preferredName": "Jes\u00fas A. Sandoval-Bringas",
                "firstName": "Jes\u00fas A.",
                "lastName": "Sandoval-Bringas"
            },
            {
                "id": 37087405541,
                "preferredName": "Italia Estrada-Cota",
                "firstName": "Italia",
                "lastName": "Estrada-Cota"
            },
            {
                "id": 37088842314,
                "preferredName": "German A. Espinoza-Monteverde",
                "firstName": "German A.",
                "lastName": "Espinoza-Monteverde"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "10004206",
        "doi": "10.1109/CONTIE56301.2022.10004419",
        "publicationYear": "2022",
        "publicationDate": "25-28 Oct. 2022",
        "articleNumber": "10004419",
        "articleTitle": "Strategy for the Inclusion of Students with Disabilities at the University of Ciego de \u00c1vila",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "13",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2022 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089670897,
                "preferredName": "Dianelly Rodr\u00edguez Hurtado",
                "firstName": "Dianelly Rodr\u00edguez",
                "lastName": "Hurtado"
            },
            {
                "id": 37089675066,
                "preferredName": "Vania del Carmen Guirado Rivero",
                "firstName": "Vania",
                "lastName": "del Carmen Guirado Rivero"
            },
            {
                "id": 37089669879,
                "preferredName": "Alia Garrudo Guirado",
                "firstName": "Alia Garrudo",
                "lastName": "Guirado"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "10004206",
        "doi": "10.1109/CONTIE56301.2022.10004435",
        "publicationYear": "2022",
        "publicationDate": "25-28 Oct. 2022",
        "articleNumber": "10004435",
        "articleTitle": "Developing soft skills in engineering students through the design and production of educational materials for inclusion",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "6",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2022 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37088429980,
                "preferredName": "Jos\u00e9 Manuel Olais-Govea",
                "firstName": "Jos\u00e9 Manuel",
                "lastName": "Olais-Govea"
            },
            {
                "id": 37089673811,
                "preferredName": "Dayannis Tamayo Preval",
                "firstName": "Dayannis Tamayo",
                "lastName": "Preval"
            },
            {
                "id": 37087530810,
                "preferredName": "Jos\u00e9 Rafael Aguilar-Mej\u00eda",
                "firstName": "Jos\u00e9 Rafael",
                "lastName": "Aguilar-Mej\u00eda"
            },
            {
                "id": 37087409372,
                "preferredName": "Cristina G. Reynaga-Pe\u00f1a",
                "firstName": "Cristina G.",
                "lastName": "Reynaga-Pe\u00f1a"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "10004206",
        "doi": "10.1109/CONTIE56301.2022.10004413",
        "publicationYear": "2022",
        "publicationDate": "25-28 Oct. 2022",
        "articleNumber": "10004413",
        "articleTitle": "A Systematic Mapping of Computer Vision-Based Sign Language Recognition",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "11",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2022 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089670154,
                "preferredName": "Jimmy Jim\u00e9nez-Salas",
                "firstName": "Jimmy",
                "lastName": "Jim\u00e9nez-Salas"
            },
            {
                "id": 38466472000,
                "preferredName": "Mario Chac\u00f3n-Rivas",
                "firstName": "Mario",
                "lastName": "Chac\u00f3n-Rivas"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "10004206",
        "doi": "10.1109/CONTIE56301.2022.10004415",
        "publicationYear": "2022",
        "publicationDate": "25-28 Oct. 2022",
        "articleNumber": "10004415",
        "articleTitle": "Towards a Tangible Blocky Coding Design for Visually Impaired Children",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "8",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2022 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089301786,
                "preferredName": "Jennifer Alejandra Cardenas Castaneda",
                "firstName": "Jennifer Alejandra Cardenas",
                "lastName": "Castaneda"
            },
            {
                "id": 37269286700,
                "preferredName": "Patrick C. K. Hung",
                "firstName": "Patrick C. K.",
                "lastName": "Hung"
            },
            {
                "id": 38529105700,
                "preferredName": "Farkhund Iqbal",
                "firstName": "Farkhund",
                "lastName": "Iqbal"
            },
            {
                "id": 37088464373,
                "preferredName": "Rafiq Ahmad",
                "firstName": "Rafiq",
                "lastName": "Ahmad"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "10004206",
        "doi": "10.1109/CONTIE56301.2022.10004429",
        "publicationYear": "2022",
        "publicationDate": "25-28 Oct. 2022",
        "articleNumber": "10004429",
        "articleTitle": "Factors influencing extroversion and introversion mediated by cyberbullying in male and female high school students",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "7",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2022 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089299689,
                "preferredName": "Patricio Delgado-Gutierrez",
                "firstName": "Patricio",
                "lastName": "Delgado-Gutierrez"
            },
            {
                "id": 37089298808,
                "preferredName": "Sandra Chicana-Huanca",
                "firstName": "Sandra",
                "lastName": "Chicana-Huanca"
            },
            {
                "id": 37089453582,
                "preferredName": "Giuliana Calli\u00f1aupa-Quispe",
                "firstName": "Giuliana",
                "lastName": "Calli\u00f1aupa-Quispe"
            },
            {
                "id": 37087053170,
                "preferredName": "Olger Gutierrez-Aguilar",
                "firstName": "Olger",
                "lastName": "Gutierrez-Aguilar"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "10004206",
        "doi": "10.1109/CONTIE56301.2022.10004439",
        "publicationYear": "2022",
        "publicationDate": "25-28 Oct. 2022",
        "articleNumber": "10004439",
        "articleTitle": "Contribution of graduate courses in education towards educational and social inclusion mediated by technology",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "6",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2022 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37087409372,
                "preferredName": "Cristina G. Reynaga-Pe\u00f1a",
                "firstName": "Cristina G.",
                "lastName": "Reynaga-Pe\u00f1a"
            },
            {
                "id": 37089675132,
                "preferredName": "Irais Monserrat Santill\u00e1n-Rosas",
                "firstName": "Irais Monserrat",
                "lastName": "Santill\u00e1n-Rosas"
            },
            {
                "id": 37089670175,
                "preferredName": "Mar\u00eda Eugenia Gil-Rend\u00f3n",
                "firstName": "Mar\u00eda Eugenia",
                "lastName": "Gil-Rend\u00f3n"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "10004206",
        "doi": "10.1109/CONTIE56301.2022.10004386",
        "publicationYear": "2022",
        "publicationDate": "25-28 Oct. 2022",
        "articleNumber": "10004386",
        "articleTitle": "Speech Therapy attention for students in the university context",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "5",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2022 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089670026,
                "preferredName": "Marialicia Tibau Avello",
                "firstName": "Marialicia",
                "lastName": "Tibau Avello"
            },
            {
                "id": 37089673647,
                "preferredName": "C Raiza Miladys Par\u00e9s Ojeda",
                "firstName": "C",
                "lastName": "Raiza Miladys Par\u00e9s Ojeda"
            },
            {
                "id": 37089670597,
                "preferredName": "C Dianelly Rodriguez Hurtado",
                "firstName": "C",
                "lastName": "Dianelly Rodriguez Hurtado"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "10004206",
        "doi": "10.1109/CONTIE56301.2022.10004432",
        "publicationYear": "2022",
        "publicationDate": "25-28 Oct. 2022",
        "articleNumber": "10004432",
        "articleTitle": "Accessible interactive systems for deaf users in museums: systematic mapping review",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "5",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2022 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089299326,
                "preferredName": "Roberto Alejandro Hern\u00e1ndez Enr\u00edquez",
                "firstName": "Roberto Alejandro Hern\u00e1ndez",
                "lastName": "Enr\u00edquez"
            },
            {
                "id": 37088842449,
                "preferredName": "Jos\u00e9 Rafael Rojano C\u00e1ceres",
                "firstName": "Jos\u00e9 Rafael Rojano",
                "lastName": "C\u00e1ceres"
            },
            {
                "id": 37088843647,
                "preferredName": "Teresita de Jesus \u00c1lvarez Robles",
                "firstName": "Teresita de Jesus \u00c1lvarez",
                "lastName": "Robles"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "10004206",
        "doi": "10.1109/CONTIE56301.2022.10004434",
        "publicationYear": "2022",
        "publicationDate": "25-28 Oct. 2022",
        "articleNumber": "10004434",
        "articleTitle": "Museum accessible through a mobile application focused on blind users, a systematic mapping of literature",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "6",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2022 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37088843647,
                "preferredName": "Teresita de Jes\u00fas \u00c1lvarez Robles",
                "firstName": "Teresita de Jes\u00fas \u00c1lvarez",
                "lastName": "Robles"
            },
            {
                "id": 37089303595,
                "preferredName": "Jos\u00e9 Luis Parada Cruz",
                "firstName": "Jos\u00e9 Luis Parada",
                "lastName": "Cruz"
            },
            {
                "id": 37087407463,
                "preferredName": "Jos\u00e9 Rafael Rojano-C\u00e1ceres",
                "firstName": "Jos\u00e9 Rafael",
                "lastName": "Rojano-C\u00e1ceres"
            },
            {
                "id": 37088843465,
                "preferredName": "Jes\u00fas Andr\u00e9s Sandoval Bringas",
                "firstName": "Jes\u00fas Andr\u00e9s Sandoval",
                "lastName": "Bringas"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "10004206",
        "doi": "10.1109/CONTIE56301.2022.10004411",
        "publicationYear": "2022",
        "publicationDate": "25-28 Oct. 2022",
        "articleNumber": "10004411",
        "articleTitle": "Multidisciplinary Virtual Environments for Kids with ADHD: A Pilot Study",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "8",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2022 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089670277,
                "preferredName": "Humberto Mu\u00f1oz-Bautista",
                "firstName": "Humberto",
                "lastName": "Mu\u00f1oz-Bautista"
            },
            {
                "id": 37087405851,
                "preferredName": "Hector Cardona-Reyes",
                "firstName": "Hector",
                "lastName": "Cardona-Reyes"
            },
            {
                "id": 37089335856,
                "preferredName": "Miguel Angel Ortiz-Esparza",
                "firstName": "Miguel Angel",
                "lastName": "Ortiz-Esparza"
            },
            {
                "id": 37086200246,
                "preferredName": "Jos\u00e9 Eder Guzman-Mendoza",
                "firstName": "Jos\u00e9 Eder",
                "lastName": "Guzman-Mendoza"
            },
            {
                "id": 37088430143,
                "preferredName": "Klinge Orlando Villalba-Condori",
                "firstName": "Klinge Orlando",
                "lastName": "Villalba-Condori"
            },
            {
                "id": 37089596497,
                "preferredName": "Jorge Gilbert Mamani-Calcina",
                "firstName": "Jorge Gilbert",
                "lastName": "Mamani-Calcina"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "10004206",
        "doi": "10.1109/CONTIE56301.2022.10004385",
        "publicationYear": "2022",
        "publicationDate": "25-28 Oct. 2022",
        "articleNumber": "10004385",
        "articleTitle": "A Systematic mapping review on design guides for mobile graphical interfaces focused on deaf users",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "5",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2022 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089299112,
                "preferredName": "Andr\u00e9s Eduardo Fuentes Cort\u00e1zar",
                "firstName": "Andr\u00e9s Eduardo Fuentes",
                "lastName": "Cort\u00e1zar"
            },
            {
                "id": 37088842449,
                "preferredName": "Jos\u00e9 Rafael Rojano C\u00e1ceres",
                "firstName": "Jos\u00e9 Rafael Rojano",
                "lastName": "C\u00e1ceres"
            },
            {
                "id": 37088843647,
                "preferredName": "Teresita de Jes\u00fas \u00c1lvarez Robles",
                "firstName": "Teresita de Jes\u00fas \u00c1lvarez",
                "lastName": "Robles"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "10004206",
        "doi": "10.1109/CONTIE56301.2022.10004426",
        "publicationYear": "2022",
        "publicationDate": "25-28 Oct. 2022",
        "articleNumber": "10004426",
        "articleTitle": "CONTIE 2022 Cover Page",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "c1",
        "endPage": "c1",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2022 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": []
    },
    {
        "publicationNumber": "10004206",
        "doi": "10.1109/CONTIE56301.2022.10004423",
        "publicationYear": "2022",
        "publicationDate": "25-28 Oct. 2022",
        "articleNumber": "10004423",
        "articleTitle": "Organizing Committee",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "i",
        "endPage": "i",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2022 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": []
    },
    {
        "publicationNumber": "10004206",
        "doi": "10.1109/CONTIE56301.2022.10004410",
        "publicationYear": "2022",
        "publicationDate": "25-28 Oct. 2022",
        "articleNumber": "10004410",
        "articleTitle": "Reviewers",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "i",
        "endPage": "iii",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2022 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": []
    },
    {
        "publicationNumber": "10004206",
        "doi": "10.1109/CONTIE56301.2022.10004416",
        "publicationYear": "2022",
        "publicationDate": "25-28 Oct. 2022",
        "articleNumber": "10004416",
        "articleTitle": "General Chairs Message",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "i",
        "endPage": "iii",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2022 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": []
    },
    {
        "publicationNumber": "10004206",
        "doi": "10.1109/CONTIE56301.2022.10004407",
        "publicationYear": "2022",
        "publicationDate": "25-28 Oct. 2022",
        "articleNumber": "10004407",
        "articleTitle": "Table of Contents",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "i",
        "endPage": "v",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2022 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": []
    }
]