[
    {
        "publicationNumber": "8611013",
        "doi": "10.1049/ic.2018.0007",
        "publicationYear": "2018",
        "publicationDate": "18-20 April 2018",
        "articleNumber": "8643134",
        "articleTitle": "Dynamics of execution in vehicles tracking from historical events",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "8",
        "publisher": "IET",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "MOVICI-MOYCOT 2018: Joint Conference for Urban Mobility in the Smart City",
        "authors": [
            {
                "id": null,
                "preferredName": "F. Florez",
                "firstName": "F.",
                "lastName": "Florez"
            },
            {
                "id": null,
                "preferredName": "F. Moreno",
                "firstName": "F.",
                "lastName": "Moreno"
            },
            {
                "id": null,
                "preferredName": "P. Deossa",
                "firstName": "P.",
                "lastName": "Deossa"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8611013",
        "doi": "10.1049/ic.2018.0022",
        "publicationYear": "2018",
        "publicationDate": "18-20 April 2018",
        "articleNumber": "8643169",
        "articleTitle": "A box modeling approach for air quality management in Aburra Valley",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "5",
        "publisher": "IET",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "MOVICI-MOYCOT 2018: Joint Conference for Urban Mobility in the Smart City",
        "authors": [
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Ricardo Ram\u00edrez Naranjo",
                "firstName": "Ricardo Ram\u00edrez",
                "lastName": "Naranjo"
            },
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Jos\u00e9 Fernado Jim\u00e9nez Mej\u00eda",
                "firstName": "Jos\u00e9 Fernado Jim\u00e9nez",
                "lastName": "Mej\u00eda"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8611013",
        "doi": "10.1049/ic.2018.0011",
        "publicationYear": "2018",
        "publicationDate": "18-20 April 2018",
        "articleNumber": "8643138",
        "articleTitle": "Origin-destination matrix estimation based on microsimulation and optimization",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "5",
        "publisher": "IET",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "MOVICI-MOYCOT 2018: Joint Conference for Urban Mobility in the Smart City",
        "authors": [
            {
                "id": null,
                "preferredName": "C.R. Portilla",
                "firstName": "C.R.",
                "lastName": "Portilla"
            },
            {
                "id": null,
                "preferredName": "A.F. Acosta",
                "firstName": "A.F.",
                "lastName": "Acosta"
            },
            {
                "id": null,
                "preferredName": "J.J. Espinosa",
                "firstName": "J.J.",
                "lastName": "Espinosa"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8611013",
        "doi": "10.1049/ic.2018.0004",
        "publicationYear": "2018",
        "publicationDate": "18-20 April 2018",
        "articleNumber": "8643131",
        "articleTitle": "An optimal battery charging and schedule control strategy for electric bus rapid transit",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "8",
        "publisher": "IET",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "MOVICI-MOYCOT 2018: Joint Conference for Urban Mobility in the Smart City",
        "authors": [
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Semaria Ruiz",
                "firstName": "Semaria",
                "lastName": "Ruiz"
            },
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Nicolas Arroyo",
                "firstName": "Nicolas",
                "lastName": "Arroyo"
            },
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Andres Acosta",
                "firstName": "Andres",
                "lastName": "Acosta"
            },
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Christian Portilla",
                "firstName": "Christian",
                "lastName": "Portilla"
            },
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Jairo Espinosa",
                "firstName": "Jairo",
                "lastName": "Espinosa"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8611013",
        "doi": "10.1049/ic.2018.0021",
        "publicationYear": "2018",
        "publicationDate": "18-20 April 2018",
        "articleNumber": "8643168",
        "articleTitle": "Evaluation of pollutants dispersion in an urban traffic scenario in Medell\u00edn",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "5",
        "publisher": "IET",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "MOVICI-MOYCOT 2018: Joint Conference for Urban Mobility in the Smart City",
        "authors": [
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Cesar Augusto G\u00f3mez-P\u00e9rez",
                "firstName": "Cesar Augusto",
                "lastName": "G\u00f3mez-P\u00e9rez"
            },
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Jairo Espinosa",
                "firstName": "Jairo",
                "lastName": "Espinosa"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8611013",
        "doi": "10.1049/ic.2018.0008",
        "publicationYear": "2018",
        "publicationDate": "18-20 April 2018",
        "articleNumber": "8643135",
        "articleTitle": "Mobility expert system decision support system for medellin's traffic control center",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "4",
        "publisher": "IET",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "MOVICI-MOYCOT 2018: Joint Conference for Urban Mobility in the Smart City",
        "authors": [
            {
                "id": null,
                "preferredName": "R.A. Urrea",
                "firstName": "R.A.",
                "lastName": "Urrea"
            },
            {
                "id": null,
                "preferredName": "J.M. Restrepo",
                "firstName": "J.M.",
                "lastName": "Restrepo"
            },
            {
                "id": null,
                "preferredName": "J.C Valencia",
                "firstName": "J.C",
                "lastName": "Valencia"
            },
            {
                "id": null,
                "preferredName": "J.M. Ortiz",
                "firstName": "J.M.",
                "lastName": "Ortiz"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8611013",
        "doi": "10.1049/ic.2018.0005",
        "publicationYear": "2018",
        "publicationDate": "18-20 April 2018",
        "articleNumber": "8643132",
        "articleTitle": "Efficiency analysis during calibration of traffic microsimulation models in conflicting intersections near Universidad del Azuay, using Aimsun 8.1",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "6",
        "publisher": "IET",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "MOVICI-MOYCOT 2018: Joint Conference for Urban Mobility in the Smart City",
        "authors": [
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Christian M. Moyano",
                "firstName": "Christian M.",
                "lastName": "Moyano"
            },
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Jairo F. Ortega",
                "firstName": "Jairo F.",
                "lastName": "Ortega"
            },
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Daniel E. Mogrovejo",
                "firstName": "Daniel E.",
                "lastName": "Mogrovejo"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8611013",
        "doi": "10.1049/ic.2018.0020",
        "publicationYear": "2018",
        "publicationDate": "18-20 April 2018",
        "articleNumber": "8643167",
        "articleTitle": "Microsimulation as an optimization tool for Urban goods distribution: A review",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "8",
        "publisher": "IET",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "MOVICI-MOYCOT 2018: Joint Conference for Urban Mobility in the Smart City",
        "authors": [
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Cristian Giovanny G\u00f3mez-Mar\u00edn",
                "firstName": "Cristian Giovanny",
                "lastName": "G\u00f3mez-Mar\u00edn"
            },
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Mart\u00edn Dar\u00edo Arango-Serna",
                "firstName": "Mart\u00edn Dar\u00edo",
                "lastName": "Arango-Serna"
            },
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Conrado Augusto Serna-Ur\u00e1n",
                "firstName": "Conrado Augusto",
                "lastName": "Serna-Ur\u00e1n"
            },
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Juli\u00e1n Andr\u00e9s Zapata-C\u00f3rtes",
                "firstName": "Juli\u00e1n Andr\u00e9s",
                "lastName": "Zapata-C\u00f3rtes"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8611013",
        "doi": "10.1049/ic.2018.0012",
        "publicationYear": "2018",
        "publicationDate": "18-20 April 2018",
        "articleNumber": "8643139",
        "articleTitle": "Dynamic allocation of traffic light plans as a traffic reduction strategy",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "7",
        "publisher": "IET",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "MOVICI-MOYCOT 2018: Joint Conference for Urban Mobility in the Smart City",
        "authors": [
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Marta Lucia Suarez",
                "firstName": "Marta Lucia",
                "lastName": "Suarez"
            },
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Lina Esperanza Alvarez",
                "firstName": "Lina Esperanza",
                "lastName": "Alvarez"
            },
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Paolo Andres Camacho",
                "firstName": "Paolo Andres",
                "lastName": "Camacho"
            },
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Luis Carlos Marin",
                "firstName": "Luis Carlos",
                "lastName": "Marin"
            },
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Bairon Vasquez",
                "firstName": "Bairon",
                "lastName": "Vasquez"
            },
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Guillermo Gutierrez",
                "firstName": "Guillermo",
                "lastName": "Gutierrez"
            },
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Ramiro Angel Aranzazu",
                "firstName": "Ramiro Angel",
                "lastName": "Aranzazu"
            },
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Mauricio Carranza",
                "firstName": "Mauricio",
                "lastName": "Carranza"
            },
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Fernando Giraldo Montoya",
                "firstName": "Fernando Giraldo",
                "lastName": "Montoya"
            },
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Alejandro Valdes",
                "firstName": "Alejandro",
                "lastName": "Valdes"
            },
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Cesar Gonzalez",
                "firstName": "Cesar",
                "lastName": "Gonzalez"
            },
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Martin Jaramillo",
                "firstName": "Martin",
                "lastName": "Jaramillo"
            },
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Sara Henao",
                "firstName": "Sara",
                "lastName": "Henao"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8611013",
        "doi": "10.1049/ic.2018.0003",
        "publicationYear": "2018",
        "publicationDate": "18-20 April 2018",
        "articleNumber": "8643130",
        "articleTitle": "The search for vehicles available for supply and demand of cargo and transport",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "7",
        "publisher": "IET",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "MOVICI-MOYCOT 2018: Joint Conference for Urban Mobility in the Smart City",
        "authors": [
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Juan Felipe Quintana G\u00f3mez",
                "firstName": "Juan Felipe Quintana",
                "lastName": "G\u00f3mez"
            },
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Francisco Javier Moreno",
                "firstName": "Francisco Javier",
                "lastName": "Moreno"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8611013",
        "doi": "10.1049/ic.2018.0018",
        "publicationYear": "2018",
        "publicationDate": "18-20 April 2018",
        "articleNumber": "8643165",
        "articleTitle": "Analysis of relevant variables to monitor a photovoltaic charging station through the function to data matrix (FDM) method",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "6",
        "publisher": "IET",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "MOVICI-MOYCOT 2018: Joint Conference for Urban Mobility in the Smart City",
        "authors": [
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Isabel C\u00e1rdenas-G\u00f3mez",
                "firstName": "Isabel",
                "lastName": "C\u00e1rdenas-G\u00f3mez"
            },
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Mauricio Fern\u00e1ndez-Montoya",
                "firstName": "Mauricio",
                "lastName": "Fern\u00e1ndez-Montoya"
            },
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Ricardo Mej\u00eda-Guti\u00e9rrez",
                "firstName": "Ricardo",
                "lastName": "Mej\u00eda-Guti\u00e9rrez"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8611013",
        "doi": "10.1049/ic.2018.0026",
        "publicationYear": "2018",
        "publicationDate": "18-20 April 2018",
        "articleNumber": "8643173",
        "articleTitle": "Combinatorial auction for collaborative transport",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "9",
        "publisher": "IET",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "MOVICI-MOYCOT 2018: Joint Conference for Urban Mobility in the Smart City",
        "authors": [
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Conrado Augusto Serna-Ur\u00e1n",
                "firstName": "Conrado Augusto",
                "lastName": "Serna-Ur\u00e1n"
            },
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Mart\u00edn Dar\u00edo Arango-Serna",
                "firstName": "Mart\u00edn Dar\u00edo",
                "lastName": "Arango-Serna"
            },
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Cristian Giovanny G\u00f3mez-Mar\u00edn",
                "firstName": "Cristian Giovanny",
                "lastName": "G\u00f3mez-Mar\u00edn"
            },
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Juli\u00e1n Andr\u00e9s Zapata-C\u00f3rtes",
                "firstName": "Juli\u00e1n Andr\u00e9s",
                "lastName": "Zapata-C\u00f3rtes"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8611013",
        "doi": "10.1049/ic.2018.0009",
        "publicationYear": "2018",
        "publicationDate": "18-20 April 2018",
        "articleNumber": "8643136",
        "articleTitle": "Optimal design of a charging station for electric vehicles based on renewable energy",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "6",
        "publisher": "IET",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "MOVICI-MOYCOT 2018: Joint Conference for Urban Mobility in the Smart City",
        "authors": [
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Juan Lata-Garc\u00eda",
                "firstName": "Juan",
                "lastName": "Lata-Garc\u00eda"
            },
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Jessica Mena Ledesma",
                "firstName": "Jessica Mena",
                "lastName": "Ledesma"
            },
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Gary Ampu\u00f1o Avil\u00e9s",
                "firstName": "Gary Ampu\u00f1o",
                "lastName": "Avil\u00e9s"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8611013",
        "doi": "10.1049/ic.2018.0013",
        "publicationYear": "2018",
        "publicationDate": "18-20 April 2018",
        "articleNumber": "8643140",
        "articleTitle": "Automatic system to optimize the travel time of BRT metro plus buses line 1 of the city of medellin",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "6",
        "publisher": "IET",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "MOVICI-MOYCOT 2018: Joint Conference for Urban Mobility in the Smart City",
        "authors": [
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Marta Lucia Suarez",
                "firstName": "Marta Lucia",
                "lastName": "Suarez"
            },
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Lina Esperanza Alvarez",
                "firstName": "Lina Esperanza",
                "lastName": "Alvarez"
            },
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Paolo Andres Camacho",
                "firstName": "Paolo Andres",
                "lastName": "Camacho"
            },
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Luis Carlos Marin",
                "firstName": "Luis Carlos",
                "lastName": "Marin"
            },
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Bairon Vasquez",
                "firstName": "Bairon",
                "lastName": "Vasquez"
            },
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Guillermo Gutierrez",
                "firstName": "Guillermo",
                "lastName": "Gutierrez"
            },
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Ramiro Angel Aranzazu",
                "firstName": "Ramiro Angel",
                "lastName": "Aranzazu"
            },
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Mauricio Carranza",
                "firstName": "Mauricio",
                "lastName": "Carranza"
            },
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Fernando Giraldo Montoya",
                "firstName": "Fernando Giraldo",
                "lastName": "Montoya"
            },
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Alejandro Valdes",
                "firstName": "Alejandro",
                "lastName": "Valdes"
            },
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Cesar Gonzalez",
                "firstName": "Cesar",
                "lastName": "Gonzalez"
            },
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Martin Jaramillo",
                "firstName": "Martin",
                "lastName": "Jaramillo"
            },
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Sara Henao",
                "firstName": "Sara",
                "lastName": "Henao"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8611013",
        "doi": "10.1049/ic.2018.0015",
        "publicationYear": "2018",
        "publicationDate": "18-20 April 2018",
        "articleNumber": "8643142",
        "articleTitle": "MIMOZA: An innovative decision-making tool to evaluate the effect of low emission zones on vehicles air emissions",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "4",
        "publisher": "IET",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "MOVICI-MOYCOT 2018: Joint Conference for Urban Mobility in the Smart City",
        "authors": [
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Thamara Vieira da Rocha",
                "firstName": "Thamara Vieira",
                "lastName": "da Rocha"
            },
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Jean-Marc Andr\u00e9",
                "firstName": "Jean-Marc",
                "lastName": "Andr\u00e9"
            },
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Jean-Pierre Chang",
                "firstName": "Jean-Pierre",
                "lastName": "Chang"
            },
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Nadine Allemand",
                "firstName": "Nadine",
                "lastName": "Allemand"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8611013",
        "doi": "10.1049/ic.2018.0017",
        "publicationYear": "2018",
        "publicationDate": "18-20 April 2018",
        "articleNumber": "8643144",
        "articleTitle": "Defining engineering characteristics of an electric kit for motorcycle hybridization in the Colombian context using QFD",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "6",
        "publisher": "IET",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "MOVICI-MOYCOT 2018: Joint Conference for Urban Mobility in the Smart City",
        "authors": [
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Sim\u00f3n Polan\u00eda",
                "firstName": "Sim\u00f3n",
                "lastName": "Polan\u00eda"
            },
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Esteban Betancur",
                "firstName": "Esteban",
                "lastName": "Betancur"
            },
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Gilberto Osorio-G\u00f3mez",
                "firstName": "Gilberto",
                "lastName": "Osorio-G\u00f3mez"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8611013",
        "doi": "10.1049/ic.2018.0019",
        "publicationYear": "2018",
        "publicationDate": "18-20 April 2018",
        "articleNumber": "8643166",
        "articleTitle": "Design of a photovoltaic charging station (PVCS) by implementing the VDI 2206",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "6",
        "publisher": "IET",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "MOVICI-MOYCOT 2018: Joint Conference for Urban Mobility in the Smart City",
        "authors": [
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Rafael Sanin",
                "firstName": "Rafael",
                "lastName": "Sanin"
            },
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Alejandro Vel\u00e1squez-L\u00f3pez",
                "firstName": "Alejandro",
                "lastName": "Vel\u00e1squez-L\u00f3pez"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8611013",
        "doi": "10.1049/ic.2018.0002",
        "publicationYear": "2018",
        "publicationDate": "18-20 April 2018",
        "articleNumber": "8643129",
        "articleTitle": "Design and manufacturing of an electric vehicle for car-sharing in Bogot\u00e1",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "6",
        "publisher": "IET",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "MOVICI-MOYCOT 2018: Joint Conference for Urban Mobility in the Smart City",
        "authors": [
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Juan Carlos Mendoza-Collazos",
                "firstName": "Juan Carlos",
                "lastName": "Mendoza-Collazos"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8611013",
        "doi": "10.1049/ic.2018.0006",
        "publicationYear": "2018",
        "publicationDate": "18-20 April 2018",
        "articleNumber": "8643133",
        "articleTitle": "Evaluation of the cost-effectiveness of freeway service patrol for reducing nonrecurrent congestion",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "6",
        "publisher": "IET",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "MOVICI-MOYCOT 2018: Joint Conference for Urban Mobility in the Smart City",
        "authors": [
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Luisa Fernanda Reyes Vasquez",
                "firstName": "Luisa Fernanda Reyes",
                "lastName": "Vasquez"
            },
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Mohammad Razaur Rahman Shaon",
                "firstName": "Mohammad Razaur Rahman",
                "lastName": "Shaon"
            },
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Xiao Qin",
                "firstName": "Xiao",
                "lastName": "Qin"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8611013",
        "doi": "10.1049/ic.2018.0025",
        "publicationYear": "2018",
        "publicationDate": "18-20 April 2018",
        "articleNumber": "8643172",
        "articleTitle": "Reduction of vehicle emissions for urban traffic networks",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "7",
        "publisher": "IET",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "MOVICI-MOYCOT 2018: Joint Conference for Urban Mobility in the Smart City",
        "authors": [
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Anna Sarrazola",
                "firstName": "Anna",
                "lastName": "Sarrazola"
            },
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Eliana Mej\u00eda Estrada",
                "firstName": "Eliana Mej\u00eda",
                "lastName": "Estrada"
            },
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Nicol\u00e1s Arroyo",
                "firstName": "Nicol\u00e1s",
                "lastName": "Arroyo"
            },
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Jairo Espinosa",
                "firstName": "Jairo",
                "lastName": "Espinosa"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8611013",
        "doi": "10.1049/ic.2018.0010",
        "publicationYear": "2018",
        "publicationDate": "18-20 April 2018",
        "articleNumber": "8643137",
        "articleTitle": "Assessing sustainable development goals: A transferable approach using contour accessibility measures at the example of Berlin and Mexico city",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "7",
        "publisher": "IET",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "MOVICI-MOYCOT 2018: Joint Conference for Urban Mobility in the Smart City",
        "authors": [
            {
                "id": null,
                "preferredName": "D. Krajzewicz",
                "firstName": "D.",
                "lastName": "Krajzewicz"
            },
            {
                "id": null,
                "preferredName": "S. Nieland",
                "firstName": "S.",
                "lastName": "Nieland"
            },
            {
                "id": null,
                "preferredName": "J. Narezo Balzaretti",
                "firstName": "J. Narezo",
                "lastName": "Balzaretti"
            },
            {
                "id": null,
                "preferredName": "D. Heinrichs",
                "firstName": "D.",
                "lastName": "Heinrichs"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8611013",
        "doi": "10.1049/ic.2018.0014",
        "publicationYear": "2018",
        "publicationDate": "18-20 April 2018",
        "articleNumber": "8643141",
        "articleTitle": "Technological management for traffic tickets issuing in the Bogota roads using mobile devices",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "7",
        "publisher": "IET",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "MOVICI-MOYCOT 2018: Joint Conference for Urban Mobility in the Smart City",
        "authors": [
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Augusto Velasquez Mendez",
                "firstName": "Augusto Velasquez",
                "lastName": "Mendez"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8611013",
        "doi": "10.1049/ic.2018.0016",
        "publicationYear": "2018",
        "publicationDate": "18-20 April 2018",
        "articleNumber": "8643143",
        "articleTitle": "A taxonomy of energy consumption models for electric vehicles",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "7",
        "publisher": "IET",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "MOVICI-MOYCOT 2018: Joint Conference for Urban Mobility in the Smart City",
        "authors": [
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Daniel Villa",
                "firstName": "Daniel",
                "lastName": "Villa"
            },
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Alejandro Montoya",
                "firstName": "Alejandro",
                "lastName": "Montoya"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8611013",
        "doi": "10.1049/ic.2018.0001",
        "publicationYear": "2018",
        "publicationDate": "18-20 April 2018",
        "articleNumber": "8643128",
        "articleTitle": "Detection of motorcycles and use of safety helmets with an algorithm using image processing techniques and artificial intelligence models",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "9",
        "publisher": "IET",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "MOVICI-MOYCOT 2018: Joint Conference for Urban Mobility in the Smart City",
        "authors": [
            {
                "id": null,
                "preferredName": "Mario Andres Varon Forero",
                "firstName": "Mario Andres Varon",
                "lastName": "Forero"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8611013",
        "doi": "10.1049/ic.2018.0024",
        "publicationYear": "2018",
        "publicationDate": "18-20 April 2018",
        "articleNumber": "8643171",
        "articleTitle": "Pedestrianization and semi-pedestrianization: A model for recovery public space in the Medell\u00edn downtown",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "7",
        "publisher": "IET",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "MOVICI-MOYCOT 2018: Joint Conference for Urban Mobility in the Smart City",
        "authors": [
            {
                "id": null,
                "preferredName": "M. Tobon",
                "firstName": "M.",
                "lastName": "Tobon"
            },
            {
                "id": null,
                "preferredName": "J.P. Jaramillo",
                "firstName": "J.P.",
                "lastName": "Jaramillo"
            },
            {
                "id": null,
                "preferredName": "I. Sarmiento",
                "firstName": "I.",
                "lastName": "Sarmiento"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8611013",
        "doi": "10.1049/ic.2018.0023",
        "publicationYear": "2018",
        "publicationDate": "18-20 April 2018",
        "articleNumber": "8643170",
        "articleTitle": "Methodologies for estimating pollutant emissions generated by trucks to the atmosphere",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "8",
        "publisher": "IET",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "MOVICI-MOYCOT 2018: Joint Conference for Urban Mobility in the Smart City",
        "authors": [
            {
                "id": null,
                "preferredName": "P Heliana M Restrepo",
                "firstName": "P Heliana M",
                "lastName": "Restrepo"
            },
            {
                "id": null,
                "preferredName": "H John J. Posada",
                "firstName": "H John J.",
                "lastName": "Posada"
            }
        ]
    }
]