[
    {
        "publicationNumber": "8961886",
        "doi": "10.1109/CONTIE49246.2019.00043",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "30 Oct.-1 Nov. 2019",
        "articleNumber": "8971432",
        "articleTitle": "Good Practices in Usability Testing on People with Disabilities",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "187",
        "endPage": "1873",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37087410248,
                "preferredName": "Gabriela Delgado-Quesada",
                "firstName": "Gabriela",
                "lastName": "Delgado-Quesada"
            },
            {
                "id": 37087410007,
                "preferredName": "Josu\u00e9 Porras-Fern\u00e1ndez",
                "firstName": "Josu\u00e9",
                "lastName": "Porras-Fern\u00e1ndez"
            },
            {
                "id": 37087403837,
                "preferredName": "Karla Araya-Orozco",
                "firstName": "Karla",
                "lastName": "Araya-Orozco"
            },
            {
                "id": 38466472000,
                "preferredName": "Mario Chac\u00f3n-Rivas",
                "firstName": "Mario",
                "lastName": "Chac\u00f3n-Rivas"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8961886",
        "doi": "10.1109/CONTIE49246.2019.00029",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "30 Oct.-1 Nov. 2019",
        "articleNumber": "8971402",
        "articleTitle": "Adapting SCRUM Methodology to Develop Accessible Web Sites",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "112",
        "endPage": "1124",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37087408689,
                "preferredName": "V\u00edctor Romero-Chac\u00f3n",
                "firstName": "V\u00edctor",
                "lastName": "Romero-Chac\u00f3n"
            },
            {
                "id": 37087407031,
                "preferredName": "Harry Muir-Camacho",
                "firstName": "Harry",
                "lastName": "Muir-Camacho"
            },
            {
                "id": 37087405811,
                "preferredName": "Jonnathan Rodr\u00edguez-Gonz\u00e1lez",
                "firstName": "Jonnathan",
                "lastName": "Rodr\u00edguez-Gonz\u00e1lez"
            },
            {
                "id": 37087409444,
                "preferredName": "Annia G\u00f3mez-Blanco",
                "firstName": "Annia",
                "lastName": "G\u00f3mez-Blanco"
            },
            {
                "id": 38466472000,
                "preferredName": "Mario Chac\u00f3n-Rivas",
                "firstName": "Mario",
                "lastName": "Chac\u00f3n-Rivas"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8961886",
        "doi": "10.1109/CONTIE49246.2019.00036",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "30 Oct.-1 Nov. 2019",
        "articleNumber": "8971410",
        "articleTitle": "My University e-Partner",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "150",
        "endPage": "1503",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37285296100,
                "preferredName": "Mauricio Osorio",
                "firstName": "Mauricio",
                "lastName": "Osorio"
            },
            {
                "id": 37296914000,
                "preferredName": "Claudia Zepeda",
                "firstName": "Claudia",
                "lastName": "Zepeda"
            },
            {
                "id": 37408018200,
                "preferredName": "Hilda Castillo",
                "firstName": "Hilda",
                "lastName": "Castillo"
            },
            {
                "id": 37087408033,
                "preferredName": "Patricia Cervantes",
                "firstName": "Patricia",
                "lastName": "Cervantes"
            },
            {
                "id": 37392255300,
                "preferredName": "Jos\u00e9 Luis Carballido",
                "firstName": "Jos\u00e9 Luis",
                "lastName": "Carballido"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8961886",
        "doi": "10.1109/CONTIE49246.2019.00047",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "30 Oct.-1 Nov. 2019",
        "articleNumber": "8971418",
        "articleTitle": "Low-Cost Braille Printer Prototype Design With OCR Technology",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "205",
        "endPage": "2054",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37087408520,
                "preferredName": "Israel Dur\u00e1n Encinas",
                "firstName": "Israel",
                "lastName": "Dur\u00e1n Encinas"
            },
            {
                "id": 37086211598,
                "preferredName": "J. Andr\u00e9s Sandoval Bringas",
                "firstName": "J. Andr\u00e9s",
                "lastName": "Sandoval Bringas"
            },
            {
                "id": 37087408897,
                "preferredName": "A. Ivan De Casso Verdugo",
                "firstName": "A. Ivan",
                "lastName": "De Casso Verdugo"
            },
            {
                "id": 37087408700,
                "preferredName": "Carlos Sandoval Bringas",
                "firstName": "Carlos",
                "lastName": "Sandoval Bringas"
            },
            {
                "id": 37087404308,
                "preferredName": "Jonathan Giovanni Soto Mu\u00f1oz",
                "firstName": "Jonathan Giovanni",
                "lastName": "Soto Mu\u00f1oz"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8961886",
        "doi": "10.1109/CONTIE49246.2019.00040",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "30 Oct.-1 Nov. 2019",
        "articleNumber": "8971399",
        "articleTitle": "Detection of Phonetic Units of the Mexican Sign Language",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "168",
        "endPage": "1685",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37087406804,
                "preferredName": "Niels Mart\u00ednez-Guevara",
                "firstName": "Niels",
                "lastName": "Mart\u00ednez-Guevara"
            },
            {
                "id": 37087407463,
                "preferredName": "Jos\u00e9-Rafael Rojano-C\u00e1ceres",
                "firstName": "Jos\u00e9-Rafael",
                "lastName": "Rojano-C\u00e1ceres"
            },
            {
                "id": 37087410167,
                "preferredName": "Arturo Curiel",
                "firstName": "Arturo",
                "lastName": "Curiel"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8961886",
        "doi": "10.1109/CONTIE49246.2019.00030",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "30 Oct.-1 Nov. 2019",
        "articleNumber": "8971415",
        "articleTitle": "Digital Literacy Program: Reducing the Digital Gap of the Elderly: Experiences and Lessons Learned",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "117",
        "endPage": "1173",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37087409147,
                "preferredName": "Elizabeth Vidal",
                "firstName": "Elizabeth",
                "lastName": "Vidal"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8961886",
        "doi": "10.1109/CONTIE49246.2019.00024",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "30 Oct.-1 Nov. 2019",
        "articleNumber": "8971416",
        "articleTitle": "MICEE Methodology",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "79",
        "endPage": "795",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37087407838,
                "preferredName": "V. V. Serna",
                "firstName": "V. V.",
                "lastName": "Serna"
            },
            {
                "id": 37396712900,
                "preferredName": "F. J. \u00c1. Rodr\u00edguez",
                "firstName": "F. J. \u00c1.",
                "lastName": "Rodr\u00edguez"
            },
            {
                "id": 37410487100,
                "preferredName": "J. M. Arteaga",
                "firstName": "J. M.",
                "lastName": "Arteaga"
            },
            {
                "id": 37298913900,
                "preferredName": "J. C. P. Gallegos",
                "firstName": "J. C. P.",
                "lastName": "Gallegos"
            },
            {
                "id": 37087407798,
                "preferredName": "T. \u00c1lvarez Robles",
                "firstName": "T. \u00c1lvarez",
                "lastName": "Robles"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8961886",
        "doi": "10.1109/CONTIE49246.2019.00033",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "30 Oct.-1 Nov. 2019",
        "articleNumber": "8971392",
        "articleTitle": "Touch and Learn: Turning Simple Objects Into Learning Materials",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "135",
        "endPage": "1355",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37087407429,
                "preferredName": "Daniel A. Cuellar-Reynaga",
                "firstName": "Daniel A.",
                "lastName": "Cuellar-Reynaga"
            },
            {
                "id": 37087404785,
                "preferredName": "Mayra Y. Mendoza-C\u00f3rdova",
                "firstName": "Mayra Y.",
                "lastName": "Mendoza-C\u00f3rdova"
            },
            {
                "id": 37087410487,
                "preferredName": "Gabriel Arturo Ram\u00edrez-Marrujo",
                "firstName": "Gabriel Arturo",
                "lastName": "Ram\u00edrez-Marrujo"
            },
            {
                "id": 37087404148,
                "preferredName": "Uriel Granados",
                "firstName": "Uriel",
                "lastName": "Granados"
            },
            {
                "id": 37087407707,
                "preferredName": "David Santamar\u00eda",
                "firstName": "David",
                "lastName": "Santamar\u00eda"
            },
            {
                "id": 37087409372,
                "preferredName": "Cristina G. Reynaga-Pe\u00f1a",
                "firstName": "Cristina G.",
                "lastName": "Reynaga-Pe\u00f1a"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8961886",
        "doi": "10.1109/CONTIE49246.2019.00012",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "30 Oct.-1 Nov. 2019",
        "articleNumber": "8971426",
        "articleTitle": "EULER - Mathematical Editing by Voice Input for People with Visual Impairment",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "9",
        "endPage": "95",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37087405027,
                "preferredName": "Tribeth Rivas-P\u00e9rez",
                "firstName": "Tribeth",
                "lastName": "Rivas-P\u00e9rez"
            },
            {
                "id": 37087408988,
                "preferredName": "Abraham Meza-Vega",
                "firstName": "Abraham",
                "lastName": "Meza-Vega"
            },
            {
                "id": 37087404557,
                "preferredName": "Ver\u00f3nica Mora-Lezcano",
                "firstName": "Ver\u00f3nica",
                "lastName": "Mora-Lezcano"
            },
            {
                "id": 37087404054,
                "preferredName": "Dionisio Palacio-Amador",
                "firstName": "Dionisio",
                "lastName": "Palacio-Amador"
            },
            {
                "id": 38466472000,
                "preferredName": "Mario Chac\u00f3n-Rivas",
                "firstName": "Mario",
                "lastName": "Chac\u00f3n-Rivas"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8961886",
        "doi": "10.1109/CONTIE49246.2019.00025",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "30 Oct.-1 Nov. 2019",
        "articleNumber": "8971417",
        "articleTitle": "Meyotl: A Web-App Prototype for the Geolocation of People with Cognitive Impairment",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "85",
        "endPage": "855",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37087410322,
                "preferredName": "Rub\u00e9n Pa\u00fal Ben\u00edtez Cort\u00e9s",
                "firstName": "Rub\u00e9n Pa\u00fal",
                "lastName": "Ben\u00edtez Cort\u00e9s"
            },
            {
                "id": 37087405416,
                "preferredName": "Raudel L\u00f3pez Espinoza",
                "firstName": "Raudel",
                "lastName": "L\u00f3pez Espinoza"
            },
            {
                "id": 37087409539,
                "preferredName": "Perla Aguilar Navarrete",
                "firstName": "Perla",
                "lastName": "Aguilar Navarrete"
            },
            {
                "id": 37086381734,
                "preferredName": "Yolanda Camacho Gonz\u00e1lez",
                "firstName": "Yolanda",
                "lastName": "Camacho Gonz\u00e1lez"
            },
            {
                "id": 37087404777,
                "preferredName": "V\u00edctor Javier Torres Covarrubias",
                "firstName": "V\u00edctor Javier",
                "lastName": "Torres Covarrubias"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8961886",
        "doi": "10.1109/CONTIE49246.2019.00046",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "30 Oct.-1 Nov. 2019",
        "articleNumber": "8971427",
        "articleTitle": "Design of a Multifunctional Electronic Module Adaptable to a Motorized Wheelchair for People with Motor Disabilities",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "201",
        "endPage": "2013",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37086211598,
                "preferredName": "J. Andr\u00e9s Sandoval-Bringas",
                "firstName": "J. Andr\u00e9s",
                "lastName": "Sandoval-Bringas"
            },
            {
                "id": 37086209358,
                "preferredName": "M\u00f3nica Carre\u00f1o-Le\u00f3n",
                "firstName": "M\u00f3nica",
                "lastName": "Carre\u00f1o-Le\u00f3n"
            },
            {
                "id": 37087404245,
                "preferredName": "Miguel Angel Espiritu",
                "firstName": "Miguel Angel",
                "lastName": "Espiritu"
            },
            {
                "id": 37087407150,
                "preferredName": "Olivia J. L\u00f3pez-Mart\u00ednez",
                "firstName": "Olivia J.",
                "lastName": "L\u00f3pez-Mart\u00ednez"
            },
            {
                "id": 37087405726,
                "preferredName": "M. Andrea Sandoval-Carre\u00f1o",
                "firstName": "M. Andrea",
                "lastName": "Sandoval-Carre\u00f1o"
            },
            {
                "id": 37087406659,
                "preferredName": "Jos\u00e9 Jonathan Hern\u00e1ndez Alonso",
                "firstName": "Jos\u00e9 Jonathan",
                "lastName": "Hern\u00e1ndez Alonso"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8961886",
        "doi": "10.1109/CONTIE49246.2019.00023",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "30 Oct.-1 Nov. 2019",
        "articleNumber": "8971431",
        "articleTitle": "Interactive Software System Focused On Basic Math Learning For The Visually Impaired",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "72",
        "endPage": "726",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37087408014,
                "preferredName": "Jos\u00e9 Dennis Nikembe Guti\u00e9rrez Padilla",
                "firstName": "Jos\u00e9 Dennis Nikembe",
                "lastName": "Guti\u00e9rrez Padilla"
            },
            {
                "id": 37087407216,
                "preferredName": "Teresita de Jes\u00fas \u00c1lvarez Robles",
                "firstName": "Teresita de Jes\u00fas",
                "lastName": "\u00c1lvarez Robles"
            },
            {
                "id": 38273709100,
                "preferredName": "Francisco Javier \u00c1lvarez Rodr\u00edguez",
                "firstName": "Francisco Javier",
                "lastName": "\u00c1lvarez Rodr\u00edguez"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8961886",
        "doi": "10.1109/CONTIE49246.2019.00016",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "30 Oct.-1 Nov. 2019",
        "articleNumber": "8971429",
        "articleTitle": "Ethics, Disability and Society: Reflections of Inclusion and Social Integration",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "35",
        "endPage": "354",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37087404276,
                "preferredName": "Maria de Jesus Antonia Ochoa Oliva",
                "firstName": "Maria de Jesus Antonia",
                "lastName": "Ochoa Oliva"
            },
            {
                "id": 37087407790,
                "preferredName": "Alvaro Reyes Martinez",
                "firstName": "Alvaro",
                "lastName": "Reyes Martinez"
            },
            {
                "id": 37086211598,
                "preferredName": "Jesus Andres Sandoval-Bringas",
                "firstName": "Jesus Andres",
                "lastName": "Sandoval-Bringas"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8961886",
        "doi": "10.1109/CONTIE49246.2019.00017",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "30 Oct.-1 Nov. 2019",
        "articleNumber": "8971404",
        "articleTitle": "GPS Devices to Monitor Cognitive Impairment People: Technical Implications of Personal Trackers for Use in Mexico",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "40",
        "endPage": "404",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37087410322,
                "preferredName": "Rub\u00e9n Paul Ben\u00edtez Cort\u00e9s",
                "firstName": "Rub\u00e9n Paul",
                "lastName": "Ben\u00edtez Cort\u00e9s"
            },
            {
                "id": 37087405416,
                "preferredName": "Raudel L\u00f3pez Espinoza",
                "firstName": "Raudel",
                "lastName": "L\u00f3pez Espinoza"
            },
            {
                "id": 37087409539,
                "preferredName": "Perla Aguilar Navarrete",
                "firstName": "Perla",
                "lastName": "Aguilar Navarrete"
            },
            {
                "id": 37086381734,
                "preferredName": "Yolanda Camacho Gonz\u00e1lez",
                "firstName": "Yolanda",
                "lastName": "Camacho Gonz\u00e1lez"
            },
            {
                "id": 37087409204,
                "preferredName": "Liliana Judith Ben\u00edtez Ram\u00edrez",
                "firstName": "Liliana Judith",
                "lastName": "Ben\u00edtez Ram\u00edrez"
            },
            {
                "id": 37087404777,
                "preferredName": "V\u00edctor Javier Torres Covarrubias",
                "firstName": "V\u00edctor Javier",
                "lastName": "Torres Covarrubias"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8961886",
        "doi": "10.1109/CONTIE49246.2019.9127411",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "30 Oct.-1 Nov. 2019",
        "articleNumber": "9127411",
        "articleTitle": "A Mobile Application to Enrich Chemical Engineering Learning",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "5",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 469654966747731,
                "preferredName": "Felipe Luna Tersi",
                "firstName": "Felipe Luna",
                "lastName": "Tersi"
            },
            {
                "id": 893297910761206,
                "preferredName": "Julia Conti Mestre",
                "firstName": "Julia Conti",
                "lastName": "Mestre"
            },
            {
                "id": 687136799443031,
                "preferredName": "Matheus de Souza",
                "firstName": "Matheus de",
                "lastName": "Souza"
            },
            {
                "id": 553501439053631,
                "preferredName": "Oliveira e Ilana de Almeida Souza-Concilio",
                "firstName": "Oliveira e Ilana de",
                "lastName": "Almeida Souza-Concilio"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8961886",
        "doi": "10.1109/CONTIE49246.2019.00045",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "30 Oct.-1 Nov. 2019",
        "articleNumber": "8971408",
        "articleTitle": "Deaf Community Integration: Sociotechnical Systems",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "196",
        "endPage": "1964",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37087410018,
                "preferredName": "Melissa Vallejos-Villanueva",
                "firstName": "Melissa",
                "lastName": "Vallejos-Villanueva"
            },
            {
                "id": 37087404860,
                "preferredName": "Luis Naranjo-Zeled\u00f3n",
                "firstName": "Luis",
                "lastName": "Naranjo-Zeled\u00f3n"
            },
            {
                "id": 38466472000,
                "preferredName": "Mario Chac\u00f3n-Rivas",
                "firstName": "Mario",
                "lastName": "Chac\u00f3n-Rivas"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8961886",
        "doi": "10.1109/CONTIE49246.2019.00022",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "30 Oct.-1 Nov. 2019",
        "articleNumber": "8971414",
        "articleTitle": "Remedial Training with Learning Objects to Reduce Dyslexia in Children",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "68",
        "endPage": "683",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37087408565,
                "preferredName": "Juan P. Cardona",
                "firstName": "Juan P.",
                "lastName": "Cardona"
            },
            {
                "id": 37086200447,
                "preferredName": "Cesar Velazquez",
                "firstName": "Cesar",
                "lastName": "Velazquez"
            },
            {
                "id": 37087406228,
                "preferredName": "Guillermo Dominguez",
                "firstName": "Guillermo",
                "lastName": "Dominguez"
            },
            {
                "id": 37827670100,
                "preferredName": "Jaime Mu\u00f1oz",
                "firstName": "Jaime",
                "lastName": "Mu\u00f1oz"
            },
            {
                "id": 37411179500,
                "preferredName": "Francisco Alvarez",
                "firstName": "Francisco",
                "lastName": "Alvarez"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8961886",
        "doi": "10.1109/CONTIE49246.2019.00018",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "30 Oct.-1 Nov. 2019",
        "articleNumber": "8971430",
        "articleTitle": "Development of an Instrument for the Determination of Learning Objects Quality for Students with Visual Impairment Integrating the Services Theory",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "45",
        "endPage": "454",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37087406525,
                "preferredName": "C\u00e9sar Eduardo Vel\u00e1zquez Amador",
                "firstName": "C\u00e9sar Eduardo",
                "lastName": "Vel\u00e1zquez Amador"
            },
            {
                "id": 38272869500,
                "preferredName": "Jaime Mu\u00f1oz Arteaga",
                "firstName": "Jaime",
                "lastName": "Mu\u00f1oz Arteaga"
            },
            {
                "id": 37411179500,
                "preferredName": "Francisco \u00c1lvarez",
                "firstName": "Francisco",
                "lastName": "\u00c1lvarez"
            },
            {
                "id": 37087407097,
                "preferredName": "Juan Pedro Cardona Salas",
                "firstName": "Juan Pedro",
                "lastName": "Cardona Salas"
            },
            {
                "id": 37087408731,
                "preferredName": "Dolores Torres Soto",
                "firstName": "Dolores",
                "lastName": "Torres Soto"
            },
            {
                "id": 37087404039,
                "preferredName": "Alondra Izel Ortega Cuevas",
                "firstName": "Alondra Izel",
                "lastName": "Ortega Cuevas"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8961886",
        "doi": "10.1109/CONTIE49246.2019.00031",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "30 Oct.-1 Nov. 2019",
        "articleNumber": "8971396",
        "articleTitle": "Advances Towards the Identification of Mental Disorders Associated with Suicide through Text Processing",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "121",
        "endPage": "1217",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37087407259,
                "preferredName": "Ang\u00e9lica Carrillo-Morales",
                "firstName": "Ang\u00e9lica",
                "lastName": "Carrillo-Morales"
            },
            {
                "id": 37087410167,
                "preferredName": "Arturo Curiel",
                "firstName": "Arturo",
                "lastName": "Curiel"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8961886",
        "doi": "10.1109/CONTIE49246.2019.00020",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "30 Oct.-1 Nov. 2019",
        "articleNumber": "8971403",
        "articleTitle": "Comparison Of Classification Algorithms For The Detection Of Bone Weakness In Students Using Anthropometric Data",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "56",
        "endPage": "566",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37087406236,
                "preferredName": "Jose Sulla-Torres",
                "firstName": "Jose",
                "lastName": "Sulla-Torres"
            },
            {
                "id": 37087408238,
                "preferredName": "Christian Incalla Nina",
                "firstName": "Christian",
                "lastName": "Incalla Nina"
            },
            {
                "id": 37087407111,
                "preferredName": "Margoth Rivera Portugal",
                "firstName": "Margoth",
                "lastName": "Rivera Portugal"
            },
            {
                "id": 37087406014,
                "preferredName": "Marco Cossio-Bola\u00f1os",
                "firstName": "Marco",
                "lastName": "Cossio-Bola\u00f1os"
            },
            {
                "id": 37087405578,
                "preferredName": "Rossana G\u00f3mez Campos",
                "firstName": "Rossana",
                "lastName": "G\u00f3mez Campos"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8961886",
        "doi": "10.1109/CONTIE49246.2019.00021",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "30 Oct.-1 Nov. 2019",
        "articleNumber": "8971423",
        "articleTitle": "Experience in Applying the Peabody III Test using a Developed Tool",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "63",
        "endPage": "634",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37086209358,
                "preferredName": "M\u00f3nica A. Carre\u00f1o-Le\u00f3n",
                "firstName": "M\u00f3nica A.",
                "lastName": "Carre\u00f1o-Le\u00f3n"
            },
            {
                "id": 37086211598,
                "preferredName": "J. Andr\u00e9s Sandoval-Bringas",
                "firstName": "J. Andr\u00e9s",
                "lastName": "Sandoval-Bringas"
            },
            {
                "id": 37087408700,
                "preferredName": "Carlos Sandoval Bringas",
                "firstName": "Carlos",
                "lastName": "Sandoval Bringas"
            },
            {
                "id": 37087408520,
                "preferredName": "Israel Dur\u00e1n Encinas",
                "firstName": "Israel",
                "lastName": "Dur\u00e1n Encinas"
            },
            {
                "id": 37087405541,
                "preferredName": "Italia Estrada Cota",
                "firstName": "Italia",
                "lastName": "Estrada Cota"
            },
            {
                "id": 37087404276,
                "preferredName": "Mar\u00eda de Jes\u00fas Ochoa Oliva",
                "firstName": "Mar\u00eda de Jes\u00fas",
                "lastName": "Ochoa Oliva"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8961886",
        "doi": "10.1109/CONTIE49246.2019.00032",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "30 Oct.-1 Nov. 2019",
        "articleNumber": "8971425",
        "articleTitle": "Evaluating the Effectiveness of Accessible web Sites for Deaf users",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "129",
        "endPage": "1295",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37087407461,
                "preferredName": "Manuel Mart\u00ednez Guti\u00e9rrez",
                "firstName": "Manuel",
                "lastName": "Mart\u00ednez Guti\u00e9rrez"
            },
            {
                "id": 37087407463,
                "preferredName": "Jos\u00e9 Rafael Rojano C\u00e1ceres",
                "firstName": "Jos\u00e9 Rafael",
                "lastName": "Rojano C\u00e1ceres"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8961886",
        "doi": "10.1109/CONTIE49246.2019.00039",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "30 Oct.-1 Nov. 2019",
        "articleNumber": "8971393",
        "articleTitle": "Design of a Web Tool to Support Language Therapy for Children with Cleft Lip and / or Palate",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "164",
        "endPage": "1643",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37087405541,
                "preferredName": "Italia Estrada-Cota",
                "firstName": "Italia",
                "lastName": "Estrada-Cota"
            },
            {
                "id": 37086209358,
                "preferredName": "M\u00f3nica Adriana Carre\u00f1o-Le\u00f3n",
                "firstName": "M\u00f3nica Adriana",
                "lastName": "Carre\u00f1o-Le\u00f3n"
            },
            {
                "id": 37086211598,
                "preferredName": "Jes\u00fas Andr\u00e9s Sandoval-Bringas",
                "firstName": "Jes\u00fas Andr\u00e9s",
                "lastName": "Sandoval-Bringas"
            },
            {
                "id": 37087408983,
                "preferredName": "Amado Alejandro Leyva-Carrillo",
                "firstName": "Amado Alejandro",
                "lastName": "Leyva-Carrillo"
            },
            {
                "id": 37087405545,
                "preferredName": "Ad\u00e1n Joram Guti\u00e9rrez-Sandoval",
                "firstName": "Ad\u00e1n Joram",
                "lastName": "Guti\u00e9rrez-Sandoval"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8961886",
        "doi": "10.1109/CONTIE49246.2019.00019",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "30 Oct.-1 Nov. 2019",
        "articleNumber": "8971433",
        "articleTitle": "Comparison of Levels of Attention between Blind and Normovisual People in a Learning Environment through EEG Analysis",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "50",
        "endPage": "505",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37087408914,
                "preferredName": "Ana Morales",
                "firstName": "Ana",
                "lastName": "Morales"
            },
            {
                "id": 37087406287,
                "preferredName": "Carolina L\u00f3pez",
                "firstName": "Carolina",
                "lastName": "L\u00f3pez"
            },
            {
                "id": 37087409605,
                "preferredName": "Eduardo Rodr\u00edguez",
                "firstName": "Eduardo",
                "lastName": "Rodr\u00edguez"
            },
            {
                "id": 37411179500,
                "preferredName": "Francisco \u00c1lvarez",
                "firstName": "Francisco",
                "lastName": "\u00c1lvarez"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8961886",
        "doi": "10.1109/CONTIE49246.2019.00026",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "30 Oct.-1 Nov. 2019",
        "articleNumber": "8971400",
        "articleTitle": "Validating a Georeferenced Map Viewer Through Online and Manual Tests",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "91",
        "endPage": "916",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37087409678,
                "preferredName": "Miguel Duque Vaca",
                "firstName": "Miguel",
                "lastName": "Duque Vaca"
            },
            {
                "id": 37087407413,
                "preferredName": "Fernando Romero Ca\u00f1izares",
                "firstName": "Fernando",
                "lastName": "Romero Ca\u00f1izares"
            },
            {
                "id": 37087403959,
                "preferredName": "Jovani Jim\u00e9nez Builes",
                "firstName": "Jovani",
                "lastName": "Jim\u00e9nez Builes"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8961886",
        "doi": "10.1109/CONTIE49246.2019.00034",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "30 Oct.-1 Nov. 2019",
        "articleNumber": "8971406",
        "articleTitle": "Functional Diversity at Universidad Autonoma de Nayarit. Public Policies and Accesible Technologies in Higher Education Institutions",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "141",
        "endPage": "1413",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37087404101,
                "preferredName": "Sergio Agustin Olivares Granados",
                "firstName": "Sergio Agustin",
                "lastName": "Olivares Granados"
            },
            {
                "id": 37087407401,
                "preferredName": "Janoe Antonio Gonzalez Reyes",
                "firstName": "Janoe Antonio",
                "lastName": "Gonzalez Reyes"
            },
            {
                "id": 37087408132,
                "preferredName": "Sinahi Gabriela Gomez Campos",
                "firstName": "Sinahi Gabriela",
                "lastName": "Gomez Campos"
            },
            {
                "id": 37087406824,
                "preferredName": "Edith Leticia Torres Arias",
                "firstName": "Edith Leticia",
                "lastName": "Torres Arias"
            },
            {
                "id": 37087407348,
                "preferredName": "Javier Alejandro Granados Maga\u00f1a",
                "firstName": "Javier Alejandro",
                "lastName": "Granados Maga\u00f1a"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8961886",
        "doi": "10.1109/CONTIE49246.2019.00028",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "30 Oct.-1 Nov. 2019",
        "articleNumber": "8971390",
        "articleTitle": "LectoCRA: Interactive System Based on Tangible User Interfaces to Reinforce Reading and Writing Skills",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "106",
        "endPage": "1065",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37087409332,
                "preferredName": "Victor G\u00f3mez Garcia",
                "firstName": "Victor",
                "lastName": "G\u00f3mez Garcia"
            },
            {
                "id": 37267104200,
                "preferredName": "Jos\u00e9 A. Gallud",
                "firstName": "Jos\u00e9 A.",
                "lastName": "Gallud"
            },
            {
                "id": 37611954000,
                "preferredName": "Mar\u00eda D. Lozano",
                "firstName": "Mar\u00eda D.",
                "lastName": "Lozano"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8961886",
        "doi": "10.1109/CONTIE49246.2019.00050",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "30 Oct.-1 Nov. 2019",
        "articleNumber": "8971394",
        "articleTitle": "Analysis of TSP Model Adapted to Transdisciplinary Teams: Quality Application Development for Impairment People",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "224",
        "endPage": "229",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37087404146,
                "preferredName": "Alma L. Esparza-Maldonado",
                "firstName": "Alma L.",
                "lastName": "Esparza-Maldonado"
            },
            {
                "id": 38273709100,
                "preferredName": "Francisco J. \u00c1lvarez-Rodr\u00edguez",
                "firstName": "Francisco J.",
                "lastName": "\u00c1lvarez-Rodr\u00edguez"
            },
            {
                "id": 38272221100,
                "preferredName": "Edgard I. Ben\u00edtez-Guerrero",
                "firstName": "Edgard I.",
                "lastName": "Ben\u00edtez-Guerrero"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8961886",
        "doi": "10.1109/CONTIE49246.2019.00035",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "30 Oct.-1 Nov. 2019",
        "articleNumber": "8971428",
        "articleTitle": "Development of an Instrument to Determine Educational Videos Use Satisfaction Considering the Services Theory and Accessibility Aspects",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "145",
        "endPage": "1454",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37087406525,
                "preferredName": "C\u00e9sar Eduardo Vel\u00e1zquez Amador",
                "firstName": "C\u00e9sar Eduardo",
                "lastName": "Vel\u00e1zquez Amador"
            },
            {
                "id": 37087407097,
                "preferredName": "Juan Pedro Cardona Salas",
                "firstName": "Juan Pedro",
                "lastName": "Cardona Salas"
            },
            {
                "id": 38272869500,
                "preferredName": "Jaime Mu\u00f1oz Arteaga",
                "firstName": "Jaime",
                "lastName": "Mu\u00f1oz Arteaga"
            },
            {
                "id": 37411179500,
                "preferredName": "Francisco Javier \u00c1lvarez R.",
                "firstName": "Francisco Javier",
                "lastName": "\u00c1lvarez R."
            },
            {
                "id": 37087409080,
                "preferredName": "Carlos Alberto Ochoa Ort\u00edz",
                "firstName": "Carlos Alberto",
                "lastName": "Ochoa Ort\u00edz"
            },
            {
                "id": 37087406050,
                "preferredName": "Sonia Mortis",
                "firstName": "Sonia",
                "lastName": "Mortis"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8961886",
        "doi": "10.1109/CONTIE49246.2019.00041",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "30 Oct.-1 Nov. 2019",
        "articleNumber": "8971434",
        "articleTitle": "ICT-Based, Fast-Reading Learning",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "174",
        "endPage": "1745",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37087409464,
                "preferredName": "L. Mu\u00f1oz",
                "firstName": "L.",
                "lastName": "Mu\u00f1oz"
            },
            {
                "id": 37087407110,
                "preferredName": "L. Vejarano",
                "firstName": "L.",
                "lastName": "Vejarano"
            },
            {
                "id": 37087410443,
                "preferredName": "L. Vargas",
                "firstName": "L.",
                "lastName": "Vargas"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8961886",
        "doi": "10.1109/CONTIE49246.2019.00015",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "30 Oct.-1 Nov. 2019",
        "articleNumber": "8971398",
        "articleTitle": "User eXperience (UX) Evaluation of a Mobile Geolocation System for People with Visual Impairments",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "28",
        "endPage": "286",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37087407216,
                "preferredName": "Teresita de Jes\u00fas \u00c1lvarez Robles",
                "firstName": "Teresita de Jes\u00fas",
                "lastName": "\u00c1lvarez Robles"
            },
            {
                "id": 37087409617,
                "preferredName": "Alfonso S\u00e1nchez Orea",
                "firstName": "Alfonso",
                "lastName": "S\u00e1nchez Orea"
            },
            {
                "id": 38273709100,
                "preferredName": "Francisco Javier \u00c1lvarez Rodr\u00edguez",
                "firstName": "Francisco Javier",
                "lastName": "\u00c1lvarez Rodr\u00edguez"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8961886",
        "doi": "10.1109/CONTIE49246.2019.00044",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "30 Oct.-1 Nov. 2019",
        "articleNumber": "8971436",
        "articleTitle": "EULER - Mathematical Editor for People with Visual Disabilities",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "191",
        "endPage": "1914",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37087404557,
                "preferredName": "V. Mora-Lezcano",
                "firstName": "V.",
                "lastName": "Mora-Lezcano"
            },
            {
                "id": 37087410007,
                "preferredName": "J. Porras-Fern\u00e1ndez",
                "firstName": "J.",
                "lastName": "Porras-Fern\u00e1ndez"
            },
            {
                "id": 37087409444,
                "preferredName": "A. G\u00f3mez-Blanco",
                "firstName": "A.",
                "lastName": "G\u00f3mez-Blanco"
            },
            {
                "id": 38466472000,
                "preferredName": "M. Chac\u00f3n-Rivas",
                "firstName": "M.",
                "lastName": "Chac\u00f3n-Rivas"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8961886",
        "doi": "10.1109/CONTIE49246.2019.00037",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "30 Oct.-1 Nov. 2019",
        "articleNumber": "8971438",
        "articleTitle": "Use and Implementation of ICT's in Education of Indigenous Communities: A Matter of Human Rights",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "154",
        "endPage": "1545",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37087405377,
                "preferredName": "Miguel Angel Vald\u00e9s Alvarado",
                "firstName": "Miguel Angel",
                "lastName": "Vald\u00e9s Alvarado"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8961886",
        "doi": "10.1109/CONTIE49246.2019.00038",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "30 Oct.-1 Nov. 2019",
        "articleNumber": "8971409",
        "articleTitle": "The Inclusion of Students from high Level Education with Disabilities through ICT's",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "160",
        "endPage": "1603",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37087409613,
                "preferredName": "Ricardo L. Ignacio S\u00e1nchez",
                "firstName": "Ricardo L.",
                "lastName": "Ignacio S\u00e1nchez"
            },
            {
                "id": 37087408520,
                "preferredName": "Israel Duran Encinas",
                "firstName": "Israel",
                "lastName": "Duran Encinas"
            },
            {
                "id": 37087406398,
                "preferredName": "Jes\u00fas A. Zu\u00f1iga Arce",
                "firstName": "Jes\u00fas A.",
                "lastName": "Zu\u00f1iga Arce"
            },
            {
                "id": 37087408897,
                "preferredName": "Arturo I. De Casso Verdugo",
                "firstName": "Arturo I.",
                "lastName": "De Casso Verdugo"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8961886",
        "doi": "10.1109/CONTIE49246.2019.00049",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "30 Oct.-1 Nov. 2019",
        "articleNumber": "8971413",
        "articleTitle": "Quality Assessment Instrument for web Accessibility Diagnostic Tools",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "218",
        "endPage": "2185",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37087409488,
                "preferredName": "Marcello Calvo-Zamora",
                "firstName": "Marcello",
                "lastName": "Calvo-Zamora"
            },
            {
                "id": 37087404449,
                "preferredName": "Jos\u00e9 Andr\u00e9s Lizano-Gallegos",
                "firstName": "Jos\u00e9 Andr\u00e9s",
                "lastName": "Lizano-Gallegos"
            },
            {
                "id": 38466472000,
                "preferredName": "Mario Chac\u00f3n-Rivas",
                "firstName": "Mario",
                "lastName": "Chac\u00f3n-Rivas"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8961886",
        "doi": "10.1109/CONTIE49246.2019.00042",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "30 Oct.-1 Nov. 2019",
        "articleNumber": "8971435",
        "articleTitle": "Real-Time Hand Detection using Convolutional Neural Networks for Costa Rican Sign Language Recognition",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "180",
        "endPage": "1806",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37087410190,
                "preferredName": "Juan Zamora-Mora",
                "firstName": "Juan",
                "lastName": "Zamora-Mora"
            },
            {
                "id": 38466472000,
                "preferredName": "Mario Chac\u00f3n-Rivas",
                "firstName": "Mario",
                "lastName": "Chac\u00f3n-Rivas"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8961886",
        "doi": "10.1109/CONTIE49246.2019.00014",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "30 Oct.-1 Nov. 2019",
        "articleNumber": "8971420",
        "articleTitle": "Helping Students Detecting Cyberbullying Vocabulary in Internet with Web Mining Techniques",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "21",
        "endPage": "216",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37087407969,
                "preferredName": "I. Castillo",
                "firstName": "I.",
                "lastName": "Castillo"
            },
            {
                "id": 37827670100,
                "preferredName": "J. Mu\u00f1oz",
                "firstName": "J.",
                "lastName": "Mu\u00f1oz"
            },
            {
                "id": 37087409780,
                "preferredName": "J.I. Lopez",
                "firstName": "J.I.",
                "lastName": "Lopez"
            },
            {
                "id": 37087410314,
                "preferredName": "L. Rodriguez",
                "firstName": "L.",
                "lastName": "Rodriguez"
            },
            {
                "id": 37087405877,
                "preferredName": "L.D. Romero",
                "firstName": "L.D.",
                "lastName": "Romero"
            },
            {
                "id": 37087406376,
                "preferredName": "M. Gonzalez",
                "firstName": "M.",
                "lastName": "Gonzalez"
            },
            {
                "id": 37583915200,
                "preferredName": "J.C. Ponce",
                "firstName": "J.C.",
                "lastName": "Ponce"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8961886",
        "doi": "10.1109/CONTIE49246.2019.00048",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "30 Oct.-1 Nov. 2019",
        "articleNumber": "8971437",
        "articleTitle": "Programming by Voice Assistance Tool for Physical Impairment Patients Classified in to Peripheral Neuropathy Centered on Arms or Hands Movement Difficulty",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "210",
        "endPage": "2107",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37087404308,
                "preferredName": "Jonathan Giovanni Soto Mu\u00f1oz",
                "firstName": "Jonathan Giovanni",
                "lastName": "Soto Mu\u00f1oz"
            },
            {
                "id": 37087408897,
                "preferredName": "Arturo Iv\u00e1n de Casso Verdugo",
                "firstName": "Arturo Iv\u00e1n",
                "lastName": "de Casso Verdugo"
            },
            {
                "id": 37087407057,
                "preferredName": "Eliseo Geraldo Gonz\u00e1lez",
                "firstName": "Eliseo",
                "lastName": "Geraldo Gonz\u00e1lez"
            },
            {
                "id": 37086211598,
                "preferredName": "Jes\u00fas Andr\u00e9s Sandoval Bringas",
                "firstName": "Jes\u00fas Andr\u00e9s",
                "lastName": "Sandoval Bringas"
            },
            {
                "id": 37087408683,
                "preferredName": "Miguel Parra Garcia",
                "firstName": "Miguel",
                "lastName": "Parra Garcia"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8961886",
        "doi": "10.1109/CONTIE49246.2019.00011",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "30 Oct.-1 Nov. 2019",
        "articleNumber": "8971391",
        "articleTitle": "Model-Driven Development of an Augmented Reality-Based Application for English Language Teaching to Children between 9 and 12 Years Old",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "17",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37087405017,
                "preferredName": "Liliana Rodr\u00edguez-Vizzuett",
                "firstName": "Liliana",
                "lastName": "Rodr\u00edguez-Vizzuett"
            },
            {
                "id": 38271675800,
                "preferredName": "Josefina Guerrero-Garc\u00eda",
                "firstName": "Josefina",
                "lastName": "Guerrero-Garc\u00eda"
            },
            {
                "id": 37087406840,
                "preferredName": "Ivan Olmos-Pineda",
                "firstName": "Ivan",
                "lastName": "Olmos-Pineda"
            },
            {
                "id": 37611954000,
                "preferredName": "Mar\u00eda Dolores Lozano",
                "firstName": "Mar\u00eda Dolores",
                "lastName": "Lozano"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8961886",
        "doi": "10.1109/CONTIE49246.2019.00013",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "30 Oct.-1 Nov. 2019",
        "articleNumber": "8971405",
        "articleTitle": "Digital Divide Strategy Based-on ICT Services Model",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "15",
        "endPage": "155",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37086200246,
                "preferredName": "Jos\u00e9 Eder Guzm\u00e1n Mendoza",
                "firstName": "Jos\u00e9 Eder",
                "lastName": "Guzm\u00e1n Mendoza"
            },
            {
                "id": 38272869500,
                "preferredName": "Jaime Mu\u00f1oz Arteaga",
                "firstName": "Jaime",
                "lastName": "Mu\u00f1oz Arteaga"
            },
            {
                "id": 37087405851,
                "preferredName": "H\u00e9ctor Cardona Reyes",
                "firstName": "H\u00e9ctor",
                "lastName": "Cardona Reyes"
            },
            {
                "id": 37087409595,
                "preferredName": "Alfredo Zapata Gonz\u00e1lez",
                "firstName": "Alfredo",
                "lastName": "Zapata Gonz\u00e1lez"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8961886",
        "doi": "10.1109/CONTIE49246.2019.00027",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "30 Oct.-1 Nov. 2019",
        "articleNumber": "8971424",
        "articleTitle": "Towards A Distributed Interactive Surface to Support Students with Hypoacusis in the Collaborative Learning of Relational Algebra",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "98",
        "endPage": "987",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37087409977,
                "preferredName": "Antonio Xohua-Chac\u00f3n",
                "firstName": "Antonio",
                "lastName": "Xohua-Chac\u00f3n"
            },
            {
                "id": 38272221100,
                "preferredName": "Edgard Ben\u00edtez-Guerrero",
                "firstName": "Edgard",
                "lastName": "Ben\u00edtez-Guerrero"
            },
            {
                "id": 38272869500,
                "preferredName": "Jaime Mu\u00f1oz-Arteaga",
                "firstName": "Jaime",
                "lastName": "Mu\u00f1oz-Arteaga"
            },
            {
                "id": 38276194400,
                "preferredName": "Carmen Mezura-Godoy",
                "firstName": "Carmen",
                "lastName": "Mezura-Godoy"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8961886",
        "doi": "10.1109/CONTIE49246.2019.00008",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "30 Oct.-1 Nov. 2019",
        "articleNumber": "8971421",
        "articleTitle": "Program Committee",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "14",
        "endPage": "140",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": []
    },
    {
        "publicationNumber": "8961886",
        "doi": "10.1109/CONTIE49246.2019.00005",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "30 Oct.-1 Nov. 2019",
        "articleNumber": "8971397",
        "articleTitle": "Message from the General Chair",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "11",
        "endPage": "110",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": []
    },
    {
        "publicationNumber": "8961886",
        "doi": "10.1109/CONTIE49246.2019.00006",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "30 Oct.-1 Nov. 2019",
        "articleNumber": "8971412",
        "articleTitle": "Message from the Program Chairs",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "12",
        "endPage": "120",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": []
    },
    {
        "publicationNumber": "8961886",
        "doi": "10.1109/CONTIE49246.2019.00010",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "30 Oct.-1 Nov. 2019",
        "articleNumber": "8971407",
        "articleTitle": "Contributing Organizations",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "18",
        "endPage": "180",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": []
    },
    {
        "publicationNumber": "8961886",
        "doi": "10.1109/CONTIE49246.2019.00007",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "30 Oct.-1 Nov. 2019",
        "articleNumber": "8971411",
        "articleTitle": "Organizing Committee",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "13",
        "endPage": "130",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": []
    },
    {
        "publicationNumber": "8961886",
        "doi": "10.1109/CONTIE49246.2019.00002",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "30 Oct.-1 Nov. 2019",
        "articleNumber": "8971389",
        "articleTitle": "[Title page iii]",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "3",
        "endPage": "30",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": []
    },
    {
        "publicationNumber": "8961886",
        "doi": "10.1109/CONTIE49246.2019.00001",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "30 Oct.-1 Nov. 2019",
        "articleNumber": "8971395",
        "articleTitle": "[Title page i]",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "10",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": []
    },
    {
        "publicationNumber": "8961886",
        "doi": "10.1109/CONTIE49246.2019.00003",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "30 Oct.-1 Nov. 2019",
        "articleNumber": "8971422",
        "articleTitle": "[Copyright notice]",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "4",
        "endPage": "40",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": []
    },
    {
        "publicationNumber": "8961886",
        "doi": "10.1109/CONTIE49246.2019.00004",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "30 Oct.-1 Nov. 2019",
        "articleNumber": "8971419",
        "articleTitle": "Table of contents",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "5",
        "endPage": "55",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": []
    },
    {
        "publicationNumber": "8961886",
        "doi": "10.1109/CONTIE49246.2019.00009",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "30 Oct.-1 Nov. 2019",
        "articleNumber": "8971439",
        "articleTitle": "Reviewers",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "15",
        "endPage": "152",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": []
    },
    {
        "publicationNumber": "8961886",
        "doi": "10.1109/CONTIE49246.2019.00051",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "30 Oct.-1 Nov. 2019",
        "articleNumber": "8971401",
        "articleTitle": "Author Index",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "231",
        "endPage": "2311",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 International Conference on Inclusive Technologies and Education (CONTIE)",
        "authors": []
    }
]