[
    {
        "publicationNumber": "9707061",
        "doi": "10.1109/CONTIE54684.2021.00036",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "27-29 Oct. 2021",
        "articleNumber": "9707128",
        "articleTitle": "Design of a Web tool for teaching \u2013 learning of states and capitals of M\u00e9xico through the Mexican sign language",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "174",
        "endPage": "179",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 4th International Conference on Inclusive Technology and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37087405541,
                "preferredName": "Italia Estrada-Cota",
                "firstName": "Italia",
                "lastName": "Estrada-Cota"
            },
            {
                "id": 37086209358,
                "preferredName": "M\u00f3nica A. Carre\u00f1o-Le\u00f3n",
                "firstName": "M\u00f3nica A.",
                "lastName": "Carre\u00f1o-Le\u00f3n"
            },
            {
                "id": 37086211598,
                "preferredName": "J. Andr\u00e9s Sandoval-Bringas",
                "firstName": "J. Andr\u00e9s",
                "lastName": "Sandoval-Bringas"
            },
            {
                "id": 37087408983,
                "preferredName": "Amado Alejandro Leyva-Carrillo",
                "firstName": "Amado Alejandro",
                "lastName": "Leyva-Carrillo"
            },
            {
                "id": 37089303195,
                "preferredName": "Haydee Xiomara Carballo Quiroz",
                "firstName": "Haydee Xiomara Carballo",
                "lastName": "Quiroz"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9707061",
        "doi": "10.1109/CONTIE54684.2021.00037",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "27-29 Oct. 2021",
        "articleNumber": "9707132",
        "articleTitle": "Educational inclusion through ICT for hearing impaired students in EIS",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "180",
        "endPage": "189",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 4th International Conference on Inclusive Technology and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089298329,
                "preferredName": "Javier Alejandro Granados Maga\u00f1a",
                "firstName": "Javier Alejandro Granados",
                "lastName": "Maga\u00f1a"
            },
            {
                "id": 37089298023,
                "preferredName": "Sinahi Gabriela G\u00f3mez Campos",
                "firstName": "Sinahi Gabriela G\u00f3mez",
                "lastName": "Campos"
            },
            {
                "id": 37089303411,
                "preferredName": "Gabriel Zepeda Mart\u00ednez",
                "firstName": "Gabriel Zepeda",
                "lastName": "Mart\u00ednez"
            },
            {
                "id": 37089302155,
                "preferredName": "Carlos Baltazar Fregoso Hern\u00e1ndez",
                "firstName": "Carlos Baltazar Fregoso",
                "lastName": "Hern\u00e1ndez"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9707061",
        "doi": "10.1109/CONTIE54684.2021.00026",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "27-29 Oct. 2021",
        "articleNumber": "9707134",
        "articleTitle": "Analysis of student perception of including classmates with Asperger\u2019s Syndrome at UABCS",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "102",
        "endPage": "108",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 4th International Conference on Inclusive Technology and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37087408983,
                "preferredName": "Amado Alejandro Leyva-Carrillo",
                "firstName": "Amado Alejandro",
                "lastName": "Leyva-Carrillo"
            },
            {
                "id": 37086209358,
                "preferredName": "M\u00f3nica Adriana Carre\u00f1o-Le\u00f3n",
                "firstName": "M\u00f3nica Adriana",
                "lastName": "Carre\u00f1o-Le\u00f3n"
            },
            {
                "id": 37086211598,
                "preferredName": "Jes\u00fas Andr\u00e9s Sandoval-Bringas",
                "firstName": "Jes\u00fas Andr\u00e9s",
                "lastName": "Sandoval-Bringas"
            },
            {
                "id": 37087405541,
                "preferredName": "Italia Estrada-Cota",
                "firstName": "Italia",
                "lastName": "Estrada-Cota"
            },
            {
                "id": 37088842314,
                "preferredName": "German Alejandro Espinoza-Monteverde",
                "firstName": "German Alejandro",
                "lastName": "Espinoza-Monteverde"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9707061",
        "doi": "10.1109/CONTIE54684.2021.00016",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "27-29 Oct. 2021",
        "articleNumber": "9707136",
        "articleTitle": "Evaluation of remedial intervention with Mastery Learning approach for dyslexic children",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "43",
        "endPage": "46",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 4th International Conference on Inclusive Technology and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37087408565,
                "preferredName": "Juan P. Cardona",
                "firstName": "Juan P.",
                "lastName": "Cardona"
            },
            {
                "id": 37411179500,
                "preferredName": "Francisco Alvarez",
                "firstName": "Francisco",
                "lastName": "Alvarez"
            },
            {
                "id": 37086200447,
                "preferredName": "Cesar Velazquez",
                "firstName": "Cesar",
                "lastName": "Velazquez"
            },
            {
                "id": 37087406228,
                "preferredName": "Guillermo Dominguez",
                "firstName": "Guillermo",
                "lastName": "Dominguez"
            },
            {
                "id": 37827670100,
                "preferredName": "Jaime Mu\u00f1oz",
                "firstName": "Jaime",
                "lastName": "Mu\u00f1oz"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9707061",
        "doi": "10.1109/CONTIE54684.2021.00019",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "27-29 Oct. 2021",
        "articleNumber": "9707131",
        "articleTitle": "Font manipulation proposal to facilitate reading to dyslexic children",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "57",
        "endPage": "62",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 4th International Conference on Inclusive Technology and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37087408565,
                "preferredName": "Juan P. Cardona",
                "firstName": "Juan P.",
                "lastName": "Cardona"
            },
            {
                "id": 37411179500,
                "preferredName": "Francisco Alvarez",
                "firstName": "Francisco",
                "lastName": "Alvarez"
            },
            {
                "id": 37086200447,
                "preferredName": "Cesar Velazquez",
                "firstName": "Cesar",
                "lastName": "Velazquez"
            },
            {
                "id": 37087406228,
                "preferredName": "Guillermo Dominguez",
                "firstName": "Guillermo",
                "lastName": "Dominguez"
            },
            {
                "id": 37827670100,
                "preferredName": "Jaime Mu\u00f1oz",
                "firstName": "Jaime",
                "lastName": "Mu\u00f1oz"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9707061",
        "doi": "10.1109/CONTIE54684.2021.00031",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "27-29 Oct. 2021",
        "articleNumber": "9707135",
        "articleTitle": "Inclusive Competences in Initial Training : The Teacher for Inclusive Education",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "140",
        "endPage": "145",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 4th International Conference on Inclusive Technology and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089303660,
                "preferredName": "Charito De Jes\u00fas T\u00e1vara Sabal\u00fa",
                "firstName": "Charito",
                "lastName": "De Jes\u00fas T\u00e1vara Sabal\u00fa"
            },
            {
                "id": 37089298088,
                "preferredName": "Ma. Francisca Yolanda Camacho Gonz\u00e1lez",
                "firstName": "Ma. Francisca Yolanda Camacho",
                "lastName": "Gonz\u00e1lez"
            },
            {
                "id": 37089303117,
                "preferredName": "Rub\u00e9n Pa\u00fal Ben\u00edtez Cort\u00e9s",
                "firstName": "Rub\u00e9n Pa\u00fal Ben\u00edtez",
                "lastName": "Cort\u00e9s"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9707061",
        "doi": "10.1109/CONTIE54684.2021.00038",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "27-29 Oct. 2021",
        "articleNumber": "9707137",
        "articleTitle": "Design of a Conference Management System complying with Web Content Accessibility Guidelines",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "190",
        "endPage": "194",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 4th International Conference on Inclusive Technology and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37088843849,
                "preferredName": "Samuel Montan\u00e9 Ba\u00f1os",
                "firstName": "Samuel Montan\u00e9",
                "lastName": "Ba\u00f1os"
            },
            {
                "id": 37088843645,
                "preferredName": "Brenda C. Lara Rubio",
                "firstName": "Brenda C. Lara",
                "lastName": "Rubio"
            },
            {
                "id": 37088844847,
                "preferredName": "Miguel Parra Garc\u00eda",
                "firstName": "Miguel Parra",
                "lastName": "Garc\u00eda"
            },
            {
                "id": 37088842161,
                "preferredName": "M\u00f3nica A. Carre\u00f1o Le\u00f3n",
                "firstName": "M\u00f3nica A. Carre\u00f1o",
                "lastName": "Le\u00f3n"
            },
            {
                "id": 37088843465,
                "preferredName": "J. Andr\u00e9s Sandoval Bringas",
                "firstName": "J. Andr\u00e9s Sandoval",
                "lastName": "Bringas"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9707061",
        "doi": "10.1109/CONTIE54684.2021.00018",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "27-29 Oct. 2021",
        "articleNumber": "9707114",
        "articleTitle": "Cognitive Measurement of Stress of the Caregiver of Persons with Disabilities",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "53",
        "endPage": "56",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 4th International Conference on Inclusive Technology and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089303410,
                "preferredName": "Guadalupe Elizabeth Morales Mart\u00ednez",
                "firstName": "Guadalupe Elizabeth Morales",
                "lastName": "Mart\u00ednez"
            },
            {
                "id": 37089298088,
                "preferredName": "Ma. Francisca Yolanda Camacho Gonz\u00e1lez",
                "firstName": "Ma. Francisca Yolanda Camacho",
                "lastName": "Gonz\u00e1lez"
            },
            {
                "id": 37089303117,
                "preferredName": "Rub\u00e9n Pa\u00fal Ben\u00edtez Cort\u00e9s",
                "firstName": "Rub\u00e9n Pa\u00fal Ben\u00edtez",
                "lastName": "Cort\u00e9s"
            },
            {
                "id": 37088842181,
                "preferredName": "Perla Aguilar Navarrete",
                "firstName": "Perla Aguilar",
                "lastName": "Navarrete"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9707061",
        "doi": "10.1109/CONTIE54684.2021.00015",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "27-29 Oct. 2021",
        "articleNumber": "9707116",
        "articleTitle": "Inclusive application proposal for the Museo Nacional de Arte of Mexico City",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "36",
        "endPage": "42",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 4th International Conference on Inclusive Technology and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089303595,
                "preferredName": "Jos\u00e9 Luis Parada Cruz",
                "firstName": "Jos\u00e9 Luis Parada",
                "lastName": "Cruz"
            },
            {
                "id": 37089299326,
                "preferredName": "Roberto Alejandro Hern\u00e1ndez Enr\u00edquez",
                "firstName": "Roberto Alejandro Hern\u00e1ndez",
                "lastName": "Enr\u00edquez"
            },
            {
                "id": 37089299112,
                "preferredName": "Andr\u00e9s Eduardo Fuentes Cort\u00e1zar",
                "firstName": "Andr\u00e9s Eduardo Fuentes",
                "lastName": "Cort\u00e1zar"
            },
            {
                "id": 37088843647,
                "preferredName": "Teresita de Jes\u00fas \u00c1lvarez Robles",
                "firstName": "Teresita de Jes\u00fas \u00c1lvarez",
                "lastName": "Robles"
            },
            {
                "id": 37088842449,
                "preferredName": "Jos\u00e9 Rafael Rojano C\u00e1ceres",
                "firstName": "Jos\u00e9 Rafael Rojano",
                "lastName": "C\u00e1ceres"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9707061",
        "doi": "10.1109/CONTIE54684.2021.00012",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "27-29 Oct. 2021",
        "articleNumber": "9707120",
        "articleTitle": "Design of Gamified Learning Experiences",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "18",
        "endPage": "22",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 4th International Conference on Inclusive Technology and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089298665,
                "preferredName": "Guzm\u00e1n-Mendoza Jos\u00e9 Eder",
                "firstName": "Guzm\u00e1n-Mendoza Jos\u00e9",
                "lastName": "Eder"
            },
            {
                "id": 37089301879,
                "preferredName": "A Mu\u00f1oz-Mata Mirna",
                "firstName": "A",
                "lastName": "Mu\u00f1oz-Mata Mirna"
            },
            {
                "id": 37089300170,
                "preferredName": "Cardona-Reyes H\u00e9ctor",
                "firstName": "Cardona-Reyes",
                "lastName": "H\u00e9ctor"
            },
            {
                "id": 37547473600,
                "preferredName": "Mej\u00eda-Miranda Jezreel",
                "firstName": "Mej\u00eda-Miranda",
                "lastName": "Jezreel"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9707061",
        "doi": "10.1109/CONTIE54684.2021.00032",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "27-29 Oct. 2021",
        "articleNumber": "9707101",
        "articleTitle": "Public policies and inclusion facing the COVID-19 pandemic in Mexico : Case: The Autonomous University of Nayarit facing the COVID-19",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "146",
        "endPage": "152",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 4th International Conference on Inclusive Technology and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089298962,
                "preferredName": "Sergio Agust\u00edn Olivares Granados",
                "firstName": "Sergio Agust\u00edn Olivares",
                "lastName": "Granados"
            },
            {
                "id": 37089302944,
                "preferredName": "M\u00f3nica Salcedo Rosales",
                "firstName": "M\u00f3nica Salcedo",
                "lastName": "Rosales"
            },
            {
                "id": 37089299219,
                "preferredName": "Janoe Antonio Gonz\u00e1lez Reyes",
                "firstName": "Janoe Antonio Gonz\u00e1lez",
                "lastName": "Reyes"
            },
            {
                "id": 37089300185,
                "preferredName": "Sonia Yadira Tapia Ponce",
                "firstName": "Sonia Yadira Tapia",
                "lastName": "Ponce"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9707061",
        "doi": "10.1109/CONTIE54684.2021.00035",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "27-29 Oct. 2021",
        "articleNumber": "9707103",
        "articleTitle": "Design of a virtual community prototype to promote the inclusion of deaf people in the university environment",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "167",
        "endPage": "173",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 4th International Conference on Inclusive Technology and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089303173,
                "preferredName": "Dra. Mar\u00eda Dolores Vargas Cerd\u00e1n",
                "firstName": "Dra. Mar\u00eda Dolores Vargas",
                "lastName": "Cerd\u00e1n"
            },
            {
                "id": 37089301992,
                "preferredName": "Gerardelli Santiago Cruz",
                "firstName": "Gerardelli Santiago",
                "lastName": "Cruz"
            },
            {
                "id": 37087407463,
                "preferredName": "Jos\u00e9 Rafael Rojano-C\u00e1ceres",
                "firstName": "Jos\u00e9 Rafael",
                "lastName": "Rojano-C\u00e1ceres"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9707061",
        "doi": "10.1109/CONTIE54684.2021.00011",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "27-29 Oct. 2021",
        "articleNumber": "9707105",
        "articleTitle": "Development of a gamified mobile application to learn Braille symbols",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "12",
        "endPage": "17",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 4th International Conference on Inclusive Technology and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37086211598,
                "preferredName": "J. Andr\u00e9s Sandoval-Bringas",
                "firstName": "J. Andr\u00e9s",
                "lastName": "Sandoval-Bringas"
            },
            {
                "id": 37089298478,
                "preferredName": "Rafael Cosio Castro",
                "firstName": "Rafael Cosio",
                "lastName": "Castro"
            },
            {
                "id": 37086209358,
                "preferredName": "M\u00f3nica A. Carre\u00f1o-Le\u00f3n",
                "firstName": "M\u00f3nica A.",
                "lastName": "Carre\u00f1o-Le\u00f3n"
            },
            {
                "id": 37086199406,
                "preferredName": "Alejandro Leyva Carrillo",
                "firstName": "Alejandro Leyva",
                "lastName": "Carrillo"
            },
            {
                "id": 37086207074,
                "preferredName": "Italia Estrada Cota",
                "firstName": "Italia Estrada",
                "lastName": "Cota"
            },
            {
                "id": 37089301532,
                "preferredName": "Andrea Sandoval-Carre\u00f1o",
                "firstName": "Andrea",
                "lastName": "Sandoval-Carre\u00f1o"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9707061",
        "doi": "10.1109/CONTIE54684.2021.00030",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "27-29 Oct. 2021",
        "articleNumber": "9707111",
        "articleTitle": "Quality, inclusion and equity in the higher education",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "134",
        "endPage": "139",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 4th International Conference on Inclusive Technology and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089298819,
                "preferredName": "Mar\u00eda De Jes\u00fas Antonia Ochoa Oliva",
                "firstName": "Mar\u00eda",
                "lastName": "De Jes\u00fas Antonia Ochoa Oliva"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9707061",
        "doi": "10.1109/CONTIE54684.2021.00020",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "27-29 Oct. 2021",
        "articleNumber": "9707113",
        "articleTitle": "Factors than inhibit the development of touristic accessibility in Mexcaltitan de Uribe. : Accessible tourism in Mexcaltitan de Uribe",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "63",
        "endPage": "69",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 4th International Conference on Inclusive Technology and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089299850,
                "preferredName": "Eduardo Herrera Pineda",
                "firstName": "Eduardo Herrera",
                "lastName": "Pineda"
            },
            {
                "id": 37089298953,
                "preferredName": "Griselda Guadalupe Camacho Gonz\u00e1lez",
                "firstName": "Griselda Guadalupe Camacho",
                "lastName": "Gonz\u00e1lez"
            },
            {
                "id": 37089299293,
                "preferredName": "Mar\u00eda Celina Agraz L\u00f3pez",
                "firstName": "Mar\u00eda Celina Agraz",
                "lastName": "L\u00f3pez"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9707061",
        "doi": "10.1109/CONTIE54684.2021.00014",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "27-29 Oct. 2021",
        "articleNumber": "9707133",
        "articleTitle": "Analysis of nervousness by typical testors in people with a suicidal tendency",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "30",
        "endPage": "35",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 4th International Conference on Inclusive Technology and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089301855,
                "preferredName": "Daniel Alejandro Barajas Aranda",
                "firstName": "Daniel Alejandro Barajas",
                "lastName": "Aranda"
            },
            {
                "id": 37089303705,
                "preferredName": "Mar\u00eda Dolores Torres Soto",
                "firstName": "Mar\u00eda Dolores Torres",
                "lastName": "Soto"
            },
            {
                "id": 37089298862,
                "preferredName": "Aurora Torres Soto",
                "firstName": "Aurora Torres",
                "lastName": "Soto"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9707061",
        "doi": "10.1109/CONTIE54684.2021.00017",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "27-29 Oct. 2021",
        "articleNumber": "9707129",
        "articleTitle": "Co-teaching and the use of WhatsApp as a mediation tool between parents with children with disabilities and their teachers",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "47",
        "endPage": "52",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 4th International Conference on Inclusive Technology and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37087053170,
                "preferredName": "Olger Gutierrez-Aguilar",
                "firstName": "Olger",
                "lastName": "Gutierrez-Aguilar"
            },
            {
                "id": 37089299952,
                "preferredName": "Madeleynne Rodr\u00edguez-Rios",
                "firstName": "Madeleynne",
                "lastName": "Rodr\u00edguez-Rios"
            },
            {
                "id": 37089302151,
                "preferredName": "Epifania Pati\u00f1o-Abrego",
                "firstName": "Epifania",
                "lastName": "Pati\u00f1o-Abrego"
            },
            {
                "id": 37089303679,
                "preferredName": "Tatiana Cateriano-Chavez",
                "firstName": "Tatiana",
                "lastName": "Cateriano-Chavez"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9707061",
        "doi": "10.1109/CONTIE54684.2021.00034",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "27-29 Oct. 2021",
        "articleNumber": "9707124",
        "articleTitle": "Attitudes towards the use of social media, the use of video games and cell phones in primary school students in public schools for vulnerable groups",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "6",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 4th International Conference on Inclusive Technology and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37088809624,
                "preferredName": "Olger Gutierrez Aguilar",
                "firstName": "Olger Gutierrez",
                "lastName": "Aguilar"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9707061",
        "doi": "10.1109/CONTIE54684.2021.00022",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "27-29 Oct. 2021",
        "articleNumber": "9707104",
        "articleTitle": "Influence of masculinity and femininity, family dysfunction and extroversion and introversion on the role of aggressor victim and spectator in Cyberbullying",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "76",
        "endPage": "81",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 4th International Conference on Inclusive Technology and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089299689,
                "preferredName": "Patricio Delgado-Gutierrez",
                "firstName": "Patricio",
                "lastName": "Delgado-Gutierrez"
            },
            {
                "id": 37089300694,
                "preferredName": "Olenka Rojas-Carrera",
                "firstName": "Olenka",
                "lastName": "Rojas-Carrera"
            },
            {
                "id": 37088843733,
                "preferredName": "Anani Gutierrez-Aguilar",
                "firstName": "Anani",
                "lastName": "Gutierrez-Aguilar"
            },
            {
                "id": 37087053170,
                "preferredName": "Olger Gutierrez-Aguilar",
                "firstName": "Olger",
                "lastName": "Gutierrez-Aguilar"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9707061",
        "doi": "10.1109/CONTIE54684.2021.00021",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "27-29 Oct. 2021",
        "articleNumber": "9707126",
        "articleTitle": "Aquaculture 4.0 is the digital revolution that is not coming to the little Mexican farmers",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "70",
        "endPage": "75",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 4th International Conference on Inclusive Technology and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089300751,
                "preferredName": "Armando Monge-Quevedo",
                "firstName": "Armando",
                "lastName": "Monge-Quevedo"
            },
            {
                "id": 37086211598,
                "preferredName": "J. Andr\u00e9s Sandoval-Bringas",
                "firstName": "J. Andr\u00e9s",
                "lastName": "Sandoval-Bringas"
            },
            {
                "id": 37086209358,
                "preferredName": "M\u00f3nica A. Carre\u00f1o-Le\u00f3n",
                "firstName": "M\u00f3nica A.",
                "lastName": "Carre\u00f1o-Le\u00f3n"
            },
            {
                "id": 37089301691,
                "preferredName": "Diana P. Carre\u00f1o Le\u00f3n",
                "firstName": "Diana P. Carre\u00f1o",
                "lastName": "Le\u00f3n"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9707061",
        "doi": "10.1109/CONTIE54684.2021.00029",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "27-29 Oct. 2021",
        "articleNumber": "9707112",
        "articleTitle": "Managing emotions in autistic children through serious game with tangible interfaces",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "126",
        "endPage": "133",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 4th International Conference on Inclusive Technology and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37086209358,
                "preferredName": "M\u00f3nica A. Carre\u00f1o-Le\u00f3n",
                "firstName": "M\u00f3nica A.",
                "lastName": "Carre\u00f1o-Le\u00f3n"
            },
            {
                "id": 37086211598,
                "preferredName": "J. Andr\u00e9s Sandoval-Bringas",
                "firstName": "J. Andr\u00e9s",
                "lastName": "Sandoval-Bringas"
            },
            {
                "id": 37088844379,
                "preferredName": "Israel Dur\u00e1n Encinas",
                "firstName": "Israel Dur\u00e1n",
                "lastName": "Encinas"
            },
            {
                "id": 37089298478,
                "preferredName": "Rafael Cosio Castro",
                "firstName": "Rafael Cosio",
                "lastName": "Castro"
            },
            {
                "id": 37086207074,
                "preferredName": "Italia Estrada Cota",
                "firstName": "Italia Estrada",
                "lastName": "Cota"
            },
            {
                "id": 37086199406,
                "preferredName": "Alejandro Leyva Carrillo",
                "firstName": "Alejandro Leyva",
                "lastName": "Carrillo"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9707061",
        "doi": "10.1109/CONTIE54684.2021.00024",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "27-29 Oct. 2021",
        "articleNumber": "9707100",
        "articleTitle": "Relationship between loneliness, thought and performance in art at the time of the Covid-19",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "89",
        "endPage": "95",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 4th International Conference on Inclusive Technology and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37087053170,
                "preferredName": "Olger Gutierrez-Aguilar",
                "firstName": "Olger",
                "lastName": "Gutierrez-Aguilar"
            },
            {
                "id": 37089302922,
                "preferredName": "Ra\u00fal Velarde-Sanchez",
                "firstName": "Ra\u00fal",
                "lastName": "Velarde-Sanchez"
            },
            {
                "id": 37089299349,
                "preferredName": "Edgar Chauca-Quispe",
                "firstName": "Edgar",
                "lastName": "Chauca-Quispe"
            },
            {
                "id": 37089298058,
                "preferredName": "Silvia Gonzales-Gutierrez",
                "firstName": "Silvia",
                "lastName": "Gonzales-Gutierrez"
            },
            {
                "id": 37089300416,
                "preferredName": "Slink Due\u00f1as-Silva",
                "firstName": "Slink",
                "lastName": "Due\u00f1as-Silva"
            },
            {
                "id": 37089298808,
                "preferredName": "Sandra Chica\u00f1a-Huanca",
                "firstName": "Sandra",
                "lastName": "Chica\u00f1a-Huanca"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9707061",
        "doi": "10.1109/CONTIE54684.2021.00009",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "27-29 Oct. 2021",
        "articleNumber": "9707102",
        "articleTitle": "Visual Preferences in children diagnosed with ASD by generating heatmaps with Eye Tracking",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "6",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 4th International Conference on Inclusive Technology and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089298609,
                "preferredName": "Amada Uiritzikiri Jim\u00e9nez Santiago",
                "firstName": "Amada Uiritzikiri Jim\u00e9nez",
                "lastName": "Santiago"
            },
            {
                "id": 37088844415,
                "preferredName": "Daniel Hern\u00e1ndez Gonz\u00e1lez",
                "firstName": "Daniel Hern\u00e1ndez",
                "lastName": "Gonz\u00e1lez"
            },
            {
                "id": 37088842202,
                "preferredName": "Eduardo Emmanuel Rodr\u00edguez L\u00f3pez",
                "firstName": "Eduardo Emmanuel Rodr\u00edguez",
                "lastName": "L\u00f3pez"
            },
            {
                "id": 37396712900,
                "preferredName": "Francisco Javier \u00c1lvarez Rodr\u00edguez",
                "firstName": "Francisco Javier \u00c1lvarez",
                "lastName": "Rodr\u00edguez"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9707061",
        "doi": "10.1109/CONTIE54684.2021.00023",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "27-29 Oct. 2021",
        "articleNumber": "9707106",
        "articleTitle": "Mobile application for the dissemination, learning and revitalisation of the native Muniche language in the Peruvian Amazon, in the context of Covid-19",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "82",
        "endPage": "88",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 4th International Conference on Inclusive Technology and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37087052147,
                "preferredName": "Isaac Ocampo Yahuarcani",
                "firstName": "Isaac Ocampo",
                "lastName": "Yahuarcani"
            },
            {
                "id": 37088226588,
                "preferredName": "Lelis Antony Saravia Llaja",
                "firstName": "Lelis Antony Saravia",
                "lastName": "Llaja"
            },
            {
                "id": 37088226477,
                "preferredName": "Angela Milagros Nu\u00f1ez Satalaya",
                "firstName": "Angela Milagros Nu\u00f1ez",
                "lastName": "Satalaya"
            },
            {
                "id": 37088226454,
                "preferredName": "Alejandro Re\u00e1tegui Pezo",
                "firstName": "Alejandro Re\u00e1tegui",
                "lastName": "Pezo"
            },
            {
                "id": 37089298713,
                "preferredName": "Frank Michael Villacorta Salazar",
                "firstName": "Frank Michael Villacorta",
                "lastName": "Salazar"
            },
            {
                "id": 37088480152,
                "preferredName": "Javier Gamboa Cruzado",
                "firstName": "Javier Gamboa",
                "lastName": "Cruzado"
            },
            {
                "id": 37088867601,
                "preferredName": "Jorge Armando Ayarza Rengifo",
                "firstName": "Jorge Armando Ayarza",
                "lastName": "Rengifo"
            },
            {
                "id": 37088867546,
                "preferredName": "Jos\u00e9 Edgar Garc\u00eda D\u00edaz",
                "firstName": "Jos\u00e9 Edgar Garc\u00eda",
                "lastName": "D\u00edaz"
            },
            {
                "id": 37089302056,
                "preferredName": "Neyer Guti\u00e9rrez Torres",
                "firstName": "Neyer Guti\u00e9rrez",
                "lastName": "Torres"
            },
            {
                "id": 37088226851,
                "preferredName": "Carlos Alberto Garc\u00eda Cortegano",
                "firstName": "Carlos Alberto Garc\u00eda",
                "lastName": "Cortegano"
            },
            {
                "id": 37089299051,
                "preferredName": "Donalia Ycahuate Baneo",
                "firstName": "Donalia Ycahuate",
                "lastName": "Baneo"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9707061",
        "doi": "10.1109/CONTIE54684.2021.00010",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "27-29 Oct. 2021",
        "articleNumber": "9707108",
        "articleTitle": "Assistive Technology for Visually Impairment: Three Research Initiatives",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "7",
        "endPage": "11",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 4th International Conference on Inclusive Technology and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089301786,
                "preferredName": "Jennifer Alejandra Cardenas Castaneda",
                "firstName": "Jennifer Alejandra Cardenas",
                "lastName": "Castaneda"
            },
            {
                "id": 37089303036,
                "preferredName": "Rupendra Krishna Raavi",
                "firstName": "Rupendra Krishna",
                "lastName": "Raavi"
            },
            {
                "id": 37089303721,
                "preferredName": "Carolina Padilla Velasco Marco Antonio Mart\u00ednez Cano",
                "firstName": "Carolina Padilla Velasco Marco Antonio Mart\u00ednez",
                "lastName": "Cano"
            },
            {
                "id": 37089300444,
                "preferredName": "Robee Kassandra Adajar",
                "firstName": "Robee Kassandra",
                "lastName": "Adajar"
            },
            {
                "id": 37089302031,
                "preferredName": "Jay Shiro Tashiro",
                "firstName": "Jay Shiro",
                "lastName": "Tashiro"
            },
            {
                "id": 37269286700,
                "preferredName": "Patrick C. K. Hung",
                "firstName": "Patrick C. K.",
                "lastName": "Hung"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9707061",
        "doi": "10.1109/CONTIE54684.2021.00025",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "27-29 Oct. 2021",
        "articleNumber": "9707130",
        "articleTitle": "Perception of the quality of virtual educational services during the COVID-19 pandemic at the National University of the Peruvian Amazon (UNAP)",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "96",
        "endPage": "101",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 4th International Conference on Inclusive Technology and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37087052147,
                "preferredName": "Isaac Ocampo Yahuarcani",
                "firstName": "Isaac Ocampo",
                "lastName": "Yahuarcani"
            },
            {
                "id": 37088226588,
                "preferredName": "Lelis Antony Saravia Llaja",
                "firstName": "Lelis Antony Saravia",
                "lastName": "Llaja"
            },
            {
                "id": 37088226477,
                "preferredName": "Angela Milagros Nu\u00f1ez Satalaya",
                "firstName": "Angela Milagros Nu\u00f1ez",
                "lastName": "Satalaya"
            },
            {
                "id": 37088226454,
                "preferredName": "Alejandro Re\u00e1tegui Pezo",
                "firstName": "Alejandro Re\u00e1tegui",
                "lastName": "Pezo"
            },
            {
                "id": 37088867546,
                "preferredName": "Jos\u00e9 Edgar Garc\u00eda D\u00edaz",
                "firstName": "Jos\u00e9 Edgar Garc\u00eda",
                "lastName": "D\u00edaz"
            },
            {
                "id": 37088867601,
                "preferredName": "Jorge Armando Ayarza Rengifo",
                "firstName": "Jorge Armando Ayarza",
                "lastName": "Rengifo"
            },
            {
                "id": 37088486455,
                "preferredName": "Evelin Alana Rojas Alva",
                "firstName": "Evelin Alana Rojas",
                "lastName": "Alva"
            },
            {
                "id": 37088226713,
                "preferredName": "Edgar Guti\u00e9rrez G\u00f3mez",
                "firstName": "Edgar Guti\u00e9rrez",
                "lastName": "G\u00f3mez"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9707061",
        "doi": "10.1109/CONTIE54684.2021.00033",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "27-29 Oct. 2021",
        "articleNumber": "9707119",
        "articleTitle": "Virtual classroom for the continuity of educational services in indigenous communities, during social displacement restrictions (Covid-19), based on medium range Wi-fi antennas",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "153",
        "endPage": "160",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 4th International Conference on Inclusive Technology and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37087052147,
                "preferredName": "Isaac Ocampo Yahuarcani",
                "firstName": "Isaac Ocampo",
                "lastName": "Yahuarcani"
            },
            {
                "id": 37088226588,
                "preferredName": "Lelis Antony Saravia Llaja",
                "firstName": "Lelis Antony Saravia",
                "lastName": "Llaja"
            },
            {
                "id": 37088226477,
                "preferredName": "Angela Milagros Nu\u00f1ez Satalaya",
                "firstName": "Angela Milagros Nu\u00f1ez",
                "lastName": "Satalaya"
            },
            {
                "id": 37088938458,
                "preferredName": "Pa\u00fal Alexander Garc\u00eda Pilco",
                "firstName": "Pa\u00fal Alexander Garc\u00eda",
                "lastName": "Pilco"
            },
            {
                "id": 37089298713,
                "preferredName": "Frank Michel Villacorta Salazar",
                "firstName": "Frank Michel Villacorta",
                "lastName": "Salazar"
            },
            {
                "id": 37088868574,
                "preferredName": "Giancarlo S\u00e1nchez Atuncar",
                "firstName": "Giancarlo S\u00e1nchez",
                "lastName": "Atuncar"
            },
            {
                "id": 37088868054,
                "preferredName": "Gianina Alejandra Matienzo Alcantara",
                "firstName": "Gianina Alejandra Matienzo",
                "lastName": "Alcantara"
            },
            {
                "id": 37089303409,
                "preferredName": "Milner David Liendo Ar\u00e9valo",
                "firstName": "Milner David Liendo",
                "lastName": "Ar\u00e9valo"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9707061",
        "doi": "10.1109/CONTIE54684.2021.00013",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "27-29 Oct. 2021",
        "articleNumber": "9707123",
        "articleTitle": "The role of the use of digital information in the performance and collaboration of university students in extreme economic situation",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "23",
        "endPage": "29",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 4th International Conference on Inclusive Technology and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37087053170,
                "preferredName": "Olger Gutierrez-Aguilar",
                "firstName": "Olger",
                "lastName": "Gutierrez-Aguilar"
            },
            {
                "id": 37089299315,
                "preferredName": "Juliana Bautista-Lopez",
                "firstName": "Juliana",
                "lastName": "Bautista-Lopez"
            },
            {
                "id": 37089298815,
                "preferredName": "Estefany S\u00e1nchez-Meza",
                "firstName": "Estefany",
                "lastName": "S\u00e1nchez-Meza"
            },
            {
                "id": 37088845048,
                "preferredName": "Ygnacio Tomaylla-Quispe",
                "firstName": "Ygnacio",
                "lastName": "Tomaylla-Quispe"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9707061",
        "doi": "10.1109/CONTIE54684.2021.00028",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "27-29 Oct. 2021",
        "articleNumber": "9707125",
        "articleTitle": "Talk Me: Customizable SAAC Software For Children With Autism Spectrum Disorder",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "116",
        "endPage": "125",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 4th International Conference on Inclusive Technology and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37088845156,
                "preferredName": "Jonathan Giovanni Soto Mu\u00f1oz",
                "firstName": "Jonathan Giovanni Soto",
                "lastName": "Mu\u00f1oz"
            },
            {
                "id": 37088843465,
                "preferredName": "Jes\u00fas Andr\u00e9s Sandoval Bringas",
                "firstName": "Jes\u00fas Andr\u00e9s Sandoval",
                "lastName": "Bringas"
            },
            {
                "id": 37088842161,
                "preferredName": "M\u00f3nica Adriana Carre\u00f1o Le\u00f3n",
                "firstName": "M\u00f3nica Adriana Carre\u00f1o",
                "lastName": "Le\u00f3n"
            },
            {
                "id": 37088844379,
                "preferredName": "Israel Dur\u00e1n Encinas",
                "firstName": "Israel Dur\u00e1n",
                "lastName": "Encinas"
            },
            {
                "id": 37089298005,
                "preferredName": "Litzy Ivonne Escalera Silva",
                "firstName": "Litzy Ivonne Escalera",
                "lastName": "Silva"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9707061",
        "doi": "10.1109/CONTIE54684.2021.00027",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "27-29 Oct. 2021",
        "articleNumber": "9707127",
        "articleTitle": "Digital Ecosystem Model for the Initial Education of Children with Psychomotor Deficit",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "109",
        "endPage": "115",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 4th International Conference on Inclusive Technology and Education (CONTIE)",
        "authors": [
            {
                "id": 37410487100,
                "preferredName": "Jaime Mu\u00f1oz Arteaga",
                "firstName": "Jaime Mu\u00f1oz",
                "lastName": "Arteaga"
            },
            {
                "id": 37089303562,
                "preferredName": "Mar\u00eda Libertad Aguilar Carlos",
                "firstName": "Mar\u00eda Libertad Aguilar",
                "lastName": "Carlos"
            },
            {
                "id": 37089298687,
                "preferredName": "Jos\u00e9 Eder Guzm\u00e1n Mendoza",
                "firstName": "Jos\u00e9 Eder Guzm\u00e1n",
                "lastName": "Mendoza"
            },
            {
                "id": 37089392784,
                "preferredName": "H\u00e9ctor Cardona Reyes",
                "firstName": "H\u00e9ctor Cardona",
                "lastName": "Reyes"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "9707061",
        "doi": "10.1109/CONTIE54684.2021.00006",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "27-29 Oct. 2021",
        "articleNumber": "9707138",
        "articleTitle": "Message from the Program Chair",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "12",
        "endPage": "12",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 4th International Conference on Inclusive Technology and Education (CONTIE)",
        "authors": []
    },
    {
        "publicationNumber": "9707061",
        "doi": "10.1109/CONTIE54684.2021.00007",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "27-29 Oct. 2021",
        "articleNumber": "9707109",
        "articleTitle": "Organizing Committee",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "13",
        "endPage": "13",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 4th International Conference on Inclusive Technology and Education (CONTIE)",
        "authors": []
    },
    {
        "publicationNumber": "9707061",
        "doi": "10.1109/CONTIE54684.2021.00008",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "27-29 Oct. 2021",
        "articleNumber": "9707115",
        "articleTitle": "Scientific Committee",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "14",
        "endPage": "15",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 4th International Conference on Inclusive Technology and Education (CONTIE)",
        "authors": []
    },
    {
        "publicationNumber": "9707061",
        "doi": "10.1109/CONTIE54684.2021.00005",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "27-29 Oct. 2021",
        "articleNumber": "9707117",
        "articleTitle": "Message from the General Chairs",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "11",
        "endPage": "11",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 4th International Conference on Inclusive Technology and Education (CONTIE)",
        "authors": []
    },
    {
        "publicationNumber": "9707061",
        "doi": "10.1109/CONTIE54684.2021.00039",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "27-29 Oct. 2021",
        "articleNumber": "9707110",
        "articleTitle": "Author Index",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "195",
        "endPage": "196",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 4th International Conference on Inclusive Technology and Education (CONTIE)",
        "authors": []
    },
    {
        "publicationNumber": "9707061",
        "doi": "10.1109/CONTIE54684.2021.00003",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "27-29 Oct. 2021",
        "articleNumber": "9707118",
        "articleTitle": "[Copyright notice]",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "4",
        "endPage": "4",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 4th International Conference on Inclusive Technology and Education (CONTIE)",
        "authors": []
    },
    {
        "publicationNumber": "9707061",
        "doi": "10.1109/CONTIE54684.2021.00001",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "27-29 Oct. 2021",
        "articleNumber": "9707122",
        "articleTitle": "[Title page i]",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "1",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 4th International Conference on Inclusive Technology and Education (CONTIE)",
        "authors": []
    },
    {
        "publicationNumber": "9707061",
        "doi": "10.1109/CONTIE54684.2021.00002",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "27-29 Oct. 2021",
        "articleNumber": "9707107",
        "articleTitle": "[Title page iii]",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "3",
        "endPage": "3",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 4th International Conference on Inclusive Technology and Education (CONTIE)",
        "authors": []
    },
    {
        "publicationNumber": "9707061",
        "doi": "10.1109/CONTIE54684.2021.00004",
        "publicationYear": "2021",
        "publicationDate": "27-29 Oct. 2021",
        "articleNumber": "9707121",
        "articleTitle": "Table of Contents",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "5",
        "endPage": "10",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2021 4th International Conference on Inclusive Technology and Education (CONTIE)",
        "authors": []
    }
]