[
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP48673.2019.9364068",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "9364068",
        "articleTitle": "Implementation and validation of the performance of meteorological modeling with WRF in Colombian cities",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "4",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": [
            {
                "id": 565018634037805,
                "preferredName": "Marco Guevara Luna",
                "firstName": "Marco Guevara",
                "lastName": "Luna"
            },
            {
                "id": 420545972508591,
                "preferredName": "Luis Carlos Belalcazar Ceron",
                "firstName": "Luis Carlos Belalcazar",
                "lastName": "Ceron"
            },
            {
                "id": 532464739881666,
                "preferredName": "Alain Clappier",
                "firstName": "Alain",
                "lastName": "Clappier"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP48673.2019.9364071",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "9364071",
        "articleTitle": "Spatial and temporal evaluation of PM10 and PM2.5 in Colombia using satellite information (CAMS, MODIS-AOD) and surface air quality measurements",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "5",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": [
            {
                "id": 565018634037805,
                "preferredName": "Marco Guevara Luna",
                "firstName": "Marco Guevara",
                "lastName": "Luna"
            },
            {
                "id": 238887744693801,
                "preferredName": "Jorge Vargas Gonzalez",
                "firstName": "Jorge Vargas",
                "lastName": "Gonzalez"
            },
            {
                "id": 369990067367782,
                "preferredName": "Sebastian Torres Mu\u00f1oz",
                "firstName": "Sebastian Torres",
                "lastName": "Mu\u00f1oz"
            },
            {
                "id": 420545972508591,
                "preferredName": "Luis Carlos Belalcazar Ceron",
                "firstName": "Luis Carlos Belalcazar",
                "lastName": "Ceron"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP.2019.8916715",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "8916715",
        "articleTitle": "Vigilancia de calidad del aire: soporte de un modelo de gobernanza en la zona centro del Cesar",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "4",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": [
            {
                "id": 351631821182758,
                "preferredName": "Henry Castro Ort\u00edz",
                "firstName": "Henry Castro",
                "lastName": "Ort\u00edz"
            },
            {
                "id": 119177447180222,
                "preferredName": "Jorge L. Guti\u00e9rrez Ram\u00edrez",
                "firstName": "Jorge L. Guti\u00e9rrez",
                "lastName": "Ram\u00edrez"
            },
            {
                "id": 825622455828691,
                "preferredName": "Alvaro Zuleta Costa",
                "firstName": "Alvaro Zuleta",
                "lastName": "Costa"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP.2019.8916686",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "8916686",
        "articleTitle": "Imputaci\u00f3n de datos perdidos en series de mediciones de contaminantes atmosf\u00e9ricos insumo para la vigilancia en salud ambiental",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "7",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": [
            {
                "id": 994527918607208,
                "preferredName": "Sara Grisales",
                "firstName": "Sara",
                "lastName": "Grisales"
            },
            {
                "id": 684323743874056,
                "preferredName": "Fern\u00e1n Villa",
                "firstName": "Fern\u00e1n",
                "lastName": "Villa"
            },
            {
                "id": 565938136002729,
                "preferredName": "Hugo Grisales",
                "firstName": "Hugo",
                "lastName": "Grisales"
            },
            {
                "id": 265973642974361,
                "preferredName": "Emmanuel Nieto",
                "firstName": "Emmanuel",
                "lastName": "Nieto"
            },
            {
                "id": 713879326144781,
                "preferredName": "Dorian Ospina",
                "firstName": "Dorian",
                "lastName": "Ospina"
            },
            {
                "id": 904722149945164,
                "preferredName": "Ruth Marina Agudelo",
                "firstName": "Ruth Marina",
                "lastName": "Agudelo"
            },
            {
                "id": 116580356831459,
                "preferredName": "Nora Adriana Montealegre",
                "firstName": "Nora Adriana",
                "lastName": "Montealegre"
            },
            {
                "id": 773967368366072,
                "preferredName": "Juan Gabriel Pi\u00f1eros",
                "firstName": "Juan Gabriel",
                "lastName": "Pi\u00f1eros"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP48673.2019.9364063",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "9364063",
        "articleTitle": "Air quality modeling as a tool for adjusting emission inventories",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "4",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37088800798,
                "preferredName": "Juan S. Montealegre",
                "firstName": "Juan S.",
                "lastName": "Montealegre"
            },
            {
                "id": 37088802760,
                "preferredName": "Johan Vanegas",
                "firstName": "Johan",
                "lastName": "Vanegas"
            },
            {
                "id": 37088802717,
                "preferredName": "Jorge E. Pachon",
                "firstName": "Jorge E.",
                "lastName": "Pachon"
            },
            {
                "id": 37088800274,
                "preferredName": "Aura Rojas",
                "firstName": "Aura",
                "lastName": "Rojas"
            },
            {
                "id": 37088801620,
                "preferredName": "James East",
                "firstName": "James",
                "lastName": "East"
            },
            {
                "id": 37088801061,
                "preferredName": "Fernando Garcia",
                "firstName": "Fernando",
                "lastName": "Garcia"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP.2019.8916694",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "8916694",
        "articleTitle": "Evaluaci\u00f3n De Las Concentraciones De Material Particulado PM10 Y PM2.5 En El Casco Urbano Del Municipio De Vijesvalle Del Cauca",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "5",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": [
            {
                "id": 896095109610062,
                "preferredName": "Lilibeth Escobar Jim\u00e9nez",
                "firstName": "Lilibeth Escobar",
                "lastName": "Jim\u00e9nez"
            },
            {
                "id": 729969963811260,
                "preferredName": "Jos\u00e9 Joaquin Vivas Moreno",
                "firstName": "Jos\u00e9 Joaquin Vivas",
                "lastName": "Moreno"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP.2019.8916696",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "8916696",
        "articleTitle": "Distribuci\u00f3n espaciotemporal y estimaci\u00f3n de emisiones por quema precosecha de ca\u00f1a de az\u00facar en el Valle del Cauca [Not available in English]",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "4",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": [
            {
                "id": 461971996172278,
                "preferredName": "Andrea Cardozo-Valencia",
                "firstName": "Andrea",
                "lastName": "Cardozo-Valencia"
            },
            {
                "id": 947442825085954,
                "preferredName": "Germ\u00e1n Rueda Saa",
                "firstName": "Germ\u00e1n Rueda",
                "lastName": "Saa"
            },
            {
                "id": 781639931626505,
                "preferredName": "Andrea J. Hern\u00e1ndez",
                "firstName": "Andrea J.",
                "lastName": "Hern\u00e1ndez"
            },
            {
                "id": 279333824548576,
                "preferredName": "Germ\u00e1n Restrepo L\u00f3pez",
                "firstName": "Germ\u00e1n Restrepo",
                "lastName": "L\u00f3pez"
            },
            {
                "id": 575839904664134,
                "preferredName": "Rodrigo Jimenez",
                "firstName": "Rodrigo",
                "lastName": "Jimenez"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP48673.2019.9364036",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "9364036",
        "articleTitle": "Estimation of greenhouse gas emissions in activities of Maintenance and Repair of Refrigeration and Air Conditioning Systems in the urban area of the city of Monter\u00eda \u2013 C\u00f3rdoba",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "6",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": [
            {
                "id": 478711553038580,
                "preferredName": "Lyan Ernedis Herrera Aretaga",
                "firstName": "Lyan Ernedis Herrera",
                "lastName": "Aretaga"
            },
            {
                "id": 762282402849926,
                "preferredName": "Mayra Alejandra De la Rosa Mendoza",
                "firstName": "Mayra Alejandra De la Rosa",
                "lastName": "Mendoza"
            },
            {
                "id": 798564976281438,
                "preferredName": "Ang\u00e9lica Bustamante Ruiz",
                "firstName": "Ang\u00e9lica Bustamante",
                "lastName": "Ruiz"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP48673.2019.9364040",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "9364040",
        "articleTitle": "HIPAE Helicopter-borne In-situ Pollution Assessment Experiment: plataforma alternativa para la medici\u00f3n de contaminantes en capas verticales",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "5",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089295256,
                "preferredName": "Andr\u00e9s Yarce Botero",
                "firstName": "Andr\u00e9s Yarce",
                "lastName": "Botero"
            },
            {
                "id": 37086163898,
                "preferredName": "Juan Sebastian Rodriguez",
                "firstName": "Juan Sebastian",
                "lastName": "Rodriguez"
            },
            {
                "id": 37089220998,
                "preferredName": "Julian G\u00e1lvez",
                "firstName": "Julian",
                "lastName": "G\u00e1lvez"
            },
            {
                "id": 37089219406,
                "preferredName": "Diego Valle Lopera",
                "firstName": "Diego Valle",
                "lastName": "Lopera"
            },
            {
                "id": 37089221043,
                "preferredName": "Elena Montilla",
                "firstName": "Elena",
                "lastName": "Montilla"
            },
            {
                "id": 37089221477,
                "preferredName": "Jose Ignacio Marulanda",
                "firstName": "Jose Ignacio",
                "lastName": "Marulanda"
            },
            {
                "id": 37089219336,
                "preferredName": "Camilo Isaza",
                "firstName": "Camilo",
                "lastName": "Isaza"
            },
            {
                "id": 37089221467,
                "preferredName": "M\u00f3nica Lucia \u00c1lvarez La\u00ednez",
                "firstName": "M\u00f3nica Lucia \u00c1lvarez",
                "lastName": "La\u00ednez"
            },
            {
                "id": 37089221824,
                "preferredName": "Andr\u00e9s Felipe Zapata",
                "firstName": "Andr\u00e9s Felipe",
                "lastName": "Zapata"
            },
            {
                "id": 37089222532,
                "preferredName": "Jimmy Florez",
                "firstName": "Jimmy",
                "lastName": "Florez"
            },
            {
                "id": 37089221040,
                "preferredName": "Jose Fernando Duque",
                "firstName": "Jose Fernando",
                "lastName": "Duque"
            },
            {
                "id": 37089221187,
                "preferredName": "Angela Rend\u00f3n",
                "firstName": "Angela",
                "lastName": "Rend\u00f3n"
            },
            {
                "id": 37089220419,
                "preferredName": "Santiago L\u00f3pez-Restrepo",
                "firstName": "Santiago",
                "lastName": "L\u00f3pez-Restrepo"
            },
            {
                "id": 37086494639,
                "preferredName": "Nicolas Pinel",
                "firstName": "Nicolas",
                "lastName": "Pinel"
            },
            {
                "id": 38232324700,
                "preferredName": "O. L Quintero",
                "firstName": "O. L",
                "lastName": "Quintero"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP.2019.8916698",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "8916698",
        "articleTitle": "Inventario De Emisiones Atmosf\u00e9ricas De CO2 Provenientes De Fuentes M\u00f3viles En El Municipio De Mosquera Por Medio Del Modelo Ive [Not available in English]",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "3",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": [
            {
                "id": 108572236424490,
                "preferredName": "Alejandra Albornoz",
                "firstName": "Alejandra",
                "lastName": "Albornoz"
            },
            {
                "id": 627681431358333,
                "preferredName": "Creizol Guerrero",
                "firstName": "Creizol",
                "lastName": "Guerrero"
            },
            {
                "id": 370339164152415,
                "preferredName": "Miguel De Luque Villa",
                "firstName": "Miguel",
                "lastName": "De Luque Villa"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP48673.2019.9364075",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "9364075",
        "articleTitle": "Fixation of CO2 and production of O2 by the trees of an urban park in Villavicencio - Meta (Colombia)",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "5",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": [
            {
                "id": 330154495394549,
                "preferredName": "Erika Valentina Matias",
                "firstName": "Erika Valentina",
                "lastName": "Matias"
            },
            {
                "id": 782758844589095,
                "preferredName": "Jhon Harrinson Cortes",
                "firstName": "Jhon Harrinson",
                "lastName": "Cortes"
            },
            {
                "id": 419013760821152,
                "preferredName": "Angelica Mar\u00eda Bustamante",
                "firstName": "Angelica Mar\u00eda",
                "lastName": "Bustamante"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP.2019.8916701",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "8916701",
        "articleTitle": "Evaluaci\u00f3n espacial y temporal de PM10 y PM2.5 en Colombiautilizando informaci\u00f3n satelital (CAMS, MODIS-AOD) y mediciones de calidad del aire en superficie [Not available in English]",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "5",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": [
            {
                "id": 492819601282930,
                "preferredName": "Guevara Luna",
                "firstName": "Guevara",
                "lastName": "Luna"
            },
            {
                "id": 820344070554817,
                "preferredName": "Marco Andr\u00e9s",
                "firstName": "Marco",
                "lastName": "Andr\u00e9s"
            },
            {
                "id": 763168670648763,
                "preferredName": "Vargas Gonzalez",
                "firstName": "Vargas",
                "lastName": "Gonzalez"
            },
            {
                "id": 398555940460812,
                "preferredName": "Jorge Mario",
                "firstName": "Jorge",
                "lastName": "Mario"
            },
            {
                "id": 330455549363139,
                "preferredName": "Torres Mu\u00f1oz",
                "firstName": "Torres",
                "lastName": "Mu\u00f1oz"
            },
            {
                "id": 676309569453760,
                "preferredName": "Sebastian",
                "firstName": null,
                "lastName": "Sebastian"
            },
            {
                "id": 152001513541420,
                "preferredName": "Belalcazar Ceron",
                "firstName": "Belalcazar",
                "lastName": "Ceron"
            },
            {
                "id": 496906288768451,
                "preferredName": "Luis Carlos",
                "firstName": "Luis",
                "lastName": "Carlos"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP48673.2019.9364038",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "9364038",
        "articleTitle": "Determination of the Concentration of PM10 Particulate Matter in areas of the Universidad del Atl\u00e1ntico by using a Sensor Arranged in an Unmanned Aerial Vehicle",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "7",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": [
            {
                "id": 596285014594201,
                "preferredName": "Lugo Salazar Miguel \u00c1ngel",
                "firstName": "Lugo Salazar Miguel",
                "lastName": "\u00c1ngel"
            },
            {
                "id": 289188529567019,
                "preferredName": "Plaza Castillo Jairo",
                "firstName": "Plaza Castillo",
                "lastName": "Jairo"
            },
            {
                "id": 423321356230675,
                "preferredName": "Rodelo Niebles Raul Alberto",
                "firstName": "Rodelo Niebles Raul",
                "lastName": "Alberto"
            },
            {
                "id": 631937511747438,
                "preferredName": "Vargas Ram\u00edrez Ximema Mar\u00eda",
                "firstName": "Vargas Ram\u00edrez Ximema",
                "lastName": "Mar\u00eda"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP48673.2019.9364042",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "9364042",
        "articleTitle": "Distribution of particulate matter in an urban area of Bogot\u00e1 D.C.",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "3",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": [
            {
                "id": 106192512869682,
                "preferredName": "Johana Burbano",
                "firstName": "Johana",
                "lastName": "Burbano"
            },
            {
                "id": 37089296395,
                "preferredName": "N\u00e9stor Y. Rojas",
                "firstName": "N\u00e9stor Y.",
                "lastName": "Rojas"
            },
            {
                "id": 955870796022013,
                "preferredName": "Lady Mateuos",
                "firstName": "Lady",
                "lastName": "Mateuos"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP.2019.8916671",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "8916671",
        "articleTitle": "Evaluaci\u00f3n De La Calidad Del Aire En El Casco Urbano Del Municipio De Vijes - Valle",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "5",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": [
            {
                "id": 669129782969763,
                "preferredName": "Mar\u00eda Camila Belalc\u00e1zar Franco",
                "firstName": "Mar\u00eda Camila Belalc\u00e1zar",
                "lastName": "Franco"
            },
            {
                "id": 955863514918333,
                "preferredName": "Pedro Jose Garc\u00eda Delgado",
                "firstName": "Pedro Jose Garc\u00eda",
                "lastName": "Delgado"
            },
            {
                "id": 729969963811260,
                "preferredName": "Jos\u00e9 Joaqu\u00edn Vivas Moreno",
                "firstName": "Jos\u00e9 Joaqu\u00edn Vivas",
                "lastName": "Moreno"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP48673.2019.9364044",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "9364044",
        "articleTitle": "Real-Time Monitoring of Polycyclic Aromatic Hydrocarbons associated with particles in high traffic flow roads of the Aburr\u00e1 Valley Metropolitan Area (AMVA)",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "6",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089296312,
                "preferredName": "Carlos Ramos-Contreras",
                "firstName": "Carlos",
                "lastName": "Ramos-Contreras"
            },
            {
                "id": 221527403186364,
                "preferredName": "Gloria Ram\u00edrez-Casas",
                "firstName": "Gloria",
                "lastName": "Ram\u00edrez-Casas"
            },
            {
                "id": 37089293684,
                "preferredName": "Francisco Molina-P\u00e9rez",
                "firstName": "Francisco",
                "lastName": "Molina-P\u00e9rez"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP.2019.8916738",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "8916738",
        "articleTitle": "Estimaci\u00f3n de las emisiones de Gases de Efecto Invernadero en actividades de Mantenimiento y Reparaci\u00f3n de Sistemas de Refrigeraci\u00f3n y Aire Acondicionado en la zona urbana de la ciudad de Monter\u00eda - C\u00f3rdoba",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "6",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": [
            {
                "id": 907840612581360,
                "preferredName": "Lyan Ernedis Herrera Arteaga",
                "firstName": "Lyan Ernedis",
                "lastName": "Herrera Arteaga"
            },
            {
                "id": 108491443015888,
                "preferredName": "Mayra Alejandra De la Rosa Mendoza",
                "firstName": "Mayra Alejandra",
                "lastName": "De la Rosa Mendoza"
            },
            {
                "id": 494276654327259,
                "preferredName": "Ang\u00e9lica Bustamante Ruiz",
                "firstName": "Ang\u00e9lica Bustamante",
                "lastName": "Ruiz"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP.2019.8916742",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "8916742",
        "articleTitle": "Evaluaci\u00f3n De La Presencia De Bioaerosoles En Una Unidad De Cuidados Intensivos Neonatales [Not available in English]",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "10",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": [
            {
                "id": 942239908545148,
                "preferredName": "Wendy Morgado-Gamero",
                "firstName": "Wendy",
                "lastName": "Morgado-Gamero"
            },
            {
                "id": 596267700108446,
                "preferredName": "Martha Mendoza Hern\u00e1ndez",
                "firstName": "Martha Mendoza",
                "lastName": "Hern\u00e1ndez"
            },
            {
                "id": 37089295144,
                "preferredName": "Dayana Agudelo-Casta\u00f1eda",
                "firstName": "Dayana",
                "lastName": "Agudelo-Casta\u00f1eda"
            },
            {
                "id": 572625991947636,
                "preferredName": "Margarita Castillo Ram\u00edrez",
                "firstName": "Margarita Castillo",
                "lastName": "Ram\u00edrez"
            },
            {
                "id": 934332624825134,
                "preferredName": "Alexander Parody",
                "firstName": "Alexander",
                "lastName": "Parody"
            },
            {
                "id": 356967524514903,
                "preferredName": "Heidi Posso Mendoza",
                "firstName": "Heidi Posso",
                "lastName": "Mendoza"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP48673.2019.9364050",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "9364050",
        "articleTitle": "Evaluation of the emissions of Polycyclic Aromatic Hydrocarbons (PAH) in particulate phase from diesel / palm biodiesel mixtures",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "5",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089295186,
                "preferredName": "Silvana Arias Arias",
                "firstName": "Silvana Arias",
                "lastName": "Arias"
            },
            {
                "id": 386965749224109,
                "preferredName": "John Ramiro Agudelo",
                "firstName": "John Ramiro",
                "lastName": "Agudelo"
            },
            {
                "id": 37089297505,
                "preferredName": "Francisco Jos\u00e9 Molina",
                "firstName": "Francisco Jos\u00e9",
                "lastName": "Molina"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP48673.2019.9364048",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "9364048",
        "articleTitle": "Implementation of a pilot-scale electrostatic precipitator for the air laboratory of the Universidad Pontificia Bolivariana - Campus Bucaramanga",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "5",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": [
            {
                "id": 925240022478429,
                "preferredName": "Kento Taro Magara G\u00f3mez",
                "firstName": "Kento Taro Magara",
                "lastName": "G\u00f3mez"
            },
            {
                "id": 681519476382141,
                "preferredName": "Paula Andrea Gonzalez Ruiz",
                "firstName": "Paula Andrea Gonzalez",
                "lastName": "Ruiz"
            },
            {
                "id": 37086537727,
                "preferredName": "Carlos Gerardo Hern\u00e1ndez Capacho",
                "firstName": "Carlos Gerardo Hern\u00e1ndez",
                "lastName": "Capacho"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP48673.2019.9364052",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "9364052",
        "articleTitle": "Optimization of an environmentally sustainable analytical methodology for the determination of polycyclic aromatic hydrocarbons in PM10 particulate matter",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "6",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": [
            {
                "id": 414537843564344,
                "preferredName": "Irina Ramos Contreras",
                "firstName": "Irina Ramos",
                "lastName": "Contreras"
            },
            {
                "id": 37089296312,
                "preferredName": "Carlos Ramos Contreras",
                "firstName": "Carlos Ramos",
                "lastName": "Contreras"
            },
            {
                "id": 37089293684,
                "preferredName": "Francisco Molina P\u00e9rez",
                "firstName": "Francisco Molina",
                "lastName": "P\u00e9rez"
            },
            {
                "id": 209787291805928,
                "preferredName": "Estefan\u00eda Concha Gra\u00f1a",
                "firstName": "Estefan\u00eda Concha",
                "lastName": "Gra\u00f1a"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP.2019.8916709",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "8916709",
        "articleTitle": "Evaluaci\u00f3n de las emisiones de Hidrocarburos Arom\u00e1ticos Polic\u00edclicos (HAP) en fase part\u00edcula provenientes de mezclas di\u00e9sel/biodi\u00e9sel de palma [Not available in English]",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "5",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": [
            {
                "id": 448118822880368,
                "preferredName": "Silvana Arias Arias",
                "firstName": "Silvana Arias",
                "lastName": "Arias"
            },
            {
                "id": 472529811293262,
                "preferredName": "John Ramiro Agudelo",
                "firstName": "John Ramiro",
                "lastName": "Agudelo"
            },
            {
                "id": 339976617836052,
                "preferredName": "Francisco Jos\u00e9 Molina",
                "firstName": "Francisco Jos\u00e9",
                "lastName": "Molina"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP48673.2019.9364056",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "9364056",
        "articleTitle": "Arima analysis for time series of atmospheric pollutants: geographical distribution and extreme episodes",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "4",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": [
            {
                "id": 220800437017574,
                "preferredName": "Angie Pinz\u00f3n Hassan",
                "firstName": "Angie Pinz\u00f3n",
                "lastName": "Hassan"
            },
            {
                "id": 245576942514559,
                "preferredName": "Ver\u00f3nica Tique Ortiz",
                "firstName": "Ver\u00f3nica Tique",
                "lastName": "Ortiz"
            },
            {
                "id": 206985328326062,
                "preferredName": "Carlos Zafra Mej\u00eda",
                "firstName": "Carlos Zafra",
                "lastName": "Mej\u00eda"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP48673.2019.9364060",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "9364060",
        "articleTitle": "Carbon footprint estimate of Barranquilla's stationary sources industrial",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "6",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089295144,
                "preferredName": "Dayana Agudelo-Casta\u00f1eda",
                "firstName": "Dayana",
                "lastName": "Agudelo-Casta\u00f1eda"
            },
            {
                "id": 364149354403980,
                "preferredName": "Melany Velasquez",
                "firstName": "Melany",
                "lastName": "Velasquez"
            },
            {
                "id": 37089661948,
                "preferredName": "Aymer Maturana",
                "firstName": "Aymer",
                "lastName": "Maturana"
            },
            {
                "id": 171095471375664,
                "preferredName": "Margarita Castillo",
                "firstName": "Margarita",
                "lastName": "Castillo"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP48673.2019.9364058",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "9364058",
        "articleTitle": "Monitoring of particulate matter PM 10 and PM 2.5 in the city of Villavicencio",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "5",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": [
            {
                "id": 314936552658601,
                "preferredName": "Lauren Genith Isaza Domiguez",
                "firstName": "Lauren Genith Isaza",
                "lastName": "Domiguez"
            },
            {
                "id": 555094050228947,
                "preferredName": "Eduardo Jes\u00fas Hern\u00e1ndez Alonso",
                "firstName": "Eduardo Jes\u00fas Hern\u00e1ndez",
                "lastName": "Alonso"
            },
            {
                "id": 249604133737208,
                "preferredName": "Jairo Alberto Cu\u00e9llar Guarnizo",
                "firstName": "Jairo Alberto Cu\u00e9llar",
                "lastName": "Guarnizo"
            },
            {
                "id": 133073960787615,
                "preferredName": "Jeison Arango Carrillo",
                "firstName": "Jeison Arango",
                "lastName": "Carrillo"
            },
            {
                "id": 693100889567796,
                "preferredName": "Javier Andres Vargas Guativa",
                "firstName": "Javier Andres Vargas",
                "lastName": "Guativa"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP48673.2019.9364062",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "9364062",
        "articleTitle": "Spatiotemporal distribution and estimation of emissions from pre-harvest burning of sugar cane in Valle del Cauca",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "4",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": [
            {
                "id": 461971996172278,
                "preferredName": "Andrea Cardozo-Valencia",
                "firstName": "Andrea",
                "lastName": "Cardozo-Valencia"
            },
            {
                "id": 947442825085954,
                "preferredName": "Germ\u00e1n Rueda Saa",
                "firstName": "Germ\u00e1n Rueda",
                "lastName": "Saa"
            },
            {
                "id": 653446734179961,
                "preferredName": "Andrea J. Hern\u00e1ndez Departamento de",
                "firstName": "Andrea J. Hern\u00e1ndez",
                "lastName": "Departamento de"
            },
            {
                "id": 279333824548576,
                "preferredName": "Germ\u00e1n Restrepo L\u00f3pez",
                "firstName": "Germ\u00e1n Restrepo",
                "lastName": "L\u00f3pez"
            },
            {
                "id": 575839904664134,
                "preferredName": "Rodrigo Jimenez",
                "firstName": "Rodrigo",
                "lastName": "Jimenez"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP.2019.8916756",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "8916756",
        "articleTitle": "Implementaci\u00f3n y validaci\u00f3n de la modelaci\u00f3n meteorologica con WRF en ciudades Colombianas",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "4",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": [
            {
                "id": 565018634037805,
                "preferredName": "Marco Andres Guevara Luna",
                "firstName": "Marco Andres",
                "lastName": "Guevara Luna"
            },
            {
                "id": 420545972508591,
                "preferredName": "Luis Carlos Belalcazar Ceron",
                "firstName": "Luis Carlos",
                "lastName": "Belalcazar Ceron"
            },
            {
                "id": 532464739881666,
                "preferredName": "Alain Clappier",
                "firstName": "Alain",
                "lastName": "Clappier"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP48673.2019.9364064",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "9364064",
        "articleTitle": "Public health and urban air quality: Influences of the condition of atmospheric stability and land cover on PM10 concentrations",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "5",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": [
            {
                "id": 206985328326062,
                "preferredName": "Carlos Zafra-Mej\u00eda",
                "firstName": "Carlos",
                "lastName": "Zafra-Mej\u00eda"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP.2019.8916758",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "8916758",
        "articleTitle": "Exposici\u00f3n personal a Material Particulado 2.5 en sistemas de transporte masivo de Bogot\u00e1 y Medell\u00edn [Not available in English]",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "5",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37301576000,
                "preferredName": "Maria Paula Castillo",
                "firstName": "Maria Paula",
                "lastName": "Castillo"
            },
            {
                "id": 210755806364020,
                "preferredName": "Isabel Cristina Tunarrosa",
                "firstName": "Isabel Cristina",
                "lastName": "Tunarrosa"
            },
            {
                "id": 963256788973526,
                "preferredName": "Lina Mar\u00eda Chac\u00f3n",
                "firstName": "Lina Mar\u00eda",
                "lastName": "Chac\u00f3n"
            },
            {
                "id": 37089297592,
                "preferredName": "Luis Carlos Belalcazar",
                "firstName": "Luis Carlos",
                "lastName": "Belalcazar"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP48673.2019.9364031",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "9364031",
        "articleTitle": "Evaluation of the performance of low-cost sensors as a complement to the Bogot\u00e1 Air Quality Monitoring Network",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "5",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": [
            {
                "id": 103616056498734,
                "preferredName": "Roncancio Laura",
                "firstName": "Roncancio",
                "lastName": "Laura"
            },
            {
                "id": 714499706965024,
                "preferredName": "Rojas N\u00e9stor",
                "firstName": "Rojas",
                "lastName": "N\u00e9stor"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP48673.2019.9364070",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "9364070",
        "articleTitle": "Behavior of pollutants due to daily activities in the home",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "5",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": [
            {
                "id": 362344308805878,
                "preferredName": "Jimmy Navarro Kauil",
                "firstName": "Jimmy Navarro",
                "lastName": "Kauil"
            },
            {
                "id": 899210864503401,
                "preferredName": "Elizabeth Maga\u00f1a Villegas",
                "firstName": "Elizabeth Maga\u00f1a",
                "lastName": "Villegas"
            },
            {
                "id": 607524702142462,
                "preferredName": "Jes\u00fas Manuel Carrera Velueta",
                "firstName": "Jes\u00fas Manuel Carrera",
                "lastName": "Velueta"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP48673.2019.9364029",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "9364029",
        "articleTitle": "Design and evaluation of the instrumentation necessary for the application of dynamic olfactometry methodology",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "3",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": [
            {
                "id": 106192512869682,
                "preferredName": "Johana Burbano",
                "firstName": "Johana",
                "lastName": "Burbano"
            },
            {
                "id": 582785780168074,
                "preferredName": "Giselle Eraso",
                "firstName": "Giselle",
                "lastName": "Eraso"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP48673.2019.9364033",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "9364033",
        "articleTitle": "Emission factors for light vehicles measured locally in the metropolitan area of Valle de Aburr\u00e1",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "8",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": [
            {
                "id": 311569791621846,
                "preferredName": "Oscar David Hincapi\u00e9",
                "firstName": "Oscar David",
                "lastName": "Hincapi\u00e9"
            },
            {
                "id": 386965749224109,
                "preferredName": "John Ramiro Agudelo",
                "firstName": "John Ramiro",
                "lastName": "Agudelo"
            },
            {
                "id": 37087112396,
                "preferredName": "Andr\u00e9s Felipe Agudelo",
                "firstName": "Andr\u00e9s Felipe",
                "lastName": "Agudelo"
            },
            {
                "id": 964973115841587,
                "preferredName": "Ana Zuleima Orrego",
                "firstName": "Ana Zuleima",
                "lastName": "Orrego"
            },
            {
                "id": 613358733395661,
                "preferredName": "Jos\u00e9 Luis Sarmiento",
                "firstName": "Jos\u00e9 Luis",
                "lastName": "Sarmiento"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP48673.2019.9364035",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "9364035",
        "articleTitle": "Exposici\u00f3n personal a Material Particulado 2.5 en sistemas de transporte masivo de Bogot\u00e1 y Medell\u00edn [Not available in English]",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "5",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37301576000,
                "preferredName": "Maria Paula Castillo",
                "firstName": "Maria Paula",
                "lastName": "Castillo"
            },
            {
                "id": 210755806364020,
                "preferredName": "Isabel Cristina Tunarrosa",
                "firstName": "Isabel Cristina",
                "lastName": "Tunarrosa"
            },
            {
                "id": 963256788973526,
                "preferredName": "Lina Mar\u00eda Chac\u00f3n",
                "firstName": "Lina Mar\u00eda",
                "lastName": "Chac\u00f3n"
            },
            {
                "id": 37089297592,
                "preferredName": "Luis Carlos Belalcazar",
                "firstName": "Luis Carlos",
                "lastName": "Belalcazar"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP48673.2019.9364074",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "9364074",
        "articleTitle": "Evaluation of the atmospheric concentrations of PM10 and PM2.5 in the urban center of the municipality of Vijes - Valle del Cauca",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "5",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": [
            {
                "id": 635869410679965,
                "preferredName": "Lilibeth Escobar Jim\u00e9nez",
                "firstName": "Lilibeth Escobar",
                "lastName": "Jim\u00e9nez"
            },
            {
                "id": 410598216479083,
                "preferredName": "Jos\u00e9 Joaquin Vivas Moreno",
                "firstName": "Jos\u00e9 Joaquin Vivas",
                "lastName": "Moreno"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP.2019.8916664",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "8916664",
        "articleTitle": "Estimaci\u00f3n De Las Emisiones Atmosfericas De Buques En El Puerto De Barranquilla [Not available in English]",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "8",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089295144,
                "preferredName": "Dayana Agudelo-Casta\u00f1eda",
                "firstName": "Dayana",
                "lastName": "Agudelo-Casta\u00f1eda"
            },
            {
                "id": 37085934633,
                "preferredName": "David Prieto",
                "firstName": "David",
                "lastName": "Prieto"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP48673.2019.9364037",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "9364037",
        "articleTitle": "Impact of a car-free day on CO2e and PM2.5 emissions in intermediate cities \u2013 Ibagu\u00e9 as a case study",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "4",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": [
            {
                "id": 334495103223103,
                "preferredName": "Florentino Marquez",
                "firstName": "Florentino",
                "lastName": "Marquez"
            },
            {
                "id": 37086291885,
                "preferredName": "M\u00f3nica Espinosa",
                "firstName": "M\u00f3nica",
                "lastName": "Espinosa"
            },
            {
                "id": 37085761907,
                "preferredName": "Jose Pacheco",
                "firstName": "Jose",
                "lastName": "Pacheco"
            },
            {
                "id": 609084752601418,
                "preferredName": "Edgar Ramiro Jimenez",
                "firstName": "Edgar Ramiro",
                "lastName": "Jimenez"
            },
            {
                "id": 751580235036750,
                "preferredName": "Juan Guillermo Zuluaga",
                "firstName": "Juan Guillermo",
                "lastName": "Zuluaga"
            },
            {
                "id": 37086536873,
                "preferredName": "Juan Felipe Franco",
                "firstName": "Juan Felipe",
                "lastName": "Franco"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP48673.2019.9364076",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "9364076",
        "articleTitle": "Renewable energy use strategies focused on urban planning and environmental conditions of homes in Bogot\u00e1",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "5",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089294690,
                "preferredName": "Alejandro Parra Saad",
                "firstName": "Alejandro Parra",
                "lastName": "Saad"
            },
            {
                "id": 159668821555241,
                "preferredName": "Camilo Andr\u00e9s Vargas Teranova",
                "firstName": "Camilo Andr\u00e9s Vargas",
                "lastName": "Teranova"
            },
            {
                "id": 645876799519803,
                "preferredName": "Javier Mauricio Gonz\u00e1les D\u00edaz",
                "firstName": "Javier Mauricio Gonz\u00e1les",
                "lastName": "D\u00edaz"
            },
            {
                "id": 37086277157,
                "preferredName": "Fabi\u00e1n Mauricio Le\u00f3n Vargas",
                "firstName": "Fabi\u00e1n Mauricio Le\u00f3n",
                "lastName": "Vargas"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP.2019.8916702",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "8916702",
        "articleTitle": "Monitoreo de material particulado PM10 y PM2.5 en la ciudad de Villavicencio",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "5",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": [
            {
                "id": 918887085857715,
                "preferredName": "Lauren Genith Isaza Domiguez",
                "firstName": "Lauren Genith Isaza",
                "lastName": "Domiguez"
            },
            {
                "id": 243669343560542,
                "preferredName": "Eduardo Jes\u00fas Hern\u00e1ndez Alonso",
                "firstName": "Eduardo Jes\u00fas Hern\u00e1ndez",
                "lastName": "Alonso"
            },
            {
                "id": 979904759196641,
                "preferredName": "Jairo Alberto Cu\u00e9llar Guarnizo",
                "firstName": "Jairo Alberto Cu\u00e9llar",
                "lastName": "Guarnizo"
            },
            {
                "id": 626257877418965,
                "preferredName": "Jeison Arango Carrillo",
                "firstName": "Jeison Arango",
                "lastName": "Carrillo"
            },
            {
                "id": 163668872226219,
                "preferredName": "Javier Andres Vargas Guativa",
                "firstName": "Javier Andres Vargas",
                "lastName": "Guativa"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP.2019.8916666",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "8916666",
        "articleTitle": "An\u00e1lisis de PM10 por medio de BenMAP, en zonas adyacentes a la Universidad Sergio Arboleda [Not available in English]",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "4",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": [
            {
                "id": 925765435830541,
                "preferredName": "Laura Vanessa Pinillos Le\u00f3n",
                "firstName": "Laura Vanessa Pinillos",
                "lastName": "Le\u00f3n"
            },
            {
                "id": 37089295837,
                "preferredName": "Alejandro Casallas Garc\u00eda",
                "firstName": "Alejandro Casallas",
                "lastName": "Garc\u00eda"
            },
            {
                "id": 37089296829,
                "preferredName": "Ellie Anne L\u00f3pez Barrera",
                "firstName": "Ellie Anne L\u00f3pez",
                "lastName": "Barrera"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP48673.2019.9364043",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "9364043",
        "articleTitle": "Inventory of atmospheric CO2 emissions from mobile sources in the municipality of Mosquera through the IVE model",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "3",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": [
            {
                "id": 108572236424490,
                "preferredName": "Alejandra Albornoz",
                "firstName": "Alejandra",
                "lastName": "Albornoz"
            },
            {
                "id": 627681431358333,
                "preferredName": "Creizol Guerrero",
                "firstName": "Creizol",
                "lastName": "Guerrero"
            },
            {
                "id": 370339164152415,
                "preferredName": "Miguel De Luque Villa",
                "firstName": "Miguel De Luque",
                "lastName": "Villa"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP48673.2019.9364045",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "9364045",
        "articleTitle": "Analysis of surface meteorological conditions in the Aburr\u00e1 Valley and its possible effects on air quality",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "6",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": [
            {
                "id": 651395754306748,
                "preferredName": "Natalia Bernal Manrique",
                "firstName": "Natalia Bernal",
                "lastName": "Manrique"
            },
            {
                "id": 131694821231644,
                "preferredName": "Angela Mar\u00eda Rendon P\u00e9rez",
                "firstName": "Angela Mar\u00eda Rendon",
                "lastName": "P\u00e9rez"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP48673.2019.9364049",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "9364049",
        "articleTitle": "Air pollution by resuspended particulate matter: conditioning physical factors in urban areas",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "4",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": [
            {
                "id": 232785616674404,
                "preferredName": "Paula Montes-Mu\u00f1oz",
                "firstName": "Paula",
                "lastName": "Montes-Mu\u00f1oz"
            },
            {
                "id": 206985328326062,
                "preferredName": "Carlos Zafra-Mej\u00eda",
                "firstName": "Carlos",
                "lastName": "Zafra-Mej\u00eda"
            },
            {
                "id": 37089293445,
                "preferredName": "Jorge Pach\u00f3n-Quinche",
                "firstName": "Jorge",
                "lastName": "Pach\u00f3n-Quinche"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP48673.2019.9364053",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "9364053",
        "articleTitle": "Analysis of the emissions of ethanol / gasoline mixtures in a single-cylinder engine",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "6",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": [
            {
                "id": 451153794613374,
                "preferredName": "Juan Zapata Mina",
                "firstName": "Juan Zapata",
                "lastName": "Mina"
            },
            {
                "id": 538365492226581,
                "preferredName": "Juan David Ramirez Alzate",
                "firstName": "Juan David Ramirez",
                "lastName": "Alzate"
            },
            {
                "id": 872157539037864,
                "preferredName": "Hector Fabio Quintero",
                "firstName": "Hector Fabio",
                "lastName": "Quintero"
            },
            {
                "id": 206747500436585,
                "preferredName": "Carlos Alberto Romero",
                "firstName": "Carlos Alberto",
                "lastName": "Romero"
            },
            {
                "id": 559428592180226,
                "preferredName": "Carlos Grateron",
                "firstName": "Carlos",
                "lastName": "Grateron"
            },
            {
                "id": 711866338990176,
                "preferredName": "Quelbis Quintero",
                "firstName": "Quelbis",
                "lastName": "Quintero"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP.2019.8916682",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "8916682",
        "articleTitle": "Miner\u00eda de texto y aprendizaje autom\u00e1tico para identificar prioridades de desarrollo sostenible [Not available in English]",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "5",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": [
            {
                "id": 612915019490230,
                "preferredName": "Nidia Isabel Molina G\u00f3mez",
                "firstName": "Nidia Isabel Molina",
                "lastName": "G\u00f3mez"
            },
            {
                "id": 162490939185867,
                "preferredName": "Camilo Andr\u00e9s Rodr\u00edguez",
                "firstName": "Camilo Andr\u00e9s",
                "lastName": "Rodr\u00edguez"
            },
            {
                "id": 393266116504438,
                "preferredName": "P. Amparo L\u00f3pez",
                "firstName": "P. Amparo",
                "lastName": "L\u00f3pez"
            },
            {
                "id": 300225413042904,
                "preferredName": "Jos\u00e9 Luis D\u00edaz Ar\u00e9valo",
                "firstName": "Jos\u00e9 Luis D\u00edaz",
                "lastName": "Ar\u00e9valo"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP48673.2019.9364055",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "9364055",
        "articleTitle": "Impact on the concentration and chemical characterization of PM2.5 and its relation to the reduction of the content of sulfur in diesel in a traffic area of the Valle de Aburr\u00e0: 2015-2019",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "6",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": [
            {
                "id": 467340467029387,
                "preferredName": "Miriam G\u00f3mez Mar\u00edn",
                "firstName": "Miriam G\u00f3mez",
                "lastName": "Mar\u00edn"
            },
            {
                "id": 215572544267063,
                "preferredName": "Martha Yolanda Herrera Zapata",
                "firstName": "Martha Yolanda Herrera",
                "lastName": "Zapata"
            },
            {
                "id": 604373114878790,
                "preferredName": "Oscar Mauricio Casas",
                "firstName": "Oscar Mauricio",
                "lastName": "Casas"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP48673.2019.9364057",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "9364057",
        "articleTitle": "An\u00e1lisis Espacio-Temporal de Concentraciones de Material Particulado en Bogot\u00e1: Un A\u00f1o de Operaci\u00f3n de Una Red Independiente: Spatial and Temporal Analysis of Particulate Material Concentrations in Bogota: A Year of Operation of an Independent Network",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "7",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": [
            {
                "id": 139858805108999,
                "preferredName": "Johan Sebasti\u00e1n Guzm\u00e1n",
                "firstName": "Johan Sebasti\u00e1n",
                "lastName": "Guzm\u00e1n"
            },
            {
                "id": 767370836115905,
                "preferredName": "Heidy Tatiana Hern\u00e1ndez",
                "firstName": "Heidy Tatiana",
                "lastName": "Hern\u00e1ndez"
            },
            {
                "id": 340582909682312,
                "preferredName": "Juliane Michelle Mora",
                "firstName": "Juliane Michelle",
                "lastName": "Mora"
            },
            {
                "id": 751889009190383,
                "preferredName": "Jorge E. Pach\u00f3n Johan",
                "firstName": "Jorge E. Pach\u00f3n",
                "lastName": "Johan"
            },
            {
                "id": 148222136842986,
                "preferredName": "Sebasti\u00e1n Vanegas",
                "firstName": "Sebasti\u00e1n",
                "lastName": "Vanegas"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP48673.2019.9364061",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "9364061",
        "articleTitle": "Text Mining and Machine Learning to Identify Sustainable Development Priorities",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "5",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": [
            {
                "id": 612915019490230,
                "preferredName": "Nidia Isabel Molina G\u00f3mez",
                "firstName": "Nidia Isabel Molina",
                "lastName": "G\u00f3mez"
            },
            {
                "id": 162490939185867,
                "preferredName": "Camilo Andr\u00e9s Rodr\u00edguez",
                "firstName": "Camilo Andr\u00e9s",
                "lastName": "Rodr\u00edguez"
            },
            {
                "id": 393266116504438,
                "preferredName": "P. Amparo L\u00f3pez",
                "firstName": "P. Amparo",
                "lastName": "L\u00f3pez"
            },
            {
                "id": 300225413042904,
                "preferredName": "Jos\u00e9 Luis D\u00edaz Ar\u00e9valo",
                "firstName": "Jos\u00e9 Luis D\u00edaz",
                "lastName": "Ar\u00e9valo"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP48673.2019.9364059",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "9364059",
        "articleTitle": "Emissions of land and air transport generated in an intermediate-sized city. The case of Cordoba, Argentina",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "4",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37088800605,
                "preferredName": "Josefina Urquiza",
                "firstName": "Josefina",
                "lastName": "Urquiza"
            },
            {
                "id": 37088800039,
                "preferredName": "Sebastian Diez",
                "firstName": "Sebastian",
                "lastName": "Diez"
            },
            {
                "id": 37088803641,
                "preferredName": "Anahi Bianco",
                "firstName": "Anahi",
                "lastName": "Bianco"
            },
            {
                "id": 37088799784,
                "preferredName": "Lucia Movsesian",
                "firstName": "Lucia",
                "lastName": "Movsesian"
            },
            {
                "id": 37088802830,
                "preferredName": "Javier Britch",
                "firstName": "Javier",
                "lastName": "Britch"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP.2019.8916757",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "8916757",
        "articleTitle": "New Monitoring Methods of Particulate Material for the Study of Air Quality",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "4",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37087108538,
                "preferredName": "Rafael Contreras",
                "firstName": "Rafael",
                "lastName": "Contreras"
            },
            {
                "id": 37845760000,
                "preferredName": "Lars Gidhagen",
                "firstName": "Lars",
                "lastName": "Gidhagen"
            },
            {
                "id": 37087103476,
                "preferredName": "Jos\u00e9 Joaqu\u00edn Vivas Moreno",
                "firstName": "Jos\u00e9 Joaqu\u00edn Vivas",
                "lastName": "Moreno"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP.2019.8916761",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "8916761",
        "articleTitle": "Estimaci\u00f3n De La Huella De Carbono De Fuentes Fijas Industriales De La Ciudad De Barranquilla [Not available in English]",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "7",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089295144,
                "preferredName": "Dayana Agudelo-Casta\u00f1eda",
                "firstName": "Dayana",
                "lastName": "Agudelo-Casta\u00f1eda"
            },
            {
                "id": 364149354403980,
                "preferredName": "Melany Velasquez",
                "firstName": "Melany",
                "lastName": "Velasquez"
            },
            {
                "id": 37089661948,
                "preferredName": "Aymer Maturana",
                "firstName": "Aymer",
                "lastName": "Maturana"
            },
            {
                "id": 171095471375664,
                "preferredName": "Margarita Castillo",
                "firstName": "Margarita",
                "lastName": "Castillo"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP48673.2019.9364065",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "9364065",
        "articleTitle": "Analysis of PM10 by Means of Benmap, in Areas Adjacent to the Sergio Arboleda University",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "4",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": [
            {
                "id": 925765435830541,
                "preferredName": "Laura Vanessa Pinillos Le\u00f3n",
                "firstName": "Laura Vanessa Pinillos",
                "lastName": "Le\u00f3n"
            },
            {
                "id": 37089295837,
                "preferredName": "Alejandro Casallas Garc\u00eda",
                "firstName": "Alejandro Casallas",
                "lastName": "Garc\u00eda"
            },
            {
                "id": 37089295876,
                "preferredName": "Ellie Anne L\u00f3pez Barrera",
                "firstName": "Ellie Anne L\u00f3pez",
                "lastName": "Barrera"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP48673.2019.9364032",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "9364032",
        "articleTitle": "Unexpectedly high optical thickness of aerosols in the center of Valle del Cauca",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "4",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": [
            {
                "id": 575839904664134,
                "preferredName": "Rodrigo Jimenez",
                "firstName": "Rodrigo",
                "lastName": "Jimenez"
            },
            {
                "id": 947442825085954,
                "preferredName": "German Rueda Saa",
                "firstName": "German Rueda",
                "lastName": "Saa"
            },
            {
                "id": 204459676629045,
                "preferredName": "Lady Mateus",
                "firstName": "Lady",
                "lastName": "Mateus"
            },
            {
                "id": 37089296395,
                "preferredName": "Nestor Y. Rojas",
                "firstName": "Nestor Y.",
                "lastName": "Rojas"
            },
            {
                "id": 858371856658706,
                "preferredName": "Angela C. Vargas-Burbano",
                "firstName": "Angela C.",
                "lastName": "Vargas-Burbano"
            },
            {
                "id": 970403982695720,
                "preferredName": "Jennifer Marin-Ospina",
                "firstName": "Jennifer",
                "lastName": "Marin-Ospina"
            },
            {
                "id": 37085595111,
                "preferredName": "German Restrepo Lopez",
                "firstName": "German Restrepo",
                "lastName": "Lopez"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP.2019.8916730",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "8916730",
        "articleTitle": "Contaminaci\u00f3n atmosf\u00e9rica por material particulado resuspendido: factores f\u00edsicos condicionantes en \u00e1reas urbanas",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "4",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": [
            {
                "id": 190346482394858,
                "preferredName": "Paula Montes-Mu\u00f1oz",
                "firstName": "Paula",
                "lastName": "Montes-Mu\u00f1oz"
            },
            {
                "id": 315703019968759,
                "preferredName": "Carlos Zafra-Mej\u00eda",
                "firstName": "Carlos",
                "lastName": "Zafra-Mej\u00eda"
            },
            {
                "id": 889886655267764,
                "preferredName": "Jorge Pach\u00f3n-Quinche",
                "firstName": "Jorge",
                "lastName": "Pach\u00f3n-Quinche"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP48673.2019.9364067",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "9364067",
        "articleTitle": "CFD Modeling of Particulate Matter PM2.5 Inside BRT Public Transport Buses",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "4",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37088803986,
                "preferredName": "Fredy Alejandro Guevara Luna",
                "firstName": "Fredy Alejandro Guevara",
                "lastName": "Luna"
            },
            {
                "id": 37088801483,
                "preferredName": "Luis Carlos Belalc\u00e1zar Cer\u00f3n",
                "firstName": "Luis Carlos Belalc\u00e1zar",
                "lastName": "Cer\u00f3n"
            },
            {
                "id": 37086121209,
                "preferredName": "Marco Andr\u00e9s Guevara Luna",
                "firstName": "Marco Andr\u00e9s Guevara",
                "lastName": "Luna"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP48673.2019.9364034",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "9364034",
        "articleTitle": "Air Quality Monitoring: Supporting a Governance Model in the Central Zone of CESAR",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "7",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": [
            {
                "id": 137398232919510,
                "preferredName": "Castro Henry",
                "firstName": "Castro",
                "lastName": "Henry"
            },
            {
                "id": 883680470385063,
                "preferredName": "Guti\u00e9rrez Jorge",
                "firstName": "Guti\u00e9rrez",
                "lastName": "Jorge"
            },
            {
                "id": 663525017822804,
                "preferredName": "Zuleta \u00c1lvaro",
                "firstName": "Zuleta",
                "lastName": "\u00c1lvaro"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP48673.2019.9364069",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "9364069",
        "articleTitle": "Imputaci\u00f3n de datos perdidos en series de mediciones de contaminantes atmosf\u00e9ricos insumo para la vigilancia en salud ambiental",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "7",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": [
            {
                "id": 994527918607208,
                "preferredName": "Sara Grisales",
                "firstName": "Sara",
                "lastName": "Grisales"
            },
            {
                "id": 684323743874056,
                "preferredName": "Fern\u00e1n Villa",
                "firstName": "Fern\u00e1n",
                "lastName": "Villa"
            },
            {
                "id": 565938136002729,
                "preferredName": "Hugo Grisales",
                "firstName": "Hugo",
                "lastName": "Grisales"
            },
            {
                "id": 265973642974361,
                "preferredName": "Emmanuel Nieto",
                "firstName": "Emmanuel",
                "lastName": "Nieto"
            },
            {
                "id": 713879326144781,
                "preferredName": "Dorian Ospina",
                "firstName": "Dorian",
                "lastName": "Ospina"
            },
            {
                "id": 904722149945164,
                "preferredName": "Ruth Marina Agudelo",
                "firstName": "Ruth Marina",
                "lastName": "Agudelo"
            },
            {
                "id": 116580356831459,
                "preferredName": "Nora Adriana Montealegre",
                "firstName": "Nora Adriana",
                "lastName": "Montealegre"
            },
            {
                "id": 773967368366072,
                "preferredName": "Juan Gabriel Pi\u00f1eros",
                "firstName": "Juan Gabriel",
                "lastName": "Pi\u00f1eros"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP48673.2019.9364073",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "9364073",
        "articleTitle": "Evaluaci\u00f6n De La Calidad Del Aire En El Casco Urbano Del Municipio De Vijes \u2013 Valle",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "5",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": [
            {
                "id": 669129782969763,
                "preferredName": "Mar\u00eda Camila Belalc\u00e1zar Franco",
                "firstName": "Mar\u00eda Camila Belalc\u00e1zar",
                "lastName": "Franco"
            },
            {
                "id": 955863514918333,
                "preferredName": "Pedro Jose Garc\u00eda Delgado",
                "firstName": "Pedro Jose Garc\u00eda",
                "lastName": "Delgado"
            },
            {
                "id": 410598216479083,
                "preferredName": "Jos\u00e9 Joaqu\u00edn Vivas Moreno",
                "firstName": "Jos\u00e9 Joaqu\u00edn Vivas",
                "lastName": "Moreno"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP48673.2019.9364030",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "9364030",
        "articleTitle": "Estimation of atmospheric emissions from ships in the port of Barranquilla",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "8",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089295144,
                "preferredName": "Dayana Agudelo-Casta\u00f1eda",
                "firstName": "Dayana",
                "lastName": "Agudelo-Casta\u00f1eda"
            },
            {
                "id": 37085934633,
                "preferredName": "David Prieto",
                "firstName": "David",
                "lastName": "Prieto"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP48673.2019.9364046",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "9364046",
        "articleTitle": "Assessment of human health costs associated with particulate material (PM2.5) in Bogot\u00e1",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "8",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089294690,
                "preferredName": "Alejandro Parra Saad",
                "firstName": "Alejandro Parra",
                "lastName": "Saad"
            },
            {
                "id": 37089293445,
                "preferredName": "Jorge Eduardo Pach\u00f3n Quinche",
                "firstName": "Jorge Eduardo Pach\u00f3n",
                "lastName": "Quinche"
            },
            {
                "id": 37089295046,
                "preferredName": "Beatriz Elena Ortiz Guti\u00e9rrez",
                "firstName": "Beatriz Elena Ortiz",
                "lastName": "Guti\u00e9rrez"
            },
            {
                "id": 702800798356660,
                "preferredName": "Juan Sebasti\u00e1n Montealegre Ruiz",
                "firstName": "Juan Sebasti\u00e1n Montealegre",
                "lastName": "Ruiz"
            },
            {
                "id": 37089197983,
                "preferredName": "Johan Sebasti\u00e1n Vanegas Garcia",
                "firstName": "Johan Sebasti\u00e1n Vanegas",
                "lastName": "Garcia"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP.2019.8916711",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "8916711",
        "articleTitle": "HIPAE Helicopter-borne In-situ Pollution Assessment Experiment: plataforma alternativa para la medici\u00f3n de contaminantes en capas verticales [Not available in English]",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "5",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": [
            {
                "id": 37086164794,
                "preferredName": "Andr\u00e9s Yarce Botero",
                "firstName": "Andr\u00e9s Yarce",
                "lastName": "Botero"
            },
            {
                "id": 37086163898,
                "preferredName": "Juan Sebastian Rodriguez",
                "firstName": "Juan Sebastian",
                "lastName": "Rodriguez"
            },
            {
                "id": 37089220998,
                "preferredName": "Julian G\u00e1lvez",
                "firstName": "Julian",
                "lastName": "G\u00e1lvez"
            },
            {
                "id": 37089219406,
                "preferredName": "Diego Valle Lopera",
                "firstName": "Diego Valle",
                "lastName": "Lopera"
            },
            {
                "id": 37089221043,
                "preferredName": "Elena Montilla",
                "firstName": "Elena",
                "lastName": "Montilla"
            },
            {
                "id": 37089221477,
                "preferredName": "Jose Ignacio Marulanda",
                "firstName": "Jose Ignacio",
                "lastName": "Marulanda"
            },
            {
                "id": 37089219336,
                "preferredName": "Camilo Isaza",
                "firstName": "Camilo",
                "lastName": "Isaza"
            },
            {
                "id": 37089221467,
                "preferredName": "M\u00f3nica Lucia \u00c1lvarez La\u00ednez",
                "firstName": "M\u00f3nica Lucia \u00c1lvarez",
                "lastName": "La\u00ednez"
            },
            {
                "id": 37089221824,
                "preferredName": "Andr\u00e9s Felipe Zapata",
                "firstName": "Andr\u00e9s Felipe",
                "lastName": "Zapata"
            },
            {
                "id": 37089222532,
                "preferredName": "Jimmy Florez",
                "firstName": "Jimmy",
                "lastName": "Florez"
            },
            {
                "id": 37089221040,
                "preferredName": "Jose Fernando Duque",
                "firstName": "Jose Fernando",
                "lastName": "Duque"
            },
            {
                "id": 37089221187,
                "preferredName": "Angela Rend\u00f3n",
                "firstName": "Angela",
                "lastName": "Rend\u00f3n"
            },
            {
                "id": 37089220419,
                "preferredName": "Santiago L\u00f3pez-Restrepo",
                "firstName": "Santiago",
                "lastName": "L\u00f3pez-Restrepo"
            },
            {
                "id": 37086494639,
                "preferredName": "Nicolas Pinel",
                "firstName": "Nicolas",
                "lastName": "Pinel"
            },
            {
                "id": 38232324700,
                "preferredName": "O. L. Quintero",
                "firstName": "O. L.",
                "lastName": "Quintero"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP48673.2019.9364054",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "9364054",
        "articleTitle": "Systematization of experiences on air quality and health surveillance systems in different cities of Latin America and the Caribbean",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "7",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": [
            {
                "id": 832841306257211,
                "preferredName": "Duv\u00e1n Stiven Su\u00e1rez-Moreno",
                "firstName": "Duv\u00e1n Stiven",
                "lastName": "Su\u00e1rez-Moreno"
            },
            {
                "id": 37089296445,
                "preferredName": "Juan Gabriel Pi\u00f1eros-Jim\u00e9nez",
                "firstName": "Juan Gabriel",
                "lastName": "Pi\u00f1eros-Jim\u00e9nez"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP48673.2019.9364066",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "9364066",
        "articleTitle": "Determination of influential variables and mapping of PM2.5 regional distribution using Neural Networks and MERRA-2 re-analysis model",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "7",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": [
            {
                "id": 455129105758018,
                "preferredName": "Johana Margarita Carmona",
                "firstName": "Johana Margarita",
                "lastName": "Carmona"
            },
            {
                "id": 281268416275443,
                "preferredName": "Diego Fabi\u00e1n Lozano Garc\u00eda",
                "firstName": "Diego Fabi\u00e1n Lozano",
                "lastName": "Garc\u00eda"
            },
            {
                "id": 37088890510,
                "preferredName": "Ana Yael Vanoye Garc\u00eda",
                "firstName": "Ana Yael Vanoye",
                "lastName": "Garc\u00eda"
            },
            {
                "id": 760688429384431,
                "preferredName": "Fabiola Doracely Y\u00e9pez Rinc\u00f3n",
                "firstName": "Fabiola Doracely Y\u00e9pez",
                "lastName": "Rinc\u00f3n"
            },
            {
                "id": 550658029788022,
                "preferredName": "Alberto Mendoza Dom\u00ednguez",
                "firstName": "Alberto Mendoza",
                "lastName": "Dom\u00ednguez"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP48673.2019.9364072",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "9364072",
        "articleTitle": "Conceptualization and Estimation of Thematic Accuracy and Uncertainty Resulting in Deforestation and Greenhouse Gas Flows in a Region of the Colombian Amazon",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "6",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": [
            {
                "id": 597024717576987,
                "preferredName": "Jhonatan Arias",
                "firstName": "Jhonatan",
                "lastName": "Arias"
            },
            {
                "id": 542582498326305,
                "preferredName": "Gustavo Galindo-Garc\u00eda",
                "firstName": "Gustavo",
                "lastName": "Galindo-Garc\u00eda"
            },
            {
                "id": 575839904664134,
                "preferredName": "Rodrigo Jimenez",
                "firstName": "Rodrigo",
                "lastName": "Jimenez"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP48673.2019.9364039",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "9364039",
        "articleTitle": "Evaluation of the presence of bioaerosols in a neonatal intensive care unit",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "10",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": [
            {
                "id": 942239908545148,
                "preferredName": "Wendy Morgado-Gamero",
                "firstName": "Wendy",
                "lastName": "Morgado-Gamero"
            },
            {
                "id": 596267700108446,
                "preferredName": "Martha Mendoza Hern\u00e1ndez",
                "firstName": "Martha Mendoza",
                "lastName": "Hern\u00e1ndez"
            },
            {
                "id": 37089295144,
                "preferredName": "Dayana Agudelo-Casta\u00f1eda",
                "firstName": "Dayana",
                "lastName": "Agudelo-Casta\u00f1eda"
            },
            {
                "id": 572625991947636,
                "preferredName": "Margarita Castillo Ram\u00edrez",
                "firstName": "Margarita Castillo",
                "lastName": "Ram\u00edrez"
            },
            {
                "id": 934332624825134,
                "preferredName": "Alexander Parody",
                "firstName": "Alexander",
                "lastName": "Parody"
            },
            {
                "id": 238770310136664,
                "preferredName": "Leidi Posso Mendoza",
                "firstName": "Leidi Posso",
                "lastName": "Mendoza"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP.2019.8916672",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "8916672",
        "articleTitle": "Mapeo de Concentraciones y Determinaci\u00f3n de Variables Influyentes en la Distribuci\u00f3n Regional de PM2.5 utilizando Redes Neuronales y el Modelo de Re-an\u00e1lisis MERRA-2 [Not available in English]",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "7",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": [
            {
                "id": 413139297963005,
                "preferredName": "Johana Margarita Carmona Garc\u00eda",
                "firstName": "Johana Margarita Carmona",
                "lastName": "Garc\u00eda"
            },
            {
                "id": 281268416275443,
                "preferredName": "Diego Fabi\u00e1n Lozano Garc\u00eda",
                "firstName": "Diego Fabi\u00e1n Lozano",
                "lastName": "Garc\u00eda"
            },
            {
                "id": 37088890510,
                "preferredName": "Ana Yael Vanoye Garcia",
                "firstName": "Ana Yael Vanoye",
                "lastName": "Garcia"
            },
            {
                "id": 760688429384431,
                "preferredName": "Fabiola Doracely Y\u00e9pez Rinc\u00f3n",
                "firstName": "Fabiola Doracely Y\u00e9pez",
                "lastName": "Rinc\u00f3n"
            },
            {
                "id": 550658029788022,
                "preferredName": "Alberto Mendoza Dom\u00ednguez",
                "firstName": "Alberto Mendoza",
                "lastName": "Dom\u00ednguez"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP48673.2019.9364051",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "9364051",
        "articleTitle": "District decisions regarding the national commitment to mitigate climate change from the reduction of CO2 in the city of Bogot\u00e1",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "7",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": [
            {
                "id": 648420650405770,
                "preferredName": "Janny Alexandra Barrios Mart\u00ednez",
                "firstName": "Janny Alexandra Barrios",
                "lastName": "Mart\u00ednez"
            },
            {
                "id": 210592727137037,
                "preferredName": "Kenny Perez de Arco",
                "firstName": "Kenny Perez de",
                "lastName": "Arco"
            },
            {
                "id": 37089295046,
                "preferredName": "Beatriz Elena Ortiz Gutierrez",
                "firstName": "Beatriz Elena Ortiz",
                "lastName": "Gutierrez"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP.2019.8916723",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "8916723",
        "articleTitle": "[Title page]",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "1",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": []
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP.2019.8916689",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "8916689",
        "articleTitle": "[Copyright notice]",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "1",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": []
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP48673.2019.9364041",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "9364041",
        "articleTitle": "[Copyright notice]",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "1",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": []
    },
    {
        "publicationNumber": "8897690",
        "doi": "10.1109/CASAP48673.2019.9364047",
        "publicationYear": "2019",
        "publicationDate": "14-16 Aug. 2019",
        "articleNumber": "9364047",
        "articleTitle": "[Title page]",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "1",
        "endPage": "1",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2019 Congreso Colombiano y Conferencia Internacional de Calidad de Aire y Salud P\u00fablica (CASP)",
        "authors": []
    }
]