[
    {
        "publicationNumber": "10394676",
        "doi": "10.1109/CVR58941.2023.10395602",
        "publicationYear": "2023",
        "publicationDate": "26-27 Oct. 2023",
        "articleNumber": "10395602",
        "articleTitle": "Towards Cognitive Load-Based Decision Making in VR Training",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "000023",
        "endPage": "000028",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2023 IEEE 2nd International Conference on Cognitive Aspects of Virtual Reality (CVR)",
        "authors": [
            {
                "id": 37070783900,
                "preferredName": "Christian Thomay",
                "firstName": "Christian",
                "lastName": "Thomay"
            },
            {
                "id": 180082105260542,
                "preferredName": "Andreas Fermitsch",
                "firstName": "Andreas",
                "lastName": "Fermitsch"
            },
            {
                "id": 134058987970705,
                "preferredName": "Johannes Fessler",
                "firstName": "Johannes",
                "lastName": "Fessler"
            },
            {
                "id": 37089912767,
                "preferredName": "Patricia Garatva",
                "firstName": "Patricia",
                "lastName": "Garatva"
            },
            {
                "id": 37704352500,
                "preferredName": "Benedikt Gollan",
                "firstName": "Benedikt",
                "lastName": "Gollan"
            },
            {
                "id": 384075032822461,
                "preferredName": "Andrea Katharina Lietz",
                "firstName": "Andrea",
                "lastName": "Katharina Lietz"
            },
            {
                "id": 37590697400,
                "preferredName": "Michael Matscheko",
                "firstName": "Michael",
                "lastName": "Matscheko"
            },
            {
                "id": 37087032004,
                "preferredName": "Michael Wagner",
                "firstName": "Michael",
                "lastName": "Wagner"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "10394676",
        "doi": "10.1109/CVR58941.2023.10395641",
        "publicationYear": "2023",
        "publicationDate": "26-27 Oct. 2023",
        "articleNumber": "10395641",
        "articleTitle": "Exploring Purchase Decisions in Virtual Reality: A Systematic Review and Future Research Directions",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "000011",
        "endPage": "000016",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2023 IEEE 2nd International Conference on Cognitive Aspects of Virtual Reality (CVR)",
        "authors": [
            {
                "id": 866542940929626,
                "preferredName": "Bogl\u00e1rka Eisinger Balassa",
                "firstName": "Bogl\u00e1rka Eisinger",
                "lastName": "Balassa"
            },
            {
                "id": 161038922002205,
                "preferredName": "R\u00e9ka Koteczki",
                "firstName": "R\u00e9ka",
                "lastName": "Koteczki"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "10394676",
        "doi": "10.1109/CVR58941.2023.10394732",
        "publicationYear": "2023",
        "publicationDate": "26-27 Oct. 2023",
        "articleNumber": "10394732",
        "articleTitle": "Developing a Learning Material in the 2D and 3D Space to Teach IT Technical Language",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "000081",
        "endPage": "000086",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2023 IEEE 2nd International Conference on Cognitive Aspects of Virtual Reality (CVR)",
        "authors": [
            {
                "id": 37085648003,
                "preferredName": "Istv\u00e1n K\u00e1roly Boda",
                "firstName": "Istv\u00e1n K\u00e1roly",
                "lastName": "Boda"
            },
            {
                "id": 37085642845,
                "preferredName": "Erzs\u00e9bet T\u00f3th",
                "firstName": "Erzs\u00e9bet",
                "lastName": "T\u00f3th"
            },
            {
                "id": 37085646430,
                "preferredName": "L\u00e1szl\u00f3 T. Nagy",
                "firstName": "L\u00e1szl\u00f3 T.",
                "lastName": "Nagy"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "10394676",
        "doi": "10.1109/CVR58941.2023.10395087",
        "publicationYear": "2023",
        "publicationDate": "26-27 Oct. 2023",
        "articleNumber": "10395087",
        "articleTitle": "Leveraging Cognitive Abilities in Virtual Realities",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "000099",
        "endPage": "000102",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2023 IEEE 2nd International Conference on Cognitive Aspects of Virtual Reality (CVR)",
        "authors": [
            {
                "id": 37086637727,
                "preferredName": "Borb\u00e1la Berki",
                "firstName": "Borb\u00e1la",
                "lastName": "Berki"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "10394676",
        "doi": "10.1109/CVR58941.2023.10395520",
        "publicationYear": "2023",
        "publicationDate": "26-27 Oct. 2023",
        "articleNumber": "10395520",
        "articleTitle": "Structured Template Language and Generative AI Driven Content Management for Personalized Workspace Reconfiguration",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "000017",
        "endPage": "000022",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2023 IEEE 2nd International Conference on Cognitive Aspects of Virtual Reality (CVR)",
        "authors": [
            {
                "id": 37086024798,
                "preferredName": "Ildik\u00f3 Horv\u00e1th",
                "firstName": "Ildik\u00f3",
                "lastName": "Horv\u00e1th"
            },
            {
                "id": 37601827400,
                "preferredName": "\u00c1d\u00e1m B. Csap\u00f3",
                "firstName": "\u00c1d\u00e1m B.",
                "lastName": "Csap\u00f3"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "10394676",
        "doi": "10.1109/CVR58941.2023.10395734",
        "publicationYear": "2023",
        "publicationDate": "26-27 Oct. 2023",
        "articleNumber": "10395734",
        "articleTitle": "Enhancing Neuropsychological Assesment Through Virtual Reality: A Pilot Study of the Corsi-Block Tapping Task",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "000115",
        "endPage": "000118",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2023 IEEE 2nd International Conference on Cognitive Aspects of Virtual Reality (CVR)",
        "authors": [
            {
                "id": 222796470706955,
                "preferredName": "Soma Zsebi",
                "firstName": "Soma",
                "lastName": "Zsebi"
            },
            {
                "id": 361696374560947,
                "preferredName": "Patricia Szab\u00f3",
                "firstName": "Patricia",
                "lastName": "Szab\u00f3"
            },
            {
                "id": 421055254983235,
                "preferredName": "Patrik Filot\u00e1s",
                "firstName": "Patrik",
                "lastName": "Filot\u00e1s"
            },
            {
                "id": 37085707185,
                "preferredName": "Cecilia Sik-L\u00f3nyi",
                "firstName": "Cecilia",
                "lastName": "Sik-L\u00f3nyi"
            },
            {
                "id": 37088903146,
                "preferredName": "Ren\u00e1ta Cserj\u00e9si",
                "firstName": "Ren\u00e1ta",
                "lastName": "Cserj\u00e9si"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "10394676",
        "doi": "10.1109/CVR58941.2023.10394795",
        "publicationYear": "2023",
        "publicationDate": "26-27 Oct. 2023",
        "articleNumber": "10394795",
        "articleTitle": "Unlocking the Potential of Immersive VR Systems: The Role of Gesture and Natural Controls",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "000093",
        "endPage": "000098",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2023 IEEE 2nd International Conference on Cognitive Aspects of Virtual Reality (CVR)",
        "authors": [
            {
                "id": 37086024798,
                "preferredName": "Ildik\u00f3 Horv\u00e1th",
                "firstName": "Ildik\u00f3",
                "lastName": "Horv\u00e1th"
            },
            {
                "id": 37086637727,
                "preferredName": "Borb\u00e1la Berki",
                "firstName": "Borb\u00e1la",
                "lastName": "Berki"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "10394676",
        "doi": "10.1109/CVR58941.2023.10395819",
        "publicationYear": "2023",
        "publicationDate": "26-27 Oct. 2023",
        "articleNumber": "10395819",
        "articleTitle": "Feasibility of Comparing Constructive Spatial Processes in Real and Virtual Spaces Among School-Age Children: A Randomized Pilot Study",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "000069",
        "endPage": "000072",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2023 IEEE 2nd International Conference on Cognitive Aspects of Virtual Reality (CVR)",
        "authors": [
            {
                "id": 252761278824664,
                "preferredName": "M\u00e1rk Agoston Pulay",
                "firstName": "M\u00e1rk Agoston",
                "lastName": "Pulay"
            },
            {
                "id": 37085653784,
                "preferredName": "Dalma Geszten",
                "firstName": "Dalma",
                "lastName": "Geszten"
            },
            {
                "id": 37089806050,
                "preferredName": "Vince Abosa Szak\u00e1l",
                "firstName": "Vince Abosa",
                "lastName": "Szak\u00e1l"
            },
            {
                "id": 37563449500,
                "preferredName": "Bertalan Forstner",
                "firstName": "Bertalan",
                "lastName": "Forstner"
            },
            {
                "id": 263669896898626,
                "preferredName": "D\u00f3ra Szent\u00e1ndrasi",
                "firstName": "D\u00f3ra",
                "lastName": "Szent\u00e1ndrasi"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "10394676",
        "doi": "10.1109/CVR58941.2023.10395114",
        "publicationYear": "2023",
        "publicationDate": "26-27 Oct. 2023",
        "articleNumber": "10395114",
        "articleTitle": "DOS-Windows-Virtual Desktop",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "000033",
        "endPage": "000038",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2023 IEEE 2nd International Conference on Cognitive Aspects of Virtual Reality (CVR)",
        "authors": [
            {
                "id": 361696374560947,
                "preferredName": "Patr\u00edcia Szab\u00f3",
                "firstName": "Patr\u00edcia",
                "lastName": "Szab\u00f3"
            },
            {
                "id": 37271499400,
                "preferredName": "P\u00e9ter Baranyi",
                "firstName": "P\u00e9ter",
                "lastName": "Baranyi"
            },
            {
                "id": 37085707185,
                "preferredName": "Cecilia Sik-Lanyi",
                "firstName": "Cecilia",
                "lastName": "Sik-Lanyi"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "10394676",
        "doi": "10.1109/CVR58941.2023.10395192",
        "publicationYear": "2023",
        "publicationDate": "26-27 Oct. 2023",
        "articleNumber": "10395192",
        "articleTitle": "Aggregated Avatars for Qualitative Feedback on Interpersonal Interaction Patterns in 3D Environments",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "000087",
        "endPage": "000092",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2023 IEEE 2nd International Conference on Cognitive Aspects of Virtual Reality (CVR)",
        "authors": [
            {
                "id": 38243730500,
                "preferredName": "Gy\u00f6rgy Persa",
                "firstName": "Gy\u00f6rgy",
                "lastName": "Persa"
            },
            {
                "id": 37601827400,
                "preferredName": "\u00c1d\u00e1m B. Csap\u00f3",
                "firstName": "\u00c1d\u00e1m B.",
                "lastName": "Csap\u00f3"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "10394676",
        "doi": "10.1109/CVR58941.2023.10395839",
        "publicationYear": "2023",
        "publicationDate": "26-27 Oct. 2023",
        "articleNumber": "10395839",
        "articleTitle": "Virtual Reality-based Application for Rehabilitation: Corsi -Test",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "000029",
        "endPage": "000032",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2023 IEEE 2nd International Conference on Cognitive Aspects of Virtual Reality (CVR)",
        "authors": [
            {
                "id": 361696374560947,
                "preferredName": "Patr\u00edcia Szab\u00f3",
                "firstName": "Patr\u00edcia",
                "lastName": "Szab\u00f3"
            },
            {
                "id": 37085707185,
                "preferredName": "Cecilia Sik-Lanyi",
                "firstName": "Cecilia",
                "lastName": "Sik-Lanyi"
            },
            {
                "id": 421055254983235,
                "preferredName": "Patrik Filot\u00e1s",
                "firstName": "Patrik",
                "lastName": "Filot\u00e1s"
            },
            {
                "id": 639030505680289,
                "preferredName": "Ren\u00e1ta Cseri\u00e9si",
                "firstName": "Ren\u00e1ta",
                "lastName": "Cseri\u00e9si"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "10394676",
        "doi": "10.1109/CVR58941.2023.10394799",
        "publicationYear": "2023",
        "publicationDate": "26-27 Oct. 2023",
        "articleNumber": "10394799",
        "articleTitle": "Effectiveness and Usability of Virtual Reality in Physical Education: A Case Study on Dance Teaching",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "000109",
        "endPage": "000114",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2023 IEEE 2nd International Conference on Cognitive Aspects of Virtual Reality (CVR)",
        "authors": [
            {
                "id": 227739407864358,
                "preferredName": "Abdallah Alhamad",
                "firstName": "Abdallah",
                "lastName": "Alhamad"
            },
            {
                "id": 37085665680,
                "preferredName": "Attila Gil\u00e1nyi",
                "firstName": "Attila",
                "lastName": "Gil\u00e1nyi"
            },
            {
                "id": 510930302831225,
                "preferredName": "Faris Al-Fayyadh",
                "firstName": "Faris",
                "lastName": "Al-Fayyadh"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "10394676",
        "doi": "10.1109/CVR58941.2023.10395355",
        "publicationYear": "2023",
        "publicationDate": "26-27 Oct. 2023",
        "articleNumber": "10395355",
        "articleTitle": "Evaluating Virtual Reality Application from the Teacher's Perspective in Dance Education",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "000039",
        "endPage": "000044",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2023 IEEE 2nd International Conference on Cognitive Aspects of Virtual Reality (CVR)",
        "authors": [
            {
                "id": 510930302831225,
                "preferredName": "Faris Al-Fayyadh",
                "firstName": "Faris",
                "lastName": "Al-Fayyadh"
            },
            {
                "id": 37085665680,
                "preferredName": "Attila Gil\u00e1nyi",
                "firstName": "Attila",
                "lastName": "Gil\u00e1nyi"
            },
            {
                "id": 227739407864358,
                "preferredName": "Abdallah Alhamad",
                "firstName": "Abdallah",
                "lastName": "Alhamad"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "10394676",
        "doi": "10.1109/CVR58941.2023.10394904",
        "publicationYear": "2023",
        "publicationDate": "26-27 Oct. 2023",
        "articleNumber": "10394904",
        "articleTitle": "Benefits of Virtual Reality in Ballet Didactics",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "000103",
        "endPage": "000108",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2023 IEEE 2nd International Conference on Cognitive Aspects of Virtual Reality (CVR)",
        "authors": [
            {
                "id": 37088397989,
                "preferredName": "Anna Maria B\u00f3lya",
                "firstName": "Anna Maria",
                "lastName": "B\u00f3lya"
            },
            {
                "id": 603828345818651,
                "preferredName": "L\u00e1szl\u00f3 Kopp\u00e1ny Cs\u00e1ji",
                "firstName": "L\u00e1szl\u00f3 Kopp\u00e1ny",
                "lastName": "Cs\u00e1ji"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "10394676",
        "doi": "10.1109/CVR58941.2023.10395459",
        "publicationYear": "2023",
        "publicationDate": "26-27 Oct. 2023",
        "articleNumber": "10395459",
        "articleTitle": "Sensor-Based Occluded Face-Part Reconstruction: Eye Tracking and Facial Expressions",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "000045",
        "endPage": "000050",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2023 IEEE 2nd International Conference on Cognitive Aspects of Virtual Reality (CVR)",
        "authors": [
            {
                "id": 325458180017141,
                "preferredName": "Abhijit Karande",
                "firstName": "Abhijit",
                "lastName": "Karande"
            },
            {
                "id": 37088583361,
                "preferredName": "Christian Purps",
                "firstName": "Christian",
                "lastName": "Purps"
            },
            {
                "id": 37089034507,
                "preferredName": "Jonas Deuchler",
                "firstName": "Jonas",
                "lastName": "Deuchler"
            },
            {
                "id": 37085613023,
                "preferredName": "Daniel Hepperle",
                "firstName": "Daniel",
                "lastName": "Hepperle"
            },
            {
                "id": 37086575994,
                "preferredName": "Matthias W\u00f6lfel",
                "firstName": "Matthias",
                "lastName": "W\u00f6lfel"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "10394676",
        "doi": "10.1109/CVR58941.2023.10395789",
        "publicationYear": "2023",
        "publicationDate": "26-27 Oct. 2023",
        "articleNumber": "10395789",
        "articleTitle": "Effects on Presence, Agency, and Walking in Immersive Virtual Reality of Self-Induced and Estimated Footstep-Sounds",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "000063",
        "endPage": "000068",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2023 IEEE 2nd International Conference on Cognitive Aspects of Virtual Reality (CVR)",
        "authors": [
            {
                "id": 690717513246916,
                "preferredName": "Noah Ibers",
                "firstName": "Noah",
                "lastName": "Ibers"
            },
            {
                "id": 37086575994,
                "preferredName": "Matthias W\u00f6lfel",
                "firstName": "Matthias",
                "lastName": "W\u00f6lfel"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "10394676",
        "doi": "10.1109/CVR58941.2023.10395363",
        "publicationYear": "2023",
        "publicationDate": "26-27 Oct. 2023",
        "articleNumber": "10395363",
        "articleTitle": "An Augmented Reality Platform with Gamification for Learning Based on Virtual Campus Scenes",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "000051",
        "endPage": "000056",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2023 IEEE 2nd International Conference on Cognitive Aspects of Virtual Reality (CVR)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089366961,
                "preferredName": "Chenxin Wu",
                "firstName": "Chenxin",
                "lastName": "Wu"
            },
            {
                "id": 37086076589,
                "preferredName": "Mengjie Huang",
                "firstName": "Mengjie",
                "lastName": "Huang"
            },
            {
                "id": 37086083542,
                "preferredName": "Rui Yang",
                "firstName": "Rui",
                "lastName": "Yang"
            },
            {
                "id": 37088639373,
                "preferredName": "Wenxin Sun",
                "firstName": "Wenxin",
                "lastName": "Sun"
            },
            {
                "id": 37088957507,
                "preferredName": "Yixin Liu",
                "firstName": "Yixin",
                "lastName": "Liu"
            },
            {
                "id": 37089825782,
                "preferredName": "Yuwei Liu",
                "firstName": "Yuwei",
                "lastName": "Liu"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "10394676",
        "doi": "10.1109/CVR58941.2023.10395365",
        "publicationYear": "2023",
        "publicationDate": "26-27 Oct. 2023",
        "articleNumber": "10395365",
        "articleTitle": "The Application of Eye Tracking on User Experience in Virtual Reality",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "000057",
        "endPage": "000062",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2023 IEEE 2nd International Conference on Cognitive Aspects of Virtual Reality (CVR)",
        "authors": [
            {
                "id": 37089900887,
                "preferredName": "Chuanzhi Su",
                "firstName": "Chuanzhi",
                "lastName": "Su"
            },
            {
                "id": 37086076589,
                "preferredName": "Mengjie Huang",
                "firstName": "Mengjie",
                "lastName": "Huang"
            },
            {
                "id": 37088638562,
                "preferredName": "Jingjing Zhang",
                "firstName": "Jingjing",
                "lastName": "Zhang"
            },
            {
                "id": 37089173549,
                "preferredName": "Rui Yang",
                "firstName": "Rui",
                "lastName": "Yang"
            }
        ]
    },
    {
        "publicationNumber": "10394676",
        "doi": "10.1109/CVR58941.2023.10395371",
        "publicationYear": "2023",
        "publicationDate": "26-27 Oct. 2023",
        "articleNumber": "10395371",
        "articleTitle": "Single- and Multiuser Virtual Reality Training for Forklift Driving",
        "volume": null,
        "issue": null,
        "startPage": "000073",
        "endPage": "000080",
        "publisher": "IEEE",
        "articleContentType": "Conferences",
        "publicationTitle": "2023 IEEE 2nd International Conference on Cognitive Aspects of Virtual Reality (CVR)",
        "authors": [
            {
                "id": 37087323635,
                "preferredName": "Tord Hettervik Froland",
                "firstName": "Tord Hettervik",
                "lastName": "Froland"
            },
            {
                "id": 37086412070,
                "preferredName": "Werner Ravyse",
                "firstName": "Werner",
                "lastName": "Ravyse"
            },
            {
                "id": 37601627700,
                "preferredName": "Mika Luimula",
                "firstName": "Mika",
                "lastName": "Luimula"
            },
            {
                "id": 37974236100,
                "preferredName": "Ilona Heldal",
                "firstName": "Ilona",
                "lastName": "Heldal"
            }
        ]
    }
]